<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44958766</video_id><title>ASMR（水の音）＋不安、苦悩、欠乏感、不完全の幻覚、幻術が解ける遠隔法術ヒーリング</title><description>本日は自我さんの存在感や影響が自分の中に染み付いている度合いが深ければ深いほど、なかなかピンと来ない内容ですが、源の本体部分の命が最も嬉しく思う過ごし方に焦点が当たりました。​満たされるようになりたい、豊かになりたい、幸せになりたい、安心できるようになりたい、自由になりたい、愛せる時間や愛してもらえる時間が欲しい、こんな人生が欲しい、死なないように、生きていけるように。​​自我意識を持っている人間さんは、そういった欠乏感や不完全の世界の夢を見続けて、欠乏を解決することや、完全な人生を作ること、恐怖や痛みを回避することなどに日々大量のエネルギーを消費しています。​​これは理解に苦しむかもしれませんが、源さんからすると、そのようなエネルギーの使い方や地球での過ごし方には特に関心を持っていません。​​満ち足りていること、危険がない世界であること、自由が与えられていること、体験することを希望した地球アトラクションを無条件に用意してもらえる愛が溢れていること、気が済むまで肉体を生かすことは、源さんにとっては当たり前のことだからです。​源の本体部分の命の記憶を忘れてしまった影響を受けていると納得できない反応が起こるのが自然ですが、実は誰もが既に今この瞬間において、そんな豊かさや恵みを当たり前に所有しています。​​常に今生きている世界の光景が自分の最も満喫したい体験と、地球での至福の思い出そのもので、これ以上の宝物や楽園はどこにもない、といった想いが源さんにとっては日常ですが、こういう生命の鼓動の中に在ると真っ白な意識が蘇ってきます。​​今生きている世界の光景以上の宝物や楽園はどこにもない、というような想いが溢れてくると、人間意識からすると白紙の世界に映り、何が何だか分からなくなり、何をすれば良いのか、何のために生きるのか、その指針や基準や価値観が失われます。​​そうなると、今起きている至福や感涙の想いと、今起きている世界と共にいることしかできなくなるような感覚になりますが、この時の流れが源の本体部分の存在感が一番現れやすく、源さんが最も嬉しく思う過ごし方だと思います。​​生きたい人生、作りたい世界、やっておかないといけないこと、生きるための義務、そういった概念の影響に囚われずに、ただ起こるがままの楽園や宝物と共に在ること。​そんな何も知らない、何も分からない愚者さんのような体験と愚者的な幸せな記憶が地球に満ちることを意識していますが、皆様の愚者様はどんな地球アトラクションを堪能しに来ているんでしょうか？☆</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44958766/44958766.25520698</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-07T16:25:04+09:00</first_retrieve><length>15:25</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>1</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44958766</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">遠隔ヒーリング</tag><tag lock="1">ASMR</tag><tag lock="1">真理</tag><tag lock="1">解脱</tag><tag lock="1">浄化</tag><tag lock="1">愚者</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>63028652</user_id><user_nickname>源の楽園と記憶を思い出せる場所</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/6302/63028652.jpg?1734546993</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
