<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45193850</video_id><title>[リクエスト]正義のヒーローワンダーモモがゴロツキにボコボコにされてしまい辱めを受けてしまう....[長編、PKDあり、特別演出あり、大量発射あり]</title><description>夜のステージは既に幕が上がっていた。だがそこに観客はなく、あるのは不気味な歓声と足音のざわめき。モモ「ふふん...こんなところでショータイムだなんて、仕組まれてたのね！」赤いブーツを履き、リボンを揺らしながらワンダーモモは戦闘態勢に入る。全身にフィットしたスーツが夜風にひらめき、眩い変身エネルギーがほのかに灯っていた。彼女の前に立ちふさがるのは―ゴロツキども。雑多な格好、無秩序な笑み、だが目だけはギラついている。ゴロツキ「このヒーロー気取りの女、前から気に食わなかったんだよ」「テレビの中みたいにうまくはいかねぇぜ、嬢ちゃん！」モモは一歩も退かず、果敢に飛び込む。モモ「私はワンダーモモ！ みんなの声援がある限り、絶対に負けないんだからっ！」華麗なキックが一人、二人とゴロツキを倒していく。しかし――モモ「ぐっ……!?」3人目に跳びかかった瞬間、背後から鋭い衝撃がモモの脇腹を打った。振り返る間もなく、次々と飛んでくる鉄パイプ、チェーン、そして鈍い拳――！「さっきまでの元気はどうした、お姫様よぉ！」変身エネルギーが乱れ、スーツの端が裂ける。モモ「きゃっ……やめなさいっ！」防戦一方になるモモ。スーツの防御フィールドはすでに限界。左肩から電気が弾けスーツの腕部が破損。モモ「ぐっ、見ないで……っ」装備が壊れるたび、ワンダーモモの動きは鈍る。ついには足を取られ、地面に膝をつく。モモ「……うそ……こんな、はずじゃ……！」ゴロツキたちは彼女を囲み、勝ち誇ったように笑った。ゴロツキ「どうした？もう終わりか？　“ワンダーモモ”さんよ…」「テレビじゃ無敵でも、こっちじゃただの女だな！」モモは震える指先で立ち上がろうとする。しかし膝に力が入らない。敗北。明らかだった。変身が解けかけ装備は破損。すでにヒーローの姿は保てない。モモ「……く、や……し……」瓦礫と破壊された舞台セットの中央、ワンダーモモは崩れるように倒れていた。変身スーツは破れ、光を失い、もはやヒーローの姿はなかった。ゴロツキ「派手に暴れたからな。まあ、すぐ起きるさ……“俺らのショー”が始まる頃にはよ」荒々しく縛られた身体。地下倉庫のような空間に連れ込まれ、モモは手足を縛られた状態で意識を取り戻す。モモ「……うっ……ここは……？　……離して……！」頭がガンガンする。動こうにも手足は拘束され、変身能力は封じられていた。すでに“ただの女子高生”に戻っていた。ゴロツキ「目が覚めたか、ワンダーモモ」「もうショーは終わりだ。今度は、お前が悪に染まる番だぜ」彼らは勝者の顔をして笑っていた。モモは唇を噛みしめながらも、目をそらさなかった。「……何をされても……私は……絶対、負けたままじゃ終わらない……！」拘束された状態でも、彼女の瞳には炎が残っていた。屈辱の中でも、ヒロインとしての心だけは決して壊れない。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45193850/45193850.29583196</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-16T20:49:03+09:00</first_retrieve><length>6:30</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>205</view_counter><comment_num>4</comment_num><mylist_counter>3</mylist_counter><last_res_body>疲労してapも0で何... ううぅ…正義のヒー... いいね… 正義のヒロイン兼...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45193850</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">クイーンズゲイト</tag><tag lock="1">クイーンズゲイトスパイラルカオス</tag><tag lock="1">スパイラルカオス</tag><tag lock="1">リョナ</tag><tag lock="1">ryona</tag><tag lock="1">ワンダーモモ</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>93820211</user_id><user_nickname>マリオDS</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/9382/93820211.jpg?1744161142</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
