<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44975096</video_id><title>ASMR（海、波）＋摩擦、不快さ、傷付くことは楽しみや喜びではなく、自分を苦しめるものであるという幻覚、幻術が解ける遠隔法術ヒーリング</title><description>今回は人の自我意識による、摩擦、不快さ、傷付くことは楽しみや喜びではなく、自分を苦しめるものであるという幻覚、幻術が解けることをテーマとした遠隔法術ヒーリングをお届けします☆​​本日は、いかにも人気がなさそうなテーマが来ましたが(笑)、今回は源さんにとっての地球で過ごす喜びや充実感、源の生命の意識や世界に還るプロセスとの関係がより深い内容です。​​この動画を見る方は、傷付くことや不快な体験と直面することに脅えて躊躇している、前に進めない、今の日常生活の枠の外に飛び出せない方や、自我さんが考える心地良い要素だけに囲まれていたいという拘りが強い方でしょうか。​​非常に耳が痛くなるような手厳しい話ですが、自我さんが絶対に傷付かなくなるような安全な要素、心地良い要素だけと一緒にいようとする姿勢で生きていると、源の生命の意識や世界に還ることはできません。​​以前、源さんは万物と常に一体化している至福と調和のみの時間から外れないと体験できない、人間ならではの魅力や刺激を全部遊んでみたいという本質的な需要を持っていると書きましたが、不快さや傷付くといった摩擦が源さんの持つ、この本質的な需要を満たしてくれています。​​源さんの視点や感性からすると、人間だからこそ体験できる摩擦を、どれだけたくさん濃密に満喫できるかどうか、それが地球で人間を生きている間の充実感のバロメーターの一つです。​​アルケミストっていう有名な書籍に、傷付くことを恐れることは実際に傷付くことよりも愚かなことであると自分に言ってあげなさい、みたいなセリフが確か書かれていたような覚えがありますが、源さんの視点から見ると地球アトラクションは傷付いたもん勝ちと言えるでしょう。​​諸行無常という言葉があるように、全く同じ時の流れを永久に繰り返すことはできないと言われていますが、源さんの人間ならではの魅力や刺激を全部遊んでみたいという本質的な需要を満たすには同じ日常や体験を永遠と続けるわけにはいきません。​​不快さや傷付くといった摩擦の存在を許すことができると、人間体験の範囲や種類が大きく拡大する影響も生まれるので、摩擦は自分を苦しめるものではなく、楽しみや喜びであるという視点を持つと源さんの歓喜に繋がります☆​​そんな源さんの気持ちや都合を汲み取ってあげて、自我さんの世界では分かれて存在しているかのように見える光と闇の統一を進めてみてはいかがでしょうか？</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44975096/44975096.91250679</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-12T04:08:03+09:00</first_retrieve><length>16:02</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>2</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44975096</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">遠隔ヒーリング</tag><tag lock="1">浄化</tag><tag lock="1">解脱</tag><tag lock="1">真理</tag><tag lock="1">ASMR</tag><tag lock="1">海</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>63028652</user_id><user_nickname>源の楽園と記憶を思い出せる場所</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/6302/63028652.jpg?1734546993</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
