<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44965185</video_id><title>ASMR（水の音）＋心から安らげる人生や環境との縁を手に入れるための悪戦苦闘が終わらない幻覚、幻術が解ける遠隔法術ヒーリング</title><description>今回は人の自我意識による、心から安らげる人生や環境との縁を手に入れるための悪戦苦闘が終わらない幻覚、幻術が解けることをテーマとした遠隔法術ヒーリングをお届けします☆​​本日の主旨は自我さんが非常に思い違いをしやすい、安らぎのオアシスは特定の条件を満たしている人、場所、環境、時間から受け取れるものであり、その特定の人、場所、環境、時間を得るための道程にエネルギーを注ぎ続ける必要があるというような、人の精神を蝕みやすい代表的な幻術空間の1つを解くことですね。​​この動画を見る方は、世界や生命が在ることの根源的な性質である、万物は涅槃の慈愛や安らぎそのものから生成されているという源の意識の記憶をすっかり忘れて、安らぎや安全は約束されているものではなく、確保しないといけないものという強烈な幻覚を見ているような方が多そうです。​​その源の意識の記憶を消去したのは、万物と常に意識を一つにしている涅槃の慈愛や安らぎのアトラクションの枠の外に行かないと決して満喫することができない醍醐味を成立させるための処置なので、まずはその記憶の消去作業を悪と判断しないことがスタートでしょうか。​​以前、安全安心を獲得するために頑張る、安全安心を手に入れてから人生を楽しむという姿勢は本末転倒だと言われたことがあります。​​そこには生命は地球という創造物やオーケストラに欠かせない満ち足りる働きとして、万物と一体になっている源の意識に作用させられて、生かされる立場であり、地球に生かすべき崇高な存在価値を所有している万物は必ず満ち足りるように守られて、生かされることが元々根源の決まりとして約束されているから、そのような意図が込められているのでしょう。​​災害、事件、病気、不健康、お金の増減や有無、他者から攻撃されるなどの危機に自我さんは常に怯えて警戒して、エネルギーを大量に消耗する傾向がありますが、激動の現代における源さんの地球に対する想いの一つは、安らぎや安全は元から約束されたものという視点から、まだ未完了の地球アトラクションの体験を味わっていく、そんな自由な記憶や時間を増やすことのようです。​​実際、自我さんが安らげる条件として必要だと思っている環境、場所、人、時間などを手に入れるための闘いの道に拘っていると、不安、心配、恐怖、緊張感、プレッシャーなどの幻覚を繰り返し見続けることになるので、自分の首を締めるような自滅の生き辛さに付け回されます。​​何が人をそういう闘いに駆り立てているのかを掘り下げると、大抵死の痛みや可能性に関する恐れが絡んでいると思います。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44965185/44965185.5275608</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-09T17:38:03+09:00</first_retrieve><length>15:00</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>3</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44965185</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">遠隔ヒーリング</tag><tag lock="1">ASMR</tag><tag lock="1">浄化</tag><tag lock="1">解脱</tag><tag lock="1">真理</tag><tag lock="1">安らぎ</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>63028652</user_id><user_nickname>源の楽園と記憶を思い出せる場所</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/6302/63028652.jpg?1734546993</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
