<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45075446</video_id><title>ダウン症の子供が日本だけ多く産まれるのはシェディングでは？重量税のせいで軽自動車だらけ！うちの夫はNHKの悪口言いながら朝と夕方NHKニュース見るアホ！←コメ【アラ還・読書中毒】私事：樹木葬霊園がいい</title><description>年金積立金管理運用独立行政法人GPIFはアメリカのインフラ投資とウクライナと中国人移民に使ってしまった！もう戻って来ないうちの夫はNHKの悪口言いながら朝と夕方NHKニュース見るアホヤフーニュース　ダウン症の子供が日本だけ多く産まれるのはシェディングでは？家畜米という本当の事を言わさせないようにオールドメディア熊本は保守派が多いと思ってたが参政なんかがいるくらい騙されてるアホ保守派でも重量税のせいで軽自動車だらけ還暦は６０歳で干支が一回りして生まれ年の干支に戻るので、暦が還（かえる）という意味ですね。郵便局の配送募集：私は年賀状じまいをする3年前まで年賀状と一緒に配送員募集ハガキは毎年来てたので関係ないでしょう。グレタ、今ガザに行っているねパブコメ９割以上は反対意見でしょう。関心が無いと送りませんから。エボラ研究にしても「やるにあたってパブコメ募集しましたよ」の結果が欲しいだけで終わり。一帯一路に参加させられて多額の借金によりそれが返せなくなった国は担保として港湾利権を押させられてるとか。中国の狙いは最初からそれだろうけど。森山幹事長の「主食のコメは外国に頼ってはいけない」発言：今まで減反進めておいて何を今更。単なる選挙用発言だな。えー！ＪＡは農家守ってないよ場所にもよるけどでも進次郎も守ってないしマッチポンプ進次郎お金って２次元だし実体のない数字でしょディープステートって株主とか投資家でしょう？実態のない経済だから３次元というよりむしろ無の世界ですＡｉはＤＳこども家庭庁にこどもいないからなぁ外国人が訪日して特に驚くのがトイレ個室のバリアフリー化だそうです。ウォシュレットもさる事ながら、手すりがあり、操作盤に点字も付いていると。工事現場に行くと大工は高齢者多いそれで長嶋茂雄氏を批判するのはお門違い。フリーエージェントを導入したプロ野球機構側を批判すべきでは？でも女性は夫婦別姓したい人多いよ一戸建ての家の表札に名字２つある家多い夫の墓に入りたくないっ！て言ってる高齢女性多し恐ろしいのは中国人妻を貰って、日本人夫は暗殺されて土地と財産を奪われるケース。そして、中国から新たな夫と家族を呼び寄せるとか…。SNSをやってる人が、なぜパソナ否定の人（コメント）が多いのかというと、パソナ（ケケ中平蔵）の今までの悪事が分かってるからでしょうｗ国境なき医師団もガザ地区に派遣してるし派遣しすぎの日本</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45075446/45075446.39636321</thumbnail_url><first_retrieve>2025-06-11T12:05:00+09:00</first_retrieve><length>17:26</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>284</view_counter><comment_num>6</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>樹木葬は後々どう... →暮らせるとか。お... 葬儀...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45075446</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">樹木葬</tag><tag lock="1">二重課税</tag><tag lock="1">還暦</tag><tag lock="1">長嶋茂雄</tag><tag lock="1">パソナ</tag><tag lock="1">竹中平蔵</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
