<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45178310</video_id><title>嘘八百を縷々並べる兵庫県知事・斎藤元彦</title><description>西暦2,024年3月12日西播磨県民局長渡瀬康英が「斎藤元彦兵庫県知事の違法行為等について」と題した告発文書を兵庫県関係者やメディアに送付する。以下の主旨の内容であった。①五百旗頭眞先生ご逝去に至る経緯西暦2,023年3月6日に五百籏頭眞先生が急逝されました。其の死に至る経緯は次の通りです。先生は現在、ひょうご震災記念21世紀研究機構の理事長をされています。井戸敏三前兵庫県知事から嘆願され、兵庫県立大学理事長を始め、兵庫県行政に深く関わって来られました。西暦2,021年8月に、知事が反井戸の斎藤元彦氏に交代してからは、知事を始めとする兵庫県幹部との間に溝が出来ていた様です。とにかく斎藤氏は、井戸嫌い・年長者嫌い・文化学術系嫌いで有名です。西暦2,023年3月5日に斎藤氏の命を受けた兵庫県副知事片山安孝氏が、五百籏頭先生を訪問。要件は、ひょうご震災記念21世紀研究機構副理事長の御厨貴先生・河田惠昭先生のお二人の解任に就いての通告です。相談では無く、通告です。来年1月は、阪神淡路大震災から30年の区切りの時を迎えます。ひょうご震災記念21世紀研究機構の役割・使命を果たす事実上最後の大きな契機である言っても過言ではないと思います。御厨先生・河田先生は正に此の分野に於ける第一人者であり、井戸氏が要請し、兵庫県政に関わって来られました。五百籏頭先生もお二人には全幅の信頼を寄せておられるにも拘らず、此のタイミングでの解任は、はっきり言って五百籏頭先生と井戸氏に対する嫌がらせ以外の何ものでもありません。余りに突然の兵庫県からの通告に、五百籏頭先生は其の時点では聞き置くに留め、片山氏にはお引き取り願ったそうです。其の日帰宅されてからも、斎藤知事の余りの理不尽な仕打ちに憤慨され、夜も眠れなかったそうです。翌日、ひょうご震災記念21世紀研究機構に出勤されてからも、周囲の職員に同様の胸の内を明かされたそうです。そして其の日の午後にひょうご震災記念21世紀研究機構理事長室で倒れられ、急性大動脈解離で急逝されました。急性大動脈解離は激昂等の情動的ストレスがトリガーになる事も有ると云います。斎藤知事、其の命を受けた片山副知事が何の配慮も無く行った五百旗頭先生への仕打ちが、日本学術界の至宝である先生の命を縮めた事は明白です。②知事選挙に際しての違法行為西暦2,021年7月18日執行の兵庫県知事選挙に際して、兵庫県職員である県民生活部長井ノ本知明氏・産業労働部長原田剛治氏・小橋浩一氏・三宅隆之氏は、選挙期間以前から斎藤元彦立候補予定者について、 知人等に対する投票依頼などの事前運動を行った。三宅氏は自分の居住地である三木市役所幹部等に対して「自分は選挙前から齋藤のブレーン...一元化　公式HPhttps://uc-4.com/</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45178310/45178310.24217756</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-12T08:36:04+09:00</first_retrieve><length>15:14</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>4</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45178310</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">マニュアル</tag></tags><genre>解説・講座</genre><user_id>125460221</user_id><user_nickname>石田晋一</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/12546/125460221.jpg?1731966494</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
