<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44958659</video_id><title>【艦これ】2025春イベ E6-3甲 ラスダン 友軍無し攻略 (ほぼ最適解)</title><description>　今回のラスダンは敵の特徴を掴もうとすればするほど、難易度が爆上がりするという運営の意図を感じた巧妙な設定だった。敵の艦隊は前衛に先制雷撃をしてくる高耐久駆逐がズラリと並び、こちら側は、かなり自由度を奪われた編成でしか出撃出来ない状況。さらに基地航空隊の距離も９という長距離で最も駆逐に効果のある陸攻を使えず、巷では煙幕作戦も考案された。私も煙幕発動させた上でこちら側の攻撃がどれだけ当たるのか数字上の確率では調べられたが実践した事が無いので試してみた。榛名・伊勢・日向の３隻の第四陣形、ネルソンタッチを使った第二陣形、さらに、個人的に知識が抜けていた「ネルソンがタッチを発動できない装備構成が存在し、その条件」を知らなかった事で無駄な周回をしてしまった。発動率に関しては何依存かは抑えていたが、メイン艦に代えても４連続で発動せず、「不運ではない」と確信し調べた。問題は解決し、いざ煙幕ありと無しで試したが、友軍無し攻略をここまで全甲で続けているのでラスダンで煙幕は友軍有ならワンチャンスあるのかな？程度。次に、煙幕無しでもネルソンらの高速化の影響もあり、某攻略サイトで推奨されていた「ネルソン起用は打撃力不足で悪手」と個人的に判断した。　総合的・客観的に見て、普段、大和型支援なんか４年に１回くらいしか使わない私が起用するくらい「こちら側の攻撃力不足が深刻」だった。　しかし、こんなに圧倒的な火力差で運営が設定した「答え」が存在しないのなら相当な難易度のラスダン。絶対に何かを見落としている。しかし、半年ぶりの艦これイベで今一つ頭が鈍っている。こういう時は、無理に出撃せず「寝る」。そして、５日目。「あ！」。デッキ全体にかなり拘束が強い事と、特定の特効艦。そして、毎回気になっていた「キャリアの龍鳳」。私がピヨピヨの頃、指南役として選んだ先輩提督さんは、全体的に巧かったが、特に空母の使い方も巧かった。その空母が艦戦キャリアで、その代わりとなる基地航空隊は敵の防空力が非常に強く、射撃回避がついてる機体も簡単に全滅した。要するに「基地にはあまり期待できない」という事だ。　そこで、全体的に龍鳳を動ける様に制空を調整しつつ、艦戦分の制空力を他で「攻撃力が落ちない方法で補う」。これができれば、戦艦以上の攻撃力をもった艦がもう１隻増える。そこで、特攻装備の仕組みから全て解けた。特攻装備２積みの倍率が非常に高い。見た目の火力を遥かに超える。そして運営がいつか１回はやって欲しいかったであろう「瑞雲立体攻撃」。特徴は、幾つかあるが最も目に着いたのは「命中が高い」。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44958659/44958659.26161884</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-07T16:39:05+09:00</first_retrieve><length>25:32</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>89</view_counter><comment_num>2</comment_num><mylist_counter>1</mylist_counter><last_res_body>コメントくれた人... 運が良いですね</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44958659</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">艦これ</tag><tag lock="1">2025春イベ</tag><tag lock="1">E6-3甲ラスダン</tag><tag lock="1">友軍無し攻略</tag><tag lock="1">ほぼ最適解</tag><tag lock="1">詳細文参照推奨</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>134002994</user_id><user_nickname>美少女中学生</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/defaults/blank.jpg</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
