<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45315920</video_id><title>グローバル半導体ウェハーCMP用リテーナリングのトップ会社の市場シェアおよびランキング 2025</title><description>半導体ウェハーのCMP（Chemical Mechanical Planarization）用リテーナリングは、ポリッシャー内でウェハーを確実に保持し、均一な研磨条件を実現するための周辺部品である。主な役割はウェハー端部の保護とパッド接触挙動の制御であり、材質は耐摩耗性・耐薬品性・寸法安定性に優れた高性能エンジニアリングプラスチック（PPS、PEEK 等）が採用される。リテーナリングの設計・材料選定は、MRR（材料除去率）やWIWNU/WTWNU（ウェハ内・ウェハ間不均一性）、ディッシングやスクラッチといった不具合発生頻度に直結するため、消耗品でありながらプロセス安定性と歩留まり改善の観点で重要な位置を占める。量産ファブでは交換周期やコスト、供給安定性が運用上の重要指標となる一方、先端ノードや特殊プロセス向けには高精度の加工公差と低汚染性が求められる。 後続部分（業界特徴と市場動向）CMPプロセスの高度化、微細化するデバイス設計、300mmウェハーの広範な採用は、リテーナリングに対する技術的要求を引き上げている。特に微細なパターン形成や多層配線の平坦化においては、リテーナリングがパッドとの界面で示す摩擦係数や摩耗挙動が歩留まりと良否を分ける要因となるため、材料改良や表面処理、精密加工技術への投資が進んでいる。併せて、先端パッケージングやファインピッチ化に対応するためのカスタム設計、化学薬品（スラリー）との相容性検証、長寿命化による総所有コスト（TCO）低減がサプライヤーの差別化ポイントになりつつある。サプライチェーン面では、グローバルなファブ増設や生産再編に伴う需要変動に対応するため、標準品と専用品の両軸で在庫・供給管理が重視される。市場規模に関しては、YH Researchの評価を踏まえると、2024年の市場規模は1億2,800万米ドルで、2031年には1億9,900万米ドルへと拡大する見込みであり、2025年から2031年にかけての年平均成長率はおおむね6.8%と算出されている。この成長は、半導体製造設備の更新や高付加価値プロセスの増加、ならびにウェハーサイズや工程多様化に起因する消耗品需要の増大が背景にあると考えられる。競争環境は、従来からの高精度加工メーカーと材料技術を持つ部品メーカー、さらにプロセス知見を持つ装置ベンダー系のプレーヤーが混在しており、短期的には供給対応力と価格競争、長期的には材料・設計での性能優位性とサービス提供能力が勝敗を左右する構図になっている。プロセス要求の厳格化と品質期待の上昇は、単なる部材供給を超えた「プロセス支援を含むソリューション提案」を市場側に求めており、製品ライフサイクル管理やトレーサビリティ、予防保守を含むビジネスモデルが注目されている。 </description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45315920/45315920.31007681</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-21T18:35:04+09:00</first_retrieve><length>0:34</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>5</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45315920</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"/><genre>未設定</genre><user_id>141159430</user_id><user_nickname>xhxhxh</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/14115/141159430.jpg?1754472481</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
