<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44842906</video_id><title>【全100曲】RPG通常戦闘 良曲集【完全版】</title><description>ラストハルマゲドン アナザーエデン 原神 ライザのアトリエ2 ららマジ 神獄塔 メアリスケルターFinale メグとばけもの Sea of Stars シャイニング・ザ・ホーリィアーク OMORI ソウルゲッター CHAOS RINGS III ダンボール戦機W ゼロ・ツアーズ 時と永遠～トキトワ～ BLUE REFLECTION 幻に舞う少女の剣 Dicey Dungeons ファンタジーライフ Cris Tales ラクガキ キングダム ポケットモンスター スカーレット＆バイオレット スーパーマリオRPG ファイアーエムブレム 風花雪月 Sdorica sunset ゼノブレイド２黄金の国イーラ Chained Echoes ミートピア ブレイブフロンティア テイルズ オブ アライズ 勝利の女神:NIKKE シャイニング・レゾナンス TemTem ロボットポンコッツ うみとまもののこどもたち ドラゴンクエストIV 導かれし者たち ソフィーのアトリエ DELTARUNE 携帯電獣テレファング2 Bug Fables ペルソナ4 CrossCode 妖怪ウォッチ2 Caligula2-カリギュラ2- ロックマンエグゼ6 アルノサージュ 電波人間のRPG2 ノーラと刻の工房 ウィザードリィ外伝I 女王の受難 ペーパーマリオ オリガミキング 真・女神転生 STRANGE JOURNEY アナザーエデン 時空を超える猫 ドラゴンボールZ 超サイヤ伝説 英雄伝説 零の軌跡 女神転生外伝 ラストバイブル アルカ・ラスト 黒い瞳のノア ワイルドアームズ アドヴァンスドサード 魍魎戦記MADARA 世界樹の迷宮III ゼノブレイド３ 新たなる未来 メダロット ヴァルキリープロファイル 幻霧ノ塔ト剣ノ掟 天地を喰らうII 諸葛孔明伝 魔導物語 幻影異聞録♯FE 真・女神転生Ⅲ NOCTURNE グローランサー 邪聖剣ネクロマンサー ミラークルム OFF ラグランジュポイント バテン・カイトス2 ごきんじょ冒険隊 リングフィット アドベンチャー リディー&amp;amp;スールのアトリエ ポケモンコロシアム トラスティベル ONIⅤ 世界樹の迷宮IV グランナイツヒストリー ワイルドアームズ ザ フィフスヴァンガード ミスティックアーク メギド72 シャリーのアトリエ ブレス オブ ファイアV ドラゴンクォーター アークザラッド 新桃太郎伝説 グランディア DIGITAL DEVIL SAGA アバタール・チューナー2 テイルズオブエターニア YIIK ポストモダンRPG】 黄金の太陽 開かれし封印 ペルソナ5 ザ・ロイヤル ティンクルスターナイツ MOTHER アンシャントロマン ゼノブレイド</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44842906/44842906.74076836</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-04T20:19:04+09:00</first_retrieve><length>198:26</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>2371</view_counter><comment_num>33</comment_num><mylist_counter>42</mylist_counter><last_res_body>BGMはガチのやつ music boxの音源かな？(... 俺得すぎる選曲あ... ちゃんとコメ見て... 安定のラストハル... 主です：こちらは... ...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44842906</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">音楽</tag><tag lock="1">ゲーム音楽</tag><tag lock="1">RPG</tag><tag lock="1">通常戦闘曲</tag><tag lock="1">ゲーム</tag></tags><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>8073755</user_id><user_nickname>AGIENE</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/807/8073755.jpg?1276133335</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
