<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44901545</video_id><title>胃がん検診の三択：バリウムか？胃カメラか？自費か？←私事【アラ還・読書中毒】コメ：適正血圧１３０を信じて降圧剤を続ければ痴呆・徘徊老人！観光地、アジア系より白人が増えている？ツアーバスが減った？</title><description>そうですよね、もう型を取って次に入れる段階で言われても嫌な気持ちになるだけですよね（ ;  ; ）いらんこと言ってすみませんでした（ ;  ; ）→投稿で論争があり、圧倒的に打つ派の人が多く、打たない人のコメントに→→反論の嵐です。打った人の集団免疫で守られてるとか、打たないで病気にかかって重篤になり苦しんでる人の話とか→テレビがユーチューブのcmが癌を増やす中国アジア系より白人系が増えてるよね？観光地ツアーバスがこの数週間急に減ったようなちょっとしたマナー違反や配慮不足で目くじらを立てやすい人にとっては、そういうのを気にしない傾向が強く人数も多い中国人は嫌悪の対象になりやすいのかもあとは自分や友人が詐欺の被害に遭った時の加害者が中国人だったりすると中国人を見る目が変わってしまうことも(他の外国人にも言えるけど)最近は韓国国内で「反日プロパガンダをやめろ！」というデモが若者中心に起きてますね。これもSNSの影響で目覚めた人が多くなって来た結果か。今の医猟(いりょう)適正血圧130をまともに信じて薬を服用しつづければ、行きつく先は、痴呆・徘徊老人。➡➡理科の実験でも想像すれば分かるでしょう。➡➡ポンプの圧力不足で、手先、足先、脳の毛細血管には血液を送れず。➡手先足先は揉めばいいが、頭はもめず。脳細胞が壊死し、痴呆か？➡➡まともな医者がいた、昭和の血圧、年齢＋90基準がまともじゃないかと思います。多くの人にとっては「露骨に自己中心的である」ってことが嫌悪評価のほぼ全てなのかもしれない「武漢研究所から流出した！」と言っても、資金提供してやらせてたのは米国のファウチでしょって、ブーメランになりそうだけど…。↑似たよに日本を産業空洞化させたのは外国じゃなくて「日本政府」ですよね？経団連とか大企業役員とか株主とか投資家とか　日本国民じゃなくて日本政府が！↑いやチャイナにもアメリカにもファウチみたいなのいるやろ？ロシアにも万博のおにぎり１個が600円で全く売れないと聞きました今は自民がダメ過ぎて、立憲に票が流れて議席伸ばしただけだろうな。米山議員も毒枠推進だし、増税推進だし、ダメダメだよ。例え自分で薬の効能を調べてもイベルメクチンは駆虫薬で出てきますから、それが癌に効くとかコロナに効くとかは思わないかも知れませんね。権兵衛さんは家を新築するという事は浅村氏が言うように日本が終わっても海外移住は考えてないのですね？　私もです。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44901545/44901545.35833663</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-22T06:00:00+09:00</first_retrieve><length>21:07</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>437</view_counter><comment_num>13</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>ワクチン＝電磁波... →そろそろ来る気配... 3年前から浅村氏は...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44901545</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">胃がん検診</tag><tag lock="1">バリウム</tag><tag lock="1">ガン急増</tag><tag lock="1">発がん性物質</tag><tag lock="1">降圧剤</tag><tag lock="1">ファウチ</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
