<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44880520</video_id><title>ピクミント　ミントのうた</title><description>ミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミント</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44880520/44880520.74794113</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-15T20:18:03+09:00</first_retrieve><length>0:40</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>5662</view_counter><comment_num>110</comment_num><mylist_counter>19</mylist_counter><last_res_body>【悲報】北海道陥落 百合子百合子百合... 右上はまずい 都民都民都民都民...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44880520</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ミント</tag><tag lock="1">ミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミントミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミントミントミントミント</tag><tag lock="1">ミント～！</tag><tag lock="1">ミント～！？</tag><tag lock="1">ミント～！！！！</tag><tag>ブルーアーカイブ</tag><tag lock="1">チョコミント</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>67555611</user_id><user_nickname>水割アセロラドリンク</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/6755/67555611.jpg?1714386292</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
