<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44883780</video_id><title>初星のカービィ　キャッスルコトネ</title><description>百姓「蛇？ 蜘蛛？ 幽霊？ そんなのが怖いって、どいつもこいつもだらしねえな」友人「お前にだって怖い物の一つくらいあるだろう。何かないのか？」百姓「そうだな…誰にも言うなよ。実は迂闊にも学内一斉断水中の時間帯に催してしまい、最も近いトイレであろう自分の寮に戻る事を決意し歩き出すも目の前にPが現れて話しかけてきたので先を急げなくなり、脚を若干クネクネしながらも尿意を悟られないようにと必死に愛想良く振る舞い、かなり限界が近付いた頃に話が終わって寮へ向かっていると途中で夕立ちが降り始め、傘を持っておらずびしょ濡れになった制服で身体が冷えて移動も遅くなってしまい、やがて息を切らしながら遂に足を止めて立ったまま動かなくなり、激しい雨音と滴る雨水で隠れるように放尿音と大量の黄色い水滴を放出してしまう。冷たく濡れた身体に、確かな温かみが下半身を伝っていく。「高校生にもなって、こんな…♡」という恥ずかしさ、「や…やっと全部出せた…♡」という悦び、そして「服着たままするのって…///」という背徳感。自分以外の誰にも気付かれずに成し遂げた着衣お漏らしの果てに、色んな感情が入り混じった表情は頬の赤さで彩られており、以来時々自室のシャワーを使って制服着たまま浴室であの日の再現をしてそのまま自分を慰める事に病みつきになってしまった花岡ミヤビの二次創作が怖いんだ」友人「黙れ」友人「あいつ、今頃俺達の用意したミヤビの二次創作で怖がってるはずだぞ。様子を見てみようじゃねえか」百姓「はぁはぁミヤビえっろ♡ ビショビショ美少女最高♡ 胸ちっさ♡」友人「はあ！？ お前、さっきミヤビの二次創作が怖いって言ってたじゃねえかよ！ お前が本当に怖いのはなんだ！」百姓「うっ！ ふぅ…。今度は水着グラビア撮影の時にこっそり胸を詰めてて、完成した写真を見て訝しんだPに怪しまれたのでしらばっくれていると真相をつまびらかにせんとばかりに急に胸を揉み出してきて、見た感じと触感にそう乖離が無いとPが呟くと顔を赤くしながらも身の潔白を主張する。しかし今度は服に手を突っ込んで直に揉み始めてきたので「やめろっボクの身体に触るなぁ♡」と実の姉すらも聞いた事ないような甘い声と淫らな表情を晒し、結論として下着（とビキニ）に不正を施していた事が分かったので今着けているブラはPに没収される。更に特訓としてしばらくノーブラで過ごす事を命じられて日毎に乳首が服で擦られて自然開発されていき、やがて偶発的な刺激だけでは耐え切れず制服の上からこっそり指で弄っている所をPに目撃されたので、特訓の成果を見ようとばかりに椅子に両腕両脚を縛られたまま胸から順番に好き放題されてしまう白草四音の二次創作が怖い」友人「お前が作れよマジで」</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44883780/44883780.49139855</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-16T21:32:04+09:00</first_retrieve><length>1:03</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>1316</view_counter><comment_num>13</comment_num><mylist_counter>5</mylist_counter><last_res_body>そんなカード持っ... 炭酸飲んだ後のゲップ ぴゃッスルロロロ... 投コメ関係ないんかよ スーパーゲームボ... ヴェが強い w ｗ ｗｗ どの声だw オチから怪文書二... ここすき</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44883780</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">アイドルマスター</tag><tag lock="1">学マスmad</tag><tag lock="1">学園アイドルマスター</tag><tag lock="1">うﾞぇ楽器</tag><tag lock="1">初星のカービィ</tag><tag lock="1">キャッスルロロロ</tag><tag>投コメ初代達人兄貴</tag><tag>世界一かわいい一頭身</tag><tag>開幕からクライマックス</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>116618844</user_id><user_nickname>初代達人</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/11661/116618844.jpg?1722866858</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
