<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44854146</video_id><title>[リクエスト]人形遣いカーチャがスライムに囲まれてしまい攻撃をするも即反撃を受けてしまい2人グニュグニュされてしまう....［PKDあり］</title><description>リクエストのカーチャです。クイーンズゲイト内では結構序盤に敵として出番があったような気がします。かわいいですよね......；]今回のあらすじとしては聖乳を求めて探索していたカーチャはゲルの群れに囲まれてしまう....アナスタシアを操り応戦するが思ったよりも数が多く疲弊してしまう,,,,,全てを倒し切ったと思ったら更に色とりどりのゲル達に囲まれてしまい疲弊した状態で応戦したがあえなく嬲られてしまう....といった内容になっています。シチュエーションとしては今までの戦闘で疲弊してる中、カーチャとパートナーの桂木華は青緑ピンクゲルに囲まれてしまい残り少ない力でアナスタシアを操り応戦しようとするが聖乳の補給もなく反撃のチャンスは一度だけとなってしまう......残された力でゲルを1体だけ倒し一時撤退を考えるも疲労と焦りからか全ての攻撃を外してしまう,,,,,脱出が絶望的になったカーチャ達は焦るが時すでに遅し最後の攻撃を外した直後スライムが襲い掛かりカーチャ達を吞み込んでグニュグニュされてしまう......吞み込まれていく中カーチャはこんな格下の雑魚のゲル達に負けるなんてありえないと思いながらも2人仲良く無抵抗のままゲルに嬲られてしまう....その後は抵抗も一切できず状態異常にもかかり装備も全部溶かされてしまう......そして最後は敗北したゲルの巣窟に吞み込まれながら連れ去られたカーチャと桂木華はゲルの液体でドロドロにされながら助けも来ないまま永遠にグニュグニュと吞み込まれてしまう.......といったシチュエーションを考え作成しました！今回のこだわりポイントはマップであらすじのように青緑ピンクのゲル達囲まれてる描写と疲弊感を出すためAPを残り僅かにして一度だけ反撃できるように調整しました。戦闘面ではゲルに飲み込まれたあと疲弊しているのに最後の反撃を試みますが全て外してしまい逆にゲル達に多くの反撃を貰って装備を溶かされ体力を持っていかれてしまいます。またゲルに吞み込み攻撃をされた時に吞み込まれてから５ヒット目や10ヒット目、つまり攻撃の最終段のゲルの吞み込み攻撃から離れる時間を短縮、更に最終段の吞み込み攻撃の体がぐぐぐっと押されている時間を短くする事により今まで以上に早くゲルの継続して吞み込みできように編集しました。割と細かい作業が必要だったので大変でしたが出来は良くなっていると思います...!!最後のお約束シーンではシチュエーションの通りにしたかったのでゲルの巣窟に連れ去られ暗闇で永遠に吞み込まれてしまうのを再現しました。長々となってしまいましたが今回の動画が良かったらコメントいいねマイリストお願いします！</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44854146/44854146.86905473</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-07T20:22:04+09:00</first_retrieve><length>6:08</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>600</view_counter><comment_num>3</comment_num><mylist_counter>6</mylist_counter><last_res_body>↑早すぎますか?あ... リクエストの消化... ここすき</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44854146</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">クイーンズゲイト</tag><tag lock="1">クイーンズゲイトスパイラルカオス</tag><tag lock="1">スパイラルカオス</tag><tag lock="1">リョナ</tag><tag lock="1">ryona</tag><tag lock="1">カーチャ</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>93820211</user_id><user_nickname>マリオDS</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/9382/93820211.jpg?1744161142</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
