<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45050232</video_id><title>「カッティングパイ」のカッコいい間奏に「ちょこまじ☆ろんぐ」のカワイイサビを乗っけた</title><description>「かってぃんぐ☆ちょこぱい（非LOTTE）」です。奪えてしまった君たちの原曲から好きの二文字が　覚悟してよね作戦通りのマッシュアップでいくわもう最高点にアイシテル原曲様sm2311383:ちょこまじ☆ろんぐ/OSTER projectsm42284998:カッティングパイ/晴いちばんそれぞれの原曲との出会いについて語らせてください。ボカロ黎明期、私はこの盛り上がりをゆるく楽しむ一人のライトリスナー。OSTERさんのボカロキャラソンが私の耳と心に浸み込んでいる時期がありその中でも「ちょこまじ」は一二を争うリピート数。OSTER節炸裂の超絶最強かわいい曲。MVも超かわいくて「おれおれ」言ってました。VN2のREMIX版も超好きで最近思い出して聴いていたのです。月日は流れ、私は曲を弄ったり混ぜたりして投稿する側になっておりました。マッシュアップ活動ではある時期を境に名曲に柴又が勝手に混ざりにくる体質へ変化したのでそれのアウトプットが今の私の主活動。音MAD活動はあまりできていないのですが、「ぷにゃっティングパイ」という神音MADが「カッティングパイ」に引き合わせてくれました。「カッティングパイ」良すぎ！コメントを見るとコード警察がいるみたいなので音楽的なテクが散りばめられているのでしょう。私は音楽理論は分かりませんが、最高潮に気分が高揚することは紛れもない事実。そして間奏部分！どちゃくそかっこいい。この間奏を鬼リピしていると「ちょこまじ」が混ざりにやってきたのです。（脳内で）ミクとリンがそれぞれ歌い方を変えて合わせてくる…！これは相性いいやつ！この脳内を共有したい！ってことで混ぜ始めるともっと絡ませたくなってくるのはマッシュアッパーの性。晴いちばんさんのオフボ音源には歌ってみたキー変更を想定した「リズム隊ファイルが別」という神対応がございます。それを最大限活用させて頂きます！カッティングパイのドラムが2曲のスイッチを馴染ませる。というかドラム単体で聴き入ってしまい作業中断したことを報告しておきます。基本カッティングパイを伴奏としてちょこまじボーカルを合わせるため、ミクとリンのピッチを-2せざるを得なかったんです。（今回のマッシュでは伴奏キーを上げると間奏のカッコよさが減衰する気がして）ミクとリンの可愛さ減衰を心配してましたがそれは杞憂でした。ピッチ-2の二人の声も少し落ち着きがあってカワイイ！オチカワです。ラスサビではちょこまじを原キーへ持ってくぜ！オリジナルでも転調するので差異は+3！ここにカッティングパイボーカルも混ぜたい！つまりヒメのピッチが一気に+3。この変更にもヒメは即座に対応。歌ヒメかよ…。ラスサビ後半はカッティングパイベースに戻る。-3です。ぐちゃぐちゃなキー変更に付き合ってくれた3人に感謝を。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45050232/45050232.47305973</thumbnail_url><first_retrieve>2025-06-03T13:30:03+09:00</first_retrieve><length>2:24</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>280</view_counter><comment_num>1</comment_num><mylist_counter>4</mylist_counter><last_res_body>素晴らしい</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45050232</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">マッシュアップ</tag><tag lock="1">VOCAMASH</tag><tag lock="1">ちょこまじ☆ろんぐ</tag><tag lock="1">カッティングパイ</tag></tags><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>17674761</user_id><user_nickname>NamcaP</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/1767/17674761.jpg?1723212147</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
