<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44883255</video_id><title>樱相册 桜フォトグラフ Cover</title><description>私の担当アイドルは、入学学園第一ではなく星の生徒会長ではあり得ないが、入学候補のレジェンド落ちこぼれでもなく、趣味や家主の命令で学園に来て生活を体験した天才少女でもなく、直進入学だが中学で伝説の歌姫のようにグループを結成したことはなく、彼女は何の経験もなく、他のまぶしいアイドルと一緒に授業を受け、一緒に訓練しはい、私の担当アイドルはどんなテストでもビリとビリの両方を取る春野しおりです普通に前髪を結っていて、ツインテールも黒長直も青爆発頭もなく、平凡なミディアムショートとしか言いようがないアイドルなのに人ごみの中に立っても決して最初には認識されない特殊なスキルを持っている、普遍的なアイドル練習生普通の私は何か方法を考えていないわけではありません。例えば、特殊な小物を増やしたり、面白い口癖を言ったり、まず特殊な性格を作ったりしますが、これらは初星フロリダでは何の役にも立たず、練習室を出ると白衣を着て救急車を待っていた天才少女に出会うことができます。食堂に行くと、食材を持ってミキサーに必死に材料を入れていた料理王に会うことができて、朝授業中にランニングをしていて、夜授業が終わってもランニングをしていた巨乳赤毛の悪魔に会うことができて、学園の地皮は彼女が両足の輪で出てきたような気がします私のアイドルはあらゆる試みができるイメージチェンジを試みても失敗した後、泣くことさえできず、中学生の伝説的な生意气の歌姫には泣けなかった。普通の私と普通の私たちは、ついに何もありませんでした。学園入学シーズン、1年生の新星たちが晴れ着を着て学園の門の前を舞う花びらをなびかせて踊っていた。この曲、春野さんも習ったが、さすがに歌う機会はなかった。この日も、私はいつも育成過程でD評価を受けていたので、学園に退学を命じられ、春野彼女が何か長所があるといえば、大きな心臓があることだろう。彼女はずっと負けているのに、臆病になったことはなく、むしろ逃げようとする私を何度も励ましてくれたことがある。彼女は私を校門まで送ってくれた。ここで別れても、春野を彼女の舞台に立たせてくれる人がいるだろう。花びらが舞う今日、私は決して、決して忘れない、無数の記憶の中でずっと、閃光のスタートラインは決して消えない。何度も失敗した中で、彼女は再びスタートラインに立った。スタートラインの前でも普通は認識されないだろうが。春野、さようなら。私は制服のボタンを外して彼女に渡した。「これがあなたが受け取る最後の1つになってほしい」。私はリュックを背負って、入学した新入生とは反対の方向を歩いて、振り向いて立ち去って、花びらが私の肩に落ちて、後ろから聞こえてきたのは彼女の歌だった。決別する前に再会を胸に埋める。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44883255/44883255.16431371</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-16T18:56:03+09:00</first_retrieve><length>4:42</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>6</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44883255</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">学マス</tag></tags><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>33147763</user_id><user_nickname>NCCNCouRage</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/defaults/blank.jpg</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
