<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45071672</video_id><title>［リクエスト］アレインがローパー達に捕まり麻痺と疲労により無抵抗で嬲られてしまう....[PKDあり特別演出あり拘束シーンあり]</title><description>リクエストのアレイン教官ですゲーム内ではだいぶ強かった印象があるので雑魚敵のローパーに無抵抗のまま嬲られるシチュエーションにしました。あらすじとしては魔物討伐の依頼を受けローパー達ををたった一人で討伐しにいくアレイン教官....弟子のノワに留守番を頼み目的の無人となったコロシアムに到着しローパーを次々と倒すアレインであったが.....シチュエーションとしては目的地のコロシアムで一人孤軍奮闘して敵を蹴散らすアレインであったが紫色の特殊なローパーに遭遇してしまう...速度が速い特殊な個体のローパーに攻撃をするとアレインは外してしまい即反撃されてしまう....不意を突かれたアレインはローパーの攻撃に耐え次の攻撃を考えていると急に体に力が入らなくなってしまう....アレインは自身が麻痺毒に侵された事を理解して何とかこの場から逃げようとするが特殊個体のローパーに囲まれてしまい逃げ場を失ってしまう....ローパー達に触手でギチギチと締め付けられ麻痺毒をその体に塗りたくられてしまいローパーに麻痺をされてしまったアレインは無様にも力は残っているのに無抵抗で永遠に締め付けられてしまう.....アレインの装備がどんどん破壊されていきまずいと思われたがローパーの攻撃が一度止まり麻痺も治りここでなんとか反撃を試みようとするがこれまで無抵抗で締め付けられていたからか疲労してしまい無様にも相手を睨むことしかできずそのまままたギチギチとローパーに締め付けられてしまう....そしてまた麻痺してしまい装備を全て破壊され無様にを敗北してしまう.....最後にはローパーに敗北したアレインはローパーの住処である地下深くにある洞窟に拉致されてしまいそこで大量のローパー達にギチギチと激しく締め付けられてしまう.....アレインは体をよじる事と声を出す事しか出来ずローパーに嬲られてしまう.....完全に無抵抗になったアレインを見たローパーはアレインに謎の液体をかけてしまう....気分が高揚し体が敏感になったアレインはローパーに組み伏せられてしまい.....💛💛💛一人で戦ったことを後悔しノワに助けを求めるが勿論ノワはいない....全てを察したアレインは抵抗するがもはや体は言う事を聞かず....💛💛💛暗闇の中でローパー達の動きがどんどん早くなり.....💛💛💛アレインは脳がショートするほどの快楽を受けてしまい....💛💛💛あとは.....分かりますよね....💛💛💛💛💛今回の拘りはローパーの攻撃に麻痺のデバフ、後半に疲労のデバフを付与し無様感を、最後には拉致された後の高速拘束シーンを追加</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45071672/45071672.54574271</thumbnail_url><first_retrieve>2025-06-09T17:36:06+09:00</first_retrieve><length>5:13</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>883</view_counter><comment_num>21</comment_num><mylist_counter>8</mylist_counter><last_res_body>犯され堪んねぇ…強... 触手にねちねち責... まだと言いながら…... でる ここほんとすこ…シ... このままバックさ... ああぁ…すこ ...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45071672</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">クイーンズゲイト</tag><tag lock="1">クイーンズゲイトスパイラルカオス</tag><tag lock="1">スパイラルカオス</tag><tag lock="1">アレイン</tag><tag lock="1">ryona</tag><tag lock="1">リョナ</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>93820211</user_id><user_nickname>マリオDS</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/9382/93820211.jpg?1744161142</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
