<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44861457</video_id><title>[リクエスト]柳生十兵衛が修行の為ローパー討伐に出るが疲弊してしまい触手で嬲られてしまう....[PKDあり]</title><description>大昔の動画のリクエストの十兵衛ちゃんですかわいいなああ彼女の声はどのキャラでも嬲りがいがありますね..今回のあらすじは修行の為に旅に出た十兵衛はローパーの群れに遭遇してしまいそのまま戦闘を開始する。ローパーの数こそ多かったが十兵衛は余裕で処理をしていく..全てを倒したと思っていた十兵衛は疲れていた為一度休息をしようとする..しかし十兵衛は左右からまだ生き残っていたローパーに気づかず触手でギチギチと締め付けられてしまう....急いで刀を取り抵抗するが疲れていたのか攻撃を外してしまい反撃を受けてしまう..疲れながらも再度反撃しようと試みるが体に異変が起きて力が入らなくなってしまう,,先ほどの奇襲で毒を喰らってしまい体が思うように動かなくなってしまったのだ..ローパーからの触手攻撃に耐えながら十兵衛は力を振り絞り１回反撃するが案の定体が上手く動かず外してしまう..そんな隙をローパーが逃すわけもなく体を絡めとられてしまい触手でギチギチと締め付けられてしまう....といったものになっています。今回のシチュエーションはあらすじにもあるように触手で体に毒を塗りつけられた十兵衛は疲弊してしまい思うように反撃できずローパー達に触手でギチギチと締め付けられ装備を破壊され体力を奪われてしまう....やっとの思いで刀を一振りして反撃したが毒に侵され疲弊してる体では外してしまいローパーの触手で即拘束されてしまう..無抵抗になった十兵衛をローパー達は無限に触手でギチギチと締め付けていき..無様にも喘ぎ声を出す事しかできない十兵衛は全身に毒を塗りたくられ装備を全て破壊され気を失ってしまう..気を失った十兵衛をローパー達は仲間を集め住処へと連れ去っていく..おまけシーンでは十兵衛が気が付くとローパー達の住処で触手に体を嬲られてしまう..💛身をよじり無意味な抵抗をするが体に何かの液体をかけられてしまう..すると急に体が火照り始めてしまい十兵衛は気づいてしまう..💛💛十兵衛は自分が敗北したこと..気を失ってここまで運ばれたこと..そしてこれから起きること..💛全てを悟った十兵衛は抗う事すらも諦め永遠に終わらない絶望に身を委ねる..💛きっと..いつか..そう思う事により十兵衛は自我を保っているがいつまで持つのだろうか..💛💛今回の拘りポイントは疲労感を出すAP僅か、あらすじのようなローパー２人に囲まれる所をマップ再現、状態異常の毒をあえて表示することにより疲弊感と体が体があまり動かせない事を演出、毒を受けた後の反撃で外してから即ローパーの締め付け攻撃に編集、PKDでは暗転と特別演出</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44861457/44861457.71593165</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-10T04:34:03+09:00</first_retrieve><length>4:00</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>617</view_counter><comment_num>12</comment_num><mylist_counter>5</mylist_counter><last_res_body>しっかり感じるよ... おっぱいも弄ばれ... 負けたくないのに... 可愛い犯され♡ 露になったたわわ... 火照った体を弄ば...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44861457</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">クイーンズゲイト</tag><tag lock="1">クイーンズゲイトスパイラルカオス</tag><tag lock="1">スパイラルカオス</tag><tag lock="1">リョナ</tag><tag lock="1">ryona</tag><tag lock="1">柳生十兵衛</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>93820211</user_id><user_nickname>マリオDS</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/9382/93820211.jpg?1744161142</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
