<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45168717</video_id><title>Magia Exedra劇場映画プロジェクト開始！史上最もクリエイティブな一人称視点ゲーム，最高品質の次世代ゲームトレーラー，永遠に残る芸術作品，魔法少女まどかシリーズの最高傑作が全て収録される予定！</title><description>Magia Exedra劇場映画プロジェクト開始！史上最もクリエイティブな一人称視点ゲーム，最高品質の次世代ゲームトレーラー，永遠に残る芸術作品，魔法少女まどかシリーズの最高傑作が全て収録される予定！この素材は、「マギアエクセドラ魔法記録アニメーションScene0アーケードゲームを使用してソウルジェムを縫い合わせて魔法少女まどか☆マギカ作品の特殊効果を生み出す」という当初の計画を完了するのに十分です。持続時間は12分に達し、その後の調整は超過するのが難しい場合があります。ソウルジェムは壊れやすいです。このアニメーションは、ソウルジェムが実際には壊れにくいことを暗示しています。また、反逆的な魔法記録アニメーションソウルジェムは、世界の特殊効果を包含することができます。ソウルジェムが壊れやすいことを証明する必要はありません。天空の帰還でソウルジェムが壊れることは不可能なので、それを示す必要はありません。Scene0の最高の完璧なプロットと最高の長編魔法記録アニメーションは、天空の反逆とつながっています。魔物戦争、鈴音とジャンヌダルク織子の新たな契約、夢乃ゆざし泉殷のフィナーレ、グ・マミがマヤがワルプルギスになった夜を振り返り、過去が未来を映す！第三四半期の最高の長編魔法記録アニメーションと忍者と殺し屋のコンビの日常、大地、大地の動き、プロット、音楽、価値観、戦闘はすべて超トップレベルです。より多くの大規模なスタンドアロンゲームをプレイして、マギアエクセドラが強すぎることを知りましょう！ほとんどの作品の好みを要約し、合理性によって引き起こされる感性の美しさを主張し、純粋で完璧な芸術作品もあります、魔法記録の最高の長編アニメーション、忍者と殺し屋のコンビの日常、大地の動き、マギアエクセドラ！ Scene0の熱狂的なファンは大喜びで、鈴音ジャンヌとメイがメインラインを務め、織子の新約キャラクターの格闘技が登場し、ウォークラフトの章は活動の形になりそうで、反抗的な渚は、おそらく原理使の指輪の動きで、魔法少女の魔女の姿勢で戦います！環いろはの魔女の化身が衝撃的な登場を果たし、これは今後のマギアエクセドラの永遠の栄光と輝きを象徴し、熱狂的な雰囲気は抑えきれず、長い間待っていた夢の瞬間がついに実現し、豪華で明るいアートスタイルのピクチャーマスターデザインコンセプト！Scene0エクセドラキャラクターの吹き替えは、熱狂的なファンだけの饗宴であり、キュゥべえ魔法少女システムのより多くの物語への強い期待は、今や完全に世界的に展開されており、アニメ地理学とScene0に本当に過激な観客がたくさんいることを示しています！魔法レコードの熱狂的なファンのように、燃えるような旋風は無限の化学反応を生み出すことができます。すべてを凌駕する原動力は、同じ情熱を見せるクリエイターたちのぶつかり合い</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45168717/45168717.2393344</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-09T07:36:03+09:00</first_retrieve><length>3:28</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>5</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45168717</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">Scene0</tag><tag lock="1">魔法少女まどかマギカ</tag><tag lock="1">佐倉杏子</tag><tag lock="1">暁美ほむら</tag><tag lock="1">愛生まばゆ</tag><tag lock="1">まどドラ</tag></tags><genre>アニメ</genre><user_id>136671502</user_id><user_nickname>SIDEほむら</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/13667/136671502.jpg?1744718823</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
