<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45115892</video_id><title>プーチン大統領、イスラエル発アドレノクロム密売ネットワークを告発 ──全世界を震撼させる、国家ぐるみの児童搾取構造が明るみに──</title><description>元の動画 → https://x.com/i/status/1935114140584133077ロシアのウラジーミル・プーチン大統領が、イスラエルを拠点とした国際的な人身売買ネットワークの存在を暴露しました。そのネットワークはハリウッドやワシントンD.C.にまで及び、アドレノクロムという物質をエリート層に供給していたと言いますこのアドレノクロムとは、極度の恐怖状態にある子どもの体内から抽出される化学物質。それを「若返り」や「快楽」の目的で摂取するという、儀式的かつ犯罪的な文化が、一部の権力層の中で常態化しているというのです。証言によれば、医師や外交官を装ったイスラエルの工作員がこのネットワークを操り、被害者の子供達はレイプ、拷問、儀式的処刑、血の摂取など、信じがたい虐待を受けていたとの事。ロシアはすでに調査チームを動員し、関与した人物の追跡と証拠の確保に着手。 被害女性の中には「11歳からいとこに売られた」「飢餓と暴力の儀式にさらされた」「大勢の政治家が参加していた」と証言する者も。 その内容はあまりにも衝撃的で、すでにロシア国内では大きな社会問題となっています。韓国税関では**“粉末にされた赤ちゃんの肉”から作られたカプセル薬が押収され、DNA検査により「人間と99.7%以上一致」と確認されました。 製造地は中国北東部と見られ、製造工程には乾燥・粉砕・錠剤化**というプロセスが使われていた。一方アメリカでは、ディズニーやニコロデオンの職員が小児性愛犯罪で複数逮捕。ある人物は子役への性的暴行で有罪となりながら、刑期を終えた直後にディズニー番組へ再雇用されていた。 かつて「子どものための楽園」と称されたエンターテインメント業界の裏側には、ピザゲート事件以上に根深い構造的腐敗が隠されていたのです。なぜ報道されないのか？ なぜ司法は動かないのか？ なぜ議会は黙認するのか？ その答えは、「構造そのものが腐敗しているから」です。 「子どもは資源」「沈黙は保身」── それが一部支配層の本音。 現在、世界中の密輸ルートではアドレノクロム製品や人間由来の物質が流通しており、各国の麻薬取締機関は対処しきれていません。 子供達は臓器、血液、性的欲望、そして恐怖の供物として扱われ続けているのです。プーチン大統領 「この構造を覆さない限り、人類に正義はない」 この事実を“陰謀”として無視するのか。 それとも、“歴史的犯罪”として記録し、正義を問うのか。 世界中が選択を迫られています。　6月18日https://x.com/w2skwn3トッポ</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45115892/45115892.4772714</thumbnail_url><first_retrieve>2025-06-23T12:00:00+09:00</first_retrieve><length>15:27</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>310</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45115892</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">アドレノクロム</tag><tag lock="1">プーチン大統領</tag><tag lock="1">イスラエル</tag><tag lock="1">人身売買ネットワーク</tag><tag lock="1">エスプタイン</tag><tag lock="1">グローバルエリート</tag><tag>陰謀論</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>40005068</user_id><user_nickname>拡散希望動画ちゃん寝る</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/defaults/blank.jpg</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
