<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44953009</video_id><title>【東方ボイスドラマ】Tung Tung Tung Sahur Skibidi Rizzlerina VS Cappello di Luce con le Ali 【AIBattle】</title><description>Cappello di Luce con le Ali è un allegro ed energico mago idolo di Luminaricia, un mondo fantastico di magia e musica. Il suo marchio di fabbrica sono i capelli ricci dorati e lucenti e il cappello nero con un grande nastro bianco. Il cappello contiene una magia segreta e sparge polvere di stelle e piccole farfalle, a seconda del suo umore. Con i suoi grandi occhi marroni e il suo sorriso vivace, è una luce in ogni luogo buio. La sua magia si chiama “Scintilla d'Armonia” e diffonde felicità intorno a sé attraverso il canto e la danza. Tuttavia, ha anche un lato un po' svagato e a volte le rane saltano fuori dal cappello quando cerca di lanciare un incantesimo! Le sue cose preferite sono le caramelle e le nuove amicizie. Si impegna costantemente per diventare la migliore idol del “Festival del cielo stellato” di Luminaritia. Il suo motto: “Il sorriso è il primo passo verso la magia!”Tung Tung Tung Sahur Skibidi Rizzlerina Questa ragazza è assolutamente un PNG raro, rilasciato dalla Dark Ballet Company in Only in Ohio! L'atmosfera è tosta, appare nella città vecchia di notte con il ritmo di Skibidi “Tung Tung Tung Sahur”. Il vestito vaporoso è certificato come “Rizzler's Girlfri</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44953009/44953009.73981399</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-06T01:06:03+09:00</first_retrieve><length>4:08</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>256</view_counter><comment_num>8</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>I don’t know japanese 遊戯王じゃないか ｗｗｗｗｗｗｗｗ... キマってきた キメてんだろ…？</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44953009</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">東方ボイスドラマ企画</tag><tag lock="1">東方ボイスドラマ</tag><tag>italian_brainrot</tag><tag>Brainrot</tag><tag>トゥントゥントゥンサーフール</tag><tag>MZKRTIT姉貴兄貴</tag><tag>OKR姉貴兄貴</tag><tag>令和のMGKN</tag><tag>クッキー☆最高の男の娘組がクッキー☆を再興</tag><tag>おくまー</tag><tag>精液漬け糞ザコアナ変害人から解放おめでと</tag></tags><genre>動物</genre><user_id>132763150</user_id><user_nickname>冷酷自己チュー策士</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/13276/132763150.jpg?1713566416</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
