<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45284036</video_id><title>2025年8月12日　農作業日誌P1450　岐阜旅行で水族館に行ったり、航空宇宙博物館に行ったり、犬山城にいったり</title><description>本日の農作業　一日目午前　世界淡水魚園水族館 アクア・トト ぎふ　古民家カフェ一志午後　岐阜かかみがはら航空宇宙博物館 うな神　ハードオフ二日目午前　犬山城　針綱神社　城とまちミュージアム　犬山からくりミュージアム午後　職人のお店　帰路8月11日からの岐阜旅行ではいろいろ行くことになりました。まずは天気なのですが、一日目は完全に雨模様となっていて時々雨が弱くなるので、その間に移動です。なお、きおんは暑くはないが湿っている。二日目は午前中の朝までは雨があったものの天候は回復していき、午後には結構良い天気で湿気っていました。さて、旅行ですが当初は岐阜城に行く予定でしたが雨の為予定を変更していきます。朝9時半会館のアクアトトに先に行くことにしました。現地はなんというか・・・なんでこんなにも混んでいるの？ってぐらいに入り口から人の列が出来ていて、中もひとひとひとひとひと・・・という感じに高密度に詰まっていました。展示しているところも人が一杯で落ち着いてみている雰囲気はないし、子供を叱る罵声が酷いものです。それでも、海外の大型魚コーナーあたりまで降りてくるとそれなりに人がまばらになっていて、多少ゆったり見ていました。何気ない平日だったらすいていたのかな？その人混みの後に、航空宇宙博物館へと行きました。こちらはなんか落ち着いた感じで、人は多くとも敷地が広いからまばらでゆったり見てていました。飛燕の美しい姿に感動ですね。もっと、戦前の飛行機が日本にあればよいのにな・・・って思う一時です。戦後期は一杯並んでます。試作機もおいてあって見ていて楽しいですね。MRJもそのうちやってこないかな？宇宙関連もかなり充実していて見ていて楽しいものです。二日目は天候が回復してきたものの不安があるので近くの犬山城へと行くことにしました。国宝の犬山城を見る事も出来るし、神社も見れるのでお得ですね。針綱神社ではアユのおみくじをして殻を貰ってきました。かわいいです。そして、肝心の犬山城に行きました。やっぱり、混んではいますが酷くないです。天守に登って最上階から見る景色がよいですね。ほかの階も展示は多少あるものの博物館みたいになっていないところがよい。博物館はちかくにあるのでそちら？ってかんじかな？暑いので抹茶で癒されました。こんなことがあったのが今回の旅行ですね。22分と長い動画ですがゆっくり見て行ってください。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45284036/45284036.28609118</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-13T00:43:03+09:00</first_retrieve><length>22:17</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>116</view_counter><comment_num>64</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>ふわふわでよさげ... こんなもんかな かっこいいよね いいね、今度行っ... おー すごいねぇ おかえり うぽー 冷凍きしめん業ス... ひよこじゃまずい...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45284036</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ニコニコ農林部</tag><tag lock="1">whitecul</tag><tag lock="1">タンゲコトエ</tag><tag lock="1">岐阜県</tag><tag lock="1">各務原市</tag><tag lock="1">航空宇宙博物館</tag><tag>うな神</tag></tags><genre>旅行・アウトドア</genre><user_id>409930</user_id><user_nickname>市松【ペケペケ農園】</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/40/409930.jpg?1637408354</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
