<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45081906</video_id><title>接種者も未接種者もシェディングする！国民の年金支給年齢も順次引き上げ！RFKjr氏はP社M社などのコロ枠は自社のオリジナルではなく！←コメ【アラ還・読書中毒】私事：昼休みに歩いて昼寝の時間を失う（汗）</title><description>やっぱり接種者は麻痺とか麻酔状態になってるだけで感染もシェディングしてる　つまり接種者も未接種者もシェディングする症状がないので接種者同士でシェディングし合って　いつの間にか体の何処かが痛いとか癌になったとか疲れやすいとか宮沢孝幸発言：「あの被害状況で平気でいられる神経が私には分からない」＝だったら、もっと政府・厚労省に提言しないのはおかしいだろ！実は米国でも著名な医師、生物学者等が40名以上謎の死を遂げているという話もある。その殆どがコロ枠関連やワクチンに批判的な人ばかり…。。ハーバード大＝マンモス🦣復活させようとしてるバカ大RFKjr.氏はP社、M社などのコロ枠は自社のオリジナルではなく、国防総省が開発したものをコピー生産したものと暴露していた。夫婦別姓に賛成な時点で国民民は、信じられません。国民民主から参院出馬の須藤元気氏だが、米国ロビイストとして登録署名した事が発覚！　最近、反枠、反原発から手のひら返ししたと思ったら…本当に残念。自民の参院選公約「2040年に平均所得５割増」＝誰が信じるの？　そもそも先過ぎる。同じ様な体のいい事を言い続けて30年経済低迷させて来たのではｗL.A暴動は、Jソロス＆息子が資金提供してるようですね。完全に手榴弾やライフルの使い方がプロの扱いだと映像でもバレてる。日本人が払った大学の学費は外国人株主の貯金になっだだけ自衛隊も定年年齢引き上げ。国民の年金支給年齢も順次引き上げだろうな。すんずろーは75歳からでと言い出してるし。EUとアメリカの白人　少子化なのでアメリカもEUも移民して問題が起きたので移民のせいにしてるマッチポンプアメリカはテスラのバッテリー工場のように労働者のいらない国にするのか結局メキシコやアフリカから移民しながら余った移民はメキシコに返すのか習近平が反グローバリストと呼ばれない理由は、共産主義独裁を目指しているからでしょう。反キンペー派を徹底粛清。ここへ来て経済音痴が露呈し、発表する→→経済関連の指標等はほぼ嘘。衰退の一途をもひた隠し。国民の８割の生活をないがしろ。反グローバリストならこういう考えや方針にはならない。習近平は5月末の毎月の人民党会議にも主席せず、行方不明との情報も（2週間公の場に姿を見せず）。中国は資本主義だけど民主主義ではない　そして中国以外の外国の支配投資家たちが中国をシュウを動かしているつまり　中国はもののけ姫にでてくる巨大な生物だけど頭部が無い　リーダーやボスがいない国</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45081906/45081906.44035526</thumbnail_url><first_retrieve>2025-06-13T06:00:00+09:00</first_retrieve><length>13:18</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>443</view_counter><comment_num>6</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>習近平の噂として... →国民家畜化計画の...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45081906</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">シェディング</tag><tag lock="1">RFKJR</tag><tag lock="1">ソロス</tag><tag lock="1">不法移民</tag><tag lock="1">習近平</tag><tag lock="1">須藤元気</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
