<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45269232</video_id><title>日本はすでに戦争中！今知らないと手遅れになる  心理学 脳科学を用いた洗脳工作</title><description>人間の脳の脆弱性「認知戦争では、自分自身を知ることがこれまで以上に重要になる」人間は、情報のより効率的な処理を可能にする認知の限界に対処するための適応を開発してきました。それは、いかに効率的に情報を処理するかとの近道といえるのではないでしょうか？これらの効率的な情報処理の近道の数々は、私たちの思考とコミュニケーションに歪みをもたらし、コミュニケーションの取り組みを無効にし、誤解を招いたり混乱させたりしようとする敵による操作の対象となりうるのです。これらの認知バイアスは、不正確な判断や不十分な意思決定につながる可能性があり、意図しない情報の段階的拡大を引き起こしたり、脅威に対しての即時の特定を妨げたりすることにつながる可能性があります。いまの情報過多の時代に、重要なのは脳なのです。- 脳は、特定の情報が正しいか間違っているかを区別できない。- 脳は、情報過多の場合にメッセージの信頼性を判断する際に近道をとるように導かれる。- 脳は、たとえこれらが間違っているかもしれないとしても、すでに真実であるとして聞いた声明やメッセージを信じるように導かれる。- 脳は、証​​拠に裏付けられている場合、その証拠の信憑性に関係なく、その声明を真実として受け入れる。本質的に人間の脳に起因する多くの異なる認知バイアスがあるので、ほとんどの場合、情報環境に関連しています。最も一般的で最も有害な認知バイアスは確証バイアスだ。これは、人々がすでに考えていることや疑っていることを確認する証拠を探し、遭遇した事実やアイデアをさらなる確認と見なし、別の観点を支持していると思われる証拠を却下または無視するように導く効果だ。言い換えれば、人々は「彼ら自身が見たいものを見て、知りたいものを知る」のです。自分自身で認識するだけでなく、敵対者の偏見を研究し、敵対者がどのように行動し、相互作用するかを理解することが重要になります。ロバート・P・コズロスキは以下のように述べている。「真に「自分自身を知る」ことの重要性を否定することはできない。コンピューティング技術、特に機械学習の進歩により、軍隊はかつてないほど自分自身を知る機会を得ることができる。仮想環境で生成されたデータを収集して分析することで、軍事組織は個人の認知能力を理解できるようになる」戦後から破壊され続けた、日本人的美徳や価値観。SNSやメディアの情報に一喜一憂したりしていませんか？もう一度、世界や巷に溢れる情報に対して、俯瞰して見てみませんか？</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45269232/45269232.99304116</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-08T21:06:04+09:00</first_retrieve><length>29:57</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>287</view_counter><comment_num>10</comment_num><mylist_counter>1</mylist_counter><last_res_body>日本は終末期。 日本語も無くされ... 今都内の火葬場や... 日本人はまもなく...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45269232</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag>洗脳</tag><tag>メディア</tag><tag>SNS</tag><tag>戦争</tag><tag>政治</tag><tag>神のみぞ知る世界</tag><tag>GHQ</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>883243</user_id><user_nickname>董狐之筆（とうこのふで）</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/88/883243.jpg?1716388924</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
