<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45157037</video_id><title>古事記「原文」朗読 1｜音読が日本神話の謎を解く「あめつちのはじめのくだり」「神代七世のくだり」</title><description>朗読する古事記。古事記の一番はじめのくだりは日本の国の始まり、かと思ひきや全宇宙の始まりが語られてゐます。その「まるで行って見てきた」やうな質感は、いつ聴いても新鮮です。────────────────↓このシリーズ動画はこの本から産まれました古事記（フルコトブミ）全巻／注釈・本文（訓読）古事記伝｜旅先でもこれ一冊で足りて、児童の素読用にも適した体裁の、みんなの古事記。口語対訳として『古事記物語』も併載https://amzn.asia/d/ckl2lKq────────────────【古事記は日本人の心の支へ】およそ今日の私たち日本人の歴史観では、わが国の歴史は漢字と仏教が伝来した時代から始まります。それ以前がない。また義務教育では漢籍を出典にした「女王卑弥呼の邪馬台国」が日本の国の始まりだと教へてゐる。だから私たちは大陸人を「人類の先輩」のやうに考へて諂ふ。何となれば私たちは内心「非科学的で古臭い」と思って、古事記と己との距離を置いて久しいからでございます。しかし私たちが再び古事（フルコト）に目を晒すやうになったとしても「わが国にこそ人類の起源はある」「稲作の起源は日本だ」等と日本人は驕ったりはしないでせう。その代はりに古代（イニシヘ）の私たちの祖（オヤ）たちの歴史は私たちに自覚を与へるでせう。だからこそ古事記の核心の部分は今日、私たちから伏せられてゐるのであらうと小欄は考へてゐます。　今の話し言葉とは些か趣が異なる。だけどそれはみんなの母語だから、わからないところがあったとしても、くり返し聴けば必ずわかる。それが古事記の魅力のひとつです。神代に生きたみんなの祖（おや）たちが、私たちのために言ひ伝へたことが自分で理解できたなら、あるいは世界が違って見えるかもしれません。それなのに、いま私たちが日本の神話の原典、すなはち古事記に接する機会は、実はほとんどありません。書店や公立の図書館で私たちが手に取ることができる古事記は岩波文庫から出てゐる『古事記』ですが、これはその表紙の写真に反して、まるで縄文時代がなかったかのやうな、要するに「古事記もまた中華文明の影響下で成った」といふ立場で訳注され、本文もまた独自の解釈で植字されてゐます。そこでミソラ通信は、誰でもアクセスできるインターネット上に、かうして古事記を──稗田阿礼が詠んだまゝを再現した古事記を──公開しておくことにしました。そのため本文が現代の私たちにとって些かもの遠い感があるときでも、それが私たちの母語であり、しかも無駄のない、この上なく優れたフミ（文）ですので「くり返して聴けば必ずわかる」といふ確信を以てこのシリーズ動画を制作いたしました。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45157037/45157037.19265021</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-05T21:46:03+09:00</first_retrieve><length>11:16</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>12</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45157037</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag>歴史</tag><tag>古事記、日本書紀</tag></tags><genre>解説・講座</genre><user_id>6755390</user_id><user_nickname>ミソラ通信</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/675/6755390.jpg?1751454477</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
