<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44929967</video_id><title>チョコチョコみ～んと・いちご@ミント</title><description>ミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミント</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44929967/44929967.39223453</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-29T22:34:08+09:00</first_retrieve><length>1:00</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>9746</view_counter><comment_num>134</comment_num><mylist_counter>29</mylist_counter><last_res_body>かわいい 予備動作だけ見せ... 理解できる。 （NEXONに問い合わ... もういいだろぉ！(... ふう… ゆるして… このぬいぐるみか... やめてね まじでふざけんな... やめろ やめろ ごめん「ブルーア...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44929967</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ミント</tag><tag lock="1">ミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミントミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミントミントミントミント</tag><tag lock="1">ミント！＞</tag><tag lock="1">ミント！？</tag><tag lock="1">イチゴ！？</tag><tag lock="1">ブルーアーカイブ</tag><tag lock="1">チョコミント</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>67555611</user_id><user_nickname>水割アセロラドリンク</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/6755/67555611.jpg?1714386292</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
