<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44945546</video_id><title>【宮舞モカ】Black Reverie/アンティーカ【SynthVカバー】</title><description>アイドルマスターシャイニーカラーズからアンティーカのBlack Reverieを宮舞モカさんに歌っていただきました。オケはsm38077357で作ったやつを改良したものを使用しています。宮舞モカはV1です。というのも動画自体は去年の10月には完成しており、サムネだけが出来ていない状態でした。文字を並べてるだけのあってないようなサムネなのに何を面倒くさがってるんだと思う人もいるでしょうが私もそう思います。何なら「Black Reverie」の部分は前に作成したサムネをそのまま使っているので、今回作った部分は「feat.宮舞モカ」だけです。サムネの画像ファイルのタイムスタンプを見ると2024年12月29日だったので重い腰を上げるのに2か月もかかっていることがわかります。しかし時は2025年5月10日。さらにそこから4か月も経っています。いったい彼に何があったのでしょうか。先述の通り2024年12月29日まではとあるの動画を作っていました。それを投稿した後は円環に備えてアンティーカとシーズの曲をひたすら聴くフェーズに入っており、1月中にはWhite Storyの耳コピを作成していましたが、こちらも例にもれず動画やサムネを作成せずに放置していました。さすがに宮舞モカを放置しすぎたと思い、White Storyより先に投稿しようとしていたところ、2月頃に宮舞モカV2が発売するとの情報を見て、V2で作り直してから投稿することに決めました。そして来たる2025年3月21日。宮舞モカV2が発売されました。V1で作成したデータをV2で読み込ませてみて、私の考えが浅はかだったことに気付きました。V2で読み込ませてちょちょっと修正すればいい感じになると思っていたのですが、まったくそんなことはなかったのです。特にV1の方が地声の範囲が広く、Black Reverieに合う力強い歌声を表現するにはV1の方が合っていると感じました。声の表現も結構変わっていたので、V1で行っていた細かい調声をそのままV2で再生すると破綻してしまうところもあり、同じ宮舞モカでもV1とV2は別物でそれぞれ使い道があるのだなぁとSynthVの趣を享受しました。なんやかんやあってWhite Storyを先に投稿し、そこからさらに1か月ほど経ち、そろそろ本動画も投稿しようかなと思って動き出しましたが、そこに最後の壁が立ちはだかります。動画説明文です。すべての動画でやっているわけではないですが、できるだけ1200文字埋めきりたいという強い気持ちが私にはあります。動画ページを開いて説明文がびっしり書いてあったらおもろいと思いませんか？私は思います。ただそれだけです。ちなみに今回は書ききった後に文字を数えてみたら2600文字以上あったので半分以上削っています。需要は定かではないですが全文はYouTubeの方で見れます。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44945546/44945546.46123513</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-10T18:00:00+09:00</first_retrieve><length>4:48</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>86</view_counter><comment_num>3</comment_num><mylist_counter>2</mylist_counter><last_res_body>イルミネじゃない... ボカマスたすかる 主コメの熱量が凄...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44945546</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">宮舞モカ</tag><tag lock="1">SynthVカバー曲</tag><tag lock="1">SynthesizerVカバー曲</tag><tag lock="1">宮舞モカカバー曲</tag><tag lock="1">シャニマス</tag><tag lock="1">アンティーカ</tag><tag lock="1">Black_Reverie</tag><tag>アイドルマスター</tag><tag>Voc@loidM@ster</tag></tags><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>9916460</user_id><user_nickname>こたび</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/991/9916460.jpg?1619941556</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
