<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45187207</video_id><title>いちごとみんとみんとあいすくりーむ</title><description>ミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミント</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45187207/45187207.90553864</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-14T19:24:04+09:00</first_retrieve><length>0:52</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>917</view_counter><comment_num>64</comment_num><mylist_counter>8</mylist_counter><last_res_body>もう（やめる）時... 今回は許す 予備動作を重ね掛... 都民きたあああああ あ 色が大納言あずき ミント増えてよか... 細長いカズサすき ここで思いついたろ もうええて 北海道から金もら... 日本地図を出す...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45187207</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ミント</tag><tag lock="1">ミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミントミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミントミントミントミント</tag><tag lock="1">ミントだ</tag><tag lock="1">ミン！</tag><tag lock="1">ミント育てたいです</tag><tag lock="1">ミント～～～～～～</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>67555611</user_id><user_nickname>水割アセロラドリンク</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/6755/67555611.jpg?1714386292</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
