<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44794843</video_id><title>国民が何もしなければ日本沈没□</title><description>ロバート・F・ケネディJrは、初日に「慢性疾患の緊急事態」を宣言する計画を立てています。この緊急事態では、水からフッ素を取り除き、食品から化学物質を排除し、化学散布物からの化学物質を除去することを目指しています。また、ヨーロッパで禁止されている食品の成分を取り除くことも含まれています。ロバート・ケネディ・ジュニアは、ウクライナは農地を含む国有資産をすべて多国籍企業に売却すべきだと提案している。彼はウクライナの土地の重要性を強調し、世界で最も豊かな農地であり、"ヨーロッパの穀倉地帯 "であると述べている。この土地のかなりの部分はすでに売却されており、デュポン、カーギル、モンサントといった大企業がその購入に関与しているという。ロバート・ケネディ・ジュニア氏は、いくつかの重要な理由から、この戦争は決して起こるべきではなかったと考えています。外交努力の失敗：同氏は、ロシアは主にNATOのウクライナへの拡大を阻止することで、ウクライナと米国の両方に有益な条件で紛争を解決しようと何度も試みた、と主張しています。軍需産業の利益：ケネディ氏は、戦争の背景には、NATOの拡大から利益を得る大手軍需産業の利害関係が絡んでいると指摘しています。同氏は、ノースロップ・グラマン、レイセオン、ロッキード・マーティンなどの軍需産業は、NATOに新たな国が加盟すると、軍事購入の「閉ざされた市場」を手に入れることができると主張しています。財政の誤配分： ケネディ氏は、ウクライナ支援のために米国が費やした1130億ドル以上の巨額の財政的コミットメントに焦点を当て、その資金はホームレスのための住宅建設など国内問題の解決に費やされるべきであったと主張しています。 また、この資金はウクライナそのものというよりも、米国の防衛産業に主に利益をもたらしているという考え方を批判し、資金洗浄の一形態であると指摘しています。長期的なコスト：ケネディ氏は、紛争後のウクライナ再建には相当な費用がかかるため、戦争の財政的影響は即時の軍事支援にとどまらないと指摘しています。融資条件：また、米国の財政支援が融資という形になっていることを批判し、これではウクライナに厳しい条件を課すことが可能となり、同国の貧困が永続化する可能性があると主張しています。ケネディ氏の主張は、この戦争は真の安全保障上の懸念というよりも、利益追求の動機によって引き起こされたものであり、外交的解決は可能であり、追求されるべきであったというものです。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44794843/44794843.19180144</thumbnail_url><first_retrieve>2025-03-22T17:20:03+09:00</first_retrieve><length>64:40</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>388</view_counter><comment_num>3</comment_num><mylist_counter>1</mylist_counter><last_res_body>にんにん さんありがとうご... 厚労省解体だな 厚労省ほんとクズ...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44794843</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">政治</tag><tag lock="1">日本</tag><tag lock="1">ロバート・ケネディ・ジュニア</tag><tag lock="1">石破茂</tag><tag lock="1">ウクライナ</tag><tag lock="1">選挙</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>35761227</user_id><user_nickname>にんにん</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/3576/35761227.jpg?1693155364</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
