<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45226924</video_id><title>絵師が「キレる」心理を深掘り！年下マウント？繊細な創作活動？オンラインの誤解とイン⚪︎スター症候群と完璧主義</title><description>お絵描きクリエイターの心の奥底：マウント問題とメンタルヘルスお絵描きを愛する皆さん、こんにちは。「お絵描き上達ラジオ」パーソナリティの大好きちゃんです。今回は、これまでの「画力マウント」に関する議論をさらに深掘りし、リスナーの皆さんから寄せられた率直な疑問、**「なぜ普通の世間話をしているつもりのコメントで、お絵描き配信者が突然怒り出すのか？」「もしかして、配信者は『メンヘラ』なのか？『ちょっと変わった人』なのか？」**という、非常に重要な問いに、多角的に迫っていきたいと思います。特に今回は、リスナーの皆さんが感じる違和感、そして配信者側の心の動きを、より立体的に捉え、理解を深めることを目指します。リスナーが感じる「違和感」の正体リスナーの皆さんは、純粋な興味や応援、あるいは軽い世間話のつもりでコメントをしているのに、なぜか配信者が突然不機嫌になったり、時には敵意をむき出しにしたりする場面に遭遇し、「え、私、何かまずいこと言った？」と戸惑うことがあるでしょう。この「違和感」こそが、今回の議論の出発点です。この時、「もしかして、この配信者はメンヘラなのか？」「ちょっと変わった人なのか？」という疑問が自然と頭をよぎるかもしれません。しかし、前回の放送でもお伝えしたように、この「メンヘラ」という言葉で人を安易にレッテル貼りすることは、その人の複雑な感情や背景を無視することになり、本質を見誤る危険性があります。では、一体何がこの**「リスナーは普通に接しているのに、配信者は敵視する」**という現象を生み出しているのでしょうか？配信者側の「防衛心」と「敵視」のメカニズム：リスナーへの「敵意」はどこから来るのか？配信者がリスナーのコメントに対して、ときに過剰とも思える「防衛心」を働かせ、結果的に「敵視」するように見えてしまうのには、いくつかの複雑な要因が絡み合っています。「年下に対する言葉がけ」への無意識の反発とプライド リスナーの皆さん、特に若い方にとっては、配信者がたとえ年上であっても、フラットな感覚で接することが自然かもしれません。しかし、配信者側、特に年齢を重ねたクリエイターの中には、リスナーの**「声のトーンから感じる若い年齢」や、「話題の内容からなんとなく感じる若さ」に対して、無意識のうちに「年下からの態度」**として捉えてしまう場合があります。そして、その**「年下に対する言葉がけ」が、配信者自身のプライドやアイデンティティ**を刺激し、傷つけてしまう可能性があります。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45226924/45226924.57271429</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-26T19:54:04+09:00</first_retrieve><length>7:24</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>8</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45226924</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">エンターテイメント</tag><tag lock="1">描いてみた</tag></tags><genre>エンターテイメント</genre><user_id>118535529</user_id><user_nickname>大好き❤️ちゃん</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/11853/118535529.jpg?1747804736</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
