<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45260631</video_id><title>衝撃的な分析：2100万件のワクチン接種記録から（原口一博議員、村上康文名誉教授の事が紹介されています）</title><description>2100万件の日本のmRNAワクチン接種記録の分析から、どのような懸念される傾向が明らかになりましたか？2100万件の日本のmRNAワクチン接種記録の分析から、以下の懸念される傾向が明らかになりました死亡率の増加：接種後90日から120日の間に死亡件数の顕著なピークが確認され、接種回数が多いほど死亡のピークが早期に現れる傾向が観察されました。これは、複数回接種を受けた個体において、累積的な毒性効果が現れ、より早期に高い死亡率を示す可能性を示唆しています。推定死者数：東京科学大学の村上教授は、日本でワクチン接種後に死亡した人は約 60 万人から 61 万人に上ると推定しており、この数字は、日本で記録された過剰死亡者数と一致しています。死亡報告の遅れ：これらの死亡の多くは、接種から数ヶ月後に発生したため、ワクチンによる死亡として報告されませんでした。医療従事者は、このような遅発性死亡をワクチン接種と関連付けない場合があり、これらの事象の追跡および記録の方法について懸念が生じています。国民の懐疑論：こうした傾向が明らかになったことを受け、日本の国民の懐疑論は大幅に高まり、新しい mRNA ワクチンの接種率は低くなっています。例えば、420 万回分の新しいワクチンが供給されたものの、接種されたのは 1 万回分にとどまっています。法的・社会的反発：日本国内ではmRNAワクチンに対する反対運動が拡大しており、接種中止を求める10万人を超える署名が集まっています。また、接種後に健康被害を訴える著名人も現れています。全体として、これらの結果はmRNAワクチンに関する重大な公衆衛生上の懸念を示しており、ワクチン安全性および関連死亡の報告における透明性の向上が必要であることが示されています。出展元MARIA ZEEEさん私はいつも論争を好んできました。真実を求める人の多くはそうでしょう。おそらく、それがあなたを今日ここに導いたのでしょう。人類を襲った史上最大の欺瞞の真っ只中、私は、この世界の実情について、これまで周囲の人たちと交わしてきた不快な会話よりも、もっと大規模な行動を起こさなければならないと決心しました。2021年、私はZeee Mediaを立ち上げることを決意し、このメディアはオーストラリアで最も信頼され、検閲のない情報源のひとつに急成長しました。私と一緒にこの旅を続けてきた人たちは、私がどんな犠牲を払っても真実を伝えようとしていることを、私の言葉通り受け止めているでしょう。私たちの世代のノアたちに敬意を表します。神のご加護がありますように。マリア・ジー　https://zeeemedia.com/　https://x.gd/PZOBI</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45260631/45260631.50747821</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-06T02:23:03+09:00</first_retrieve><length>4:42</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>456</view_counter><comment_num>2</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>これはどこの国の... ありがとうござい...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45260631</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">政治</tag><tag lock="1">新型コロナウイルス</tag><tag lock="1">超過死亡</tag><tag lock="1">mRNAワクチン</tag><tag lock="1">ニュース</tag><tag lock="1">ワクチン</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>35761227</user_id><user_nickname>にんにん</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/3576/35761227.jpg?1693155364</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
