<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44860498</video_id><title>コーンの上にミントチョコレートも置いていないお菓子をアイスと呼んでいいものだろうか</title><description>ミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミント</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44860498/44860498.87321739</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-09T20:49:03+09:00</first_retrieve><length>0:25</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>3562</view_counter><comment_num>58</comment_num><mylist_counter>13</mylist_counter><last_res_body>トビーフォックス... 別に良いだろ そのチョコミント... ここもマウスカー... こんなとこで曲名... だからネオエクス... 割りと現実的なカ... アイスクリー...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44860498</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ミント</tag><tag lock="1">ミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミントミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミントミントミントミント</tag><tag lock="1">ナイスナイス～</tag><tag lock="1">ナイスクリーム～♪</tag><tag lock="1">ミント～</tag><tag lock="1">ミントチョコレート</tag><tag>ブルーアーカイブ</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>67555611</user_id><user_nickname>水割アセロラドリンク</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/6755/67555611.jpg?1714386292</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
