<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44934206</video_id><title>合体防御花の守人と森の魔女</title><description>『合体防御花の守人と森の魔女は』タワーディフェンスゲームですが、サムネイルで気づく人は気づくのですが、3DS時代まで出ていた独特の内容を含んだ貴重なゲームですね。スマホから任天堂アプリ、Switchから同時期くらいから内容が遊ぶ人にオートエゴサーチしてしまっている、さらに動画サイト、エゴサーチしなくとも予想できてしまうためHALのさくらいさんも言っていた通り1つのゲームで完結できてしまう。僕は3DSならモコモコフレンズ、GCならソニアドやPSOでした。そのように3DSはバンバン堕落要素なしの神ゲーを出していたので自然とわかりました。Switchからは規制されてるが、他にもコロナワクチンを打つとカルテに残り寿命が縮まるのと同じ要素ですからね。タモさんはそういう解釈で成功してますし、自分だと他の人は大勢に混じるのに僕だけはしっかり一人だけ道が考えられましてそれは赤ちゃんの母乳を牛乳にしていたとかもう赤ちゃんの頃から備わっていました。ましてや予知できます。『合体防御花の守人と森の魔女』は『ジョルノの真実のガセ』は通用しません。主人公であるうさちゃんの表情はまず一番ですし、『合体防御花の守人と森の魔女』が配信開始されると同時にダウンロードソフトの形状が変わったのを確認できました。それに伴い、自動ソフトアップデートになっていなかったので1つは安心でした。可愛い二足歩行の動物のキャラクターに懐かしくもありゆっくり深い良質な音楽、の中でローグライクなタワーディフェンスをたのしめます。自動アップデートはこれらの要素を無くしてしまう可能性があるので、それが設定できるSwitchは過去の3DSに続き一番優秀です。※例えばパルワールドだとXBOX同様要接続かつプレイすると最新になるアップデートなのでポケモンアルセウスのような山に向けてポケモンを召喚させるという動作が出来なくなりましたため、主人公が相手ポケモンに近づくため主人公の瀕死確率急上昇や山の上のレッツゴーも場所により不可能になった等です。※どのゲームにも当てはまりますが、例えばGooglePlay版のイルルカが有名なのに未だに直さないなど、次の作品は出ますが過去は放置です。※初心者バイバイ要素やインフレ。ガンダムトライヴが有名ですね。そのため上記故意バグなどすべてクリアしていないと脆弱性の穴でプレイしなくなるまでに陥る可能性があるので、PSPのソフトを5本も無料公開にしてくれたジョージ・ホッツさんは素晴らしいです。『合体防御花の守人と森の魔女』はSwitchが3DSの良い要素を受け継いでおり上記全てクリアしている上に高品質な遊びを与えてくれる素晴らしいゲームとなっています。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44934206/44934206.42849157</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-01T03:40:04+09:00</first_retrieve><length>0:29</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>34</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44934206</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ケモノ</tag><tag lock="1">サクセス</tag><tag lock="1">タワーディフェンス</tag><tag lock="1">ローグライク</tag><tag lock="1">パズル</tag><tag lock="1">kawaii</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>5649042</user_id><user_nickname>克勞德·史特萊夫</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/564/5649042.jpg?1334792714</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
