<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45147117</video_id><title>降圧剤飲んだ人が定期的に通院が必要に（止めといたほうが良かったのでは？）←私事【アラ還・読書中毒】コメ：イベルと亜鉛を飲んだら治った（頭痛）！医者は製薬会社の手先だと理解すれば、ワクチンも府に落ちます</title><description>片頭痛、いつもはロキソニンで治ってたんだけど、効かない日があって、イベルと亜鉛を飲んだら治った。私はね。以前の私も全く同じ、イベル大丈夫かと思っていました。全く医療の知識が無かった、医者を信じていたんですね。➡➡しかし、今は医者は製薬会社の手先だと理解すれば、ワクチンも府に落ちます。➡➡骨を折ったとか、心臓が止まりそうだとかの救命救急医療以外は全く信用できません。➡➡これからは、自分で医療知識を持つ時代ですイベルに関しては、貰う人との信頼関係にも大きく寄与するでしょうね。親友、家族くらいの信頼を置いていれば「飲んでも大丈夫だろう」と思うかも知れないです。みんな慎重過ぎるよ。症状あるなら気楽にどうぞ。でないと間に合わない。軽ければ即なおるのに。今なぜ空前の日本ブームなのか？：世界で小さい頃から日本アニメに親しみを持った世代が大人になり、旅行が出来る世代となり「行ってみたら予想以上に凄かった」→となってますね。今はYouTube,SNSで直ぐに伝わり、日本の安全性、伝統、食文化、四季の美しさ、カルチャー、街の清潔さ、礼儀正しさ、親切さは→→他国を圧倒してるとまで言われるようになった。ただ最近は、日本をリスペクトしてくれて、郷に入りては郷に従えを出来る人はwelcomeだが、違う毛色の→→人が多過ぎる。中国人オーナーに代わり家賃３倍、火葬料３倍とか、イスラム教徒だから土葬を認めろとか、移民をもっと受け入れろ等々。→→まだまだそれらの問題は全国区とはなってはいないが、いずれなる。政治家が日本を破壊しているのは事実。政治闘争なくして日本破壊の修正はできないだろう。私も権兵衛さんと同じで、地上波で参政党は敬遠されてるので他党よりは信頼できると考えます。R.K氏などは参政党はカルト、我那覇氏の事はサンクチュアリ教会→等々話してますが、恐らく過去に公演依頼されて出席したとか、執筆依頼されたとかその程度だとは感じてます。参政党の政策を見れば、８割は賛成できる→→という人は多いでしょう。実行できるかどうかはこれからですし、他党の政策は移民推進、毒ワク推進等々これでどう支持しろと？という感じですので。コロ枠に関しては完全に政府・DSへの忖度側と騙されまいとする側に分かれますね。私の中では後者で動じませんけど。バイアルを調査すれば毒なのは明らかなので他国は車検も購入の際の初年度だけですからね。日本は新車初年度３年で以降２年毎に受けさせ、それが１台あたりですから相当な額。そしてまた車検制度改悪で更に</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45147117/45147117.73257545</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-03T06:00:00+09:00</first_retrieve><length>13:36</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>461</view_counter><comment_num>12</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>イベルメクチン、... 医原病に注意☝️ うぽーつ →いけないと言う事... バイアル＝通常ワ...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45147117</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">イベルメクチン</tag><tag lock="1">降圧剤</tag><tag lock="1">ワクチン</tag><tag lock="1">救命救急</tag><tag lock="1">日本アニメ</tag><tag lock="1">重量税</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
