<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45171014</video_id><title>定期健康診断でマスク強制と血圧測り直し（効果を期待していないのでもう行きたくない）←私事【アラ還・読書中毒】コメ：ガーダシルは子宮頸がんワクチン！泉房穂は辻元清美一派！中国もドローン兵器凄いよ！</title><description>自民党の森山幹事長の消費税を守り抜く発言ですが、NHK大好き主人は→→消費税は100%社会保障に使ってるんだから当たり前だろー減税減税言う党がおかしいとか言ってました。自民党は減税したら→→年金を3割減らすとか医療費値上げするとか脅してるからテレビしか見ない高齢者は→→それを信じて自民党に投票しちゃうんじゃないかと思います。もう嘘はやめて欲しいですよねメディアが参政党を応援し出したの？　すみません、見た事が無いですｗ参政党の創憲案の解説やってみてください、やばすぎですよ泉房穂は辻元清美一派ですよ政治家で一番大切な事は「信頼」でしょう。それを失った感のある須藤元気氏の当選はないでしょうね。ガーダシルは子宮頸がんワクチン。三原が扇動係田中陽子さんは自業自得、自分から参政党に突っ込んでいったまあウクライナはそれでいっとき勝ってたね、中国もドローン兵器凄いよ参政党はそういう小さい新興宗教がいくつもはいってるんよ、仏教系も、あとアムウェイとか。私辞め参だから本当ですよーてか、子供家庭庁って発足僅か2年の省庁ですよ。深読みすれば、毎年７兆円が余ってそれを国民に還元する訳には行かないから作った省庁でしょう。→→そこに毎年７兆円をプールして行けば、色々な悪事に流用できますから。恐らくDSの掲げる毒ワク事業、再エネ、移民政策等に流用しているのかも。→→あと、可能性として考えられるのが、ウ国へのインフラ整備契約。56兆円/10年＝予算的にも5.6兆円/年と合致はして来るので。参政党からコロ枠反対を掲げて岩本まな氏が参院選に立候補します。「絶対に国会でmRNA枠は反対だとハッキリと言います」と我那覇chで語っていました。→→ここまで言い切ってしまうと逆に危うい。バイアルを分析調査してはいけない契約である現在、毒を証明するのは難しい。データ的には明らかだが…。エプスタリストが発表されないのは、トラ氏が顧客リストに掲載されてたりするからかな。後はブッシュ、オバマ、クリントンなど歴代大統領も名を連ねている。→→それから個人的に気になったのはトラ氏ｘゲイⅡ対談の後に、ゲイⅡが全資産30兆円の内の29兆円を寄付すると言い出した事だ。→→トラ氏とリスト非公開のディールを交わした可能性がある様な気がしてならない。個人的な考察ですが…。参政党支持者への批判：これは反枠は低学歴、低所得とかいうのと構図が全く同じですね。参政党立候補者が低学歴しかいないというならまだ分かるけどｗ</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45171014/45171014.53939765</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-10T06:00:00+09:00</first_retrieve><length>18:32</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>270</view_counter><comment_num>13</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>血管の状態を調べ... 血管が丈夫なら　1... WEF、ビルダー会議...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45171014</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">定期健康診断</tag><tag lock="1">マスク</tag><tag lock="1">降圧剤</tag><tag lock="1">ターダシル</tag><tag lock="1">田中陽子</tag><tag lock="1">参政党</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
