<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44836304</video_id><title>【わたおし2025】HIGHER　踊っていただいた【山鳥毛】</title><description>※画面の点滅有素敵なイベントを開催してくださったタヌ王子ニャン丸様、足屋コーヒー様、ならびに関係者の皆様方、ありがとうございます。とりあえず投稿シリーズを見てください。狂気と呼べそうなものはそこに置いてきました。――――それはともかくとしてまず、目が良い。彼は物腰穏やかな恥ずかしがり屋さんですが、存外表情豊かです。その表情は目に特に顕著に現れます(幻覚)。小鳥を見る目は優しく、慈愛に満ちています。対して、己を傷付けた敵に送る眼差しは強く毅然とした怒りに満ちており、その鋭さも実に良いものです。それから、声と言葉選びが良い。一度wikiの台詞集を読んでみてください。その後で、ニコニコに上がっているであろうボイス集を聴いてみてください。穏やかではあるものの潔く、時にはドライにすら感じられる言葉選びと、優しく目の前の相手に寄り添うような声音のギャップに気付けるはずです。それから、彼の自称する「恥ずかしがり屋」が決して嘘ではないことにも。そのギャップが良いのです。また、かっちりとした装いも魅力のひとつです。あの装いはただ着るだけでは完成しません。あのいくつものボタンや装飾品を、ひとつも崩さずに着こなしているところに彼の真面目さが窺えます。ソックスガーターを着けているところにも身嗜みへのこだわりが見えて好きです。その上、衣装によってネックレスが違うという細かい部分にもこだわりが垣間見えます。好き。ここまで読まれた方は、おそらく生真面目な優等生を想像なさっていることと存じます。彼はそれだけじゃないんです。ノリも良いんです。豆まきにはしゃいでいる様子(幻覚)はアイテムさえ持っていれば年中見れますので、ぜひご覧になってください。山鳥毛さんは可愛い。オールバックにサングラスに白スーツで決めた、顔にまで刺青(刻印)が入っている189cmの男性は一般的には可愛いと呼称されるものではないかもしれませんが、山鳥毛さんは可愛いんです。格好良くて可愛いので最強です。まあうちの山鳥毛さんはカンストして長いので名実ともに最強ですが。一口団子を差し上げた時の言葉なんかもうこれ甘党ですよね？はしゃいでますよね？第三者の冷静な意見が欲しいんですが、いかがでしょうか。こんなに可愛らしい方なのに、戦場に立つと敵の首を飛ばして笑う(幻覚)物騒な一面もあります。そんなところにゲインロス効果を体感してしまう。好き。最終的に好きばかりになってしまいましたが、何か一つでもここまで読んでくださったあなたに届けば幸いです。最後にひとつ。私は正気です。正気のまま、山鳥毛さんを愛しているだけなんです。4/5 補足 https://fse.tw/YGTVMDIQ————</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44836304/44836304.46237686</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-04T19:30:00+09:00</first_retrieve><length>3:41</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>349</view_counter><comment_num>32</comment_num><mylist_counter>2</mylist_counter><last_res_body>88888888 うぽつでーす 8888888888888888 すご！ カッコいいとはこ... おしゃれ〜！ ご参加ありがとう... かっこよ！ 補足ありがとうご... 8888888888888888 おお 良きひらみ 美...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44836304</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">MMD</tag><tag lock="1">MMD刀剣乱舞</tag><tag lock="1">山鳥毛(刀剣乱舞)</tag><tag lock="1">わたおし2025</tag></tags><genre>エンターテイメント</genre><user_id>26284633</user_id><user_nickname>ユズリハ</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/2628/26284633.jpg?1716385115</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
