<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45077207</video_id><title>【ロング版】ドンキホーテによる個人情報不正取得、流出、悪用事案　大企業が特定顧客を狙い撃ちにしてハラスメントを行う人間の尊厳破壊の不法行為　警察主導恐怖の自主防犯ファシズ（20241028）</title><description>政府だけでなく、大企業などの巨大組織が特定個人の人権を侵害し尊厳を奪う行為はWEB2からWEB3においてというか情報化社会の中心となるICT業界では底流に流れる中心テーマです個人情報はあくまで適正目的において取得が許されています不正目的なら外部に出すことは許されませんので流出であるという定義です店舗が一切釈明もしないで開き直ってるのでドンキホーテとして大企業の社会的責任を放棄した特定個人を狙いうちにした公式の嫌がらせと判断します以前、カメラ情報は外に出してないと店員が証言してますからドンキホーテは個人情報をハラスメントの嫌がらせ目的で不正取得し外部の警備会社などに流出させ生体認証を行い悪用するダーティな反社会的なブラック企業だという事ですね入店時は嫌がらせのアナウンスはなかったのを確認してますので店にいる間に警備会社や警察と打ち合わせの上特定個人を狙い撃ちしてセッティングしたとしか考えられません組織的横断的な嫌がらせではないですかね防犯利権、防犯ビジネスって奴です警察や警備会社だけでなく地域の自主防犯組織も何か起こらないと不要になりますからね生贄みたいなのを設定しておるんでしょうねドンキホーテは裏でこんなことをやってんですね他にも被害者いるんでしょうかね近代国家というか日本国憲法の目的である個人の尊重すなわち個人の尊厳を大事する気が無いなら日本国から出ていくのはドンキホーテ側ですねとんでもない話なので号外としてまとめましたこの手の嫌がらせはネットではテロリズムであるギャングストーキングのスローキル手法として存在が語られてましたが映像に治めて公開したのは私が世界初かもしれませんし歴史に残すべき貴重な映像になるといいですね私は監視社会に反対しませんし時代の流れだとは思いますので阻止もできないでしょう監視してる側が不正をしないように監視をしてないとこうなっていくという監視社会の恐ろしさです次の被害者は貴方ですよ マジでいやファシズムの卵とすれば日本国民全員になるかもしれませんねちなみに３５００円ほどの買い物をしましたので客ですし雨なので建物内をあちらこちら運動のため徘徊してましたが１０００円以上で駐車場も無料なので問題ないはずですしかし８％でも消費税高いですね若い人で国民福祉税構想って知ってる人いないだろうなあｗこの問題は【要注意人物】【要注意人物リスト】でぐぐったり、AIして</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45077207/45077207.97378242</thumbnail_url><first_retrieve>2025-06-11T12:14:04+09:00</first_retrieve><length>41:26</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>23</view_counter><comment_num>1</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>ビックリ</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45077207</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">政治</tag><tag lock="1">軍事</tag><tag lock="1">ディープステート</tag><tag lock="1">自民党</tag><tag>ドン・キホーテ</tag><tag>ALSOK</tag><tag>大阪府警</tag><tag>警察</tag><tag>深江橋</tag><tag>大阪市</tag><tag>布施警察</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>140447483</user_id><user_nickname>ゲスト</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/defaults/blank.jpg</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
