<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44855333</video_id><title>[リクエスト]戦闘教官アレインが闘技場で腕試しとして大量の敵と戦闘した後に２人の怪人と戦うが疲弊していてあっけなく敗北してしまう....［PKDあり］</title><description>今回のリクエストは戦闘教官アレインです！クイーンズブレイドからの続投ですね！ゲーム内では戦闘面で強くだいぶお世話になったような気がします。今回のあらすじとしては教官アレインはノワに戦闘のお手本を教えると言ってノワに観戦席で見ているように伝えて単独で闘技場へ参加してしまいます....はじめこそ楽々と相手を倒していくアレインだったが....何故か自分ばかり狙われてしまう....苦戦するが何とか数多くの敵を回避しながら倒す事に成功したアレイン,,,しかしまだ闘技場には怪人２人が残っていた....彼らはアレインが疲弊するまで隠れていたのだ....ほぼ全ての力を使い全ての敵を倒していたと思っていたアレインは怪人の奇襲に気が付かずビーム攻撃を受けてしまう....といったようになっています。今回のシチュエーションとしてはあらすじにも書いたように教官であるアレインがノワが見ているであろう闘技場の中で疲弊し奇襲を受け無抵抗のまま嬲られてしまう.....このままではまずいと何とか力を振り絞り反撃をするがそれすらも外してしまい怪人はその隙を逃すまいとアレインに対して連続でビーム攻撃を繰り出す.......ほぼ永遠にビーム攻撃を受けるアレインは戦う気力も沸かないまま無抵抗になってしまい無様にも装備を全て破壊されてしまう.....1000年間生きた自分が負けるはずがないと思っていた格下の雑魚だと思っていた怪人に敗北してしまう,,,,,装備を破壊され無様にも敗北してしまったアレインは闘技場から怪人たちに連れ去られてしまう,,,,全てを見ていたノワは自分を指導していた教官であるアレインがたった2人の怪人に無抵抗のまま無様に負けてしまった事が脳裏に焼き付いてしまいその場からその場から動くことができずしばらくの時間が経ち気づいた時には連れ去られたアレインを探すが見つからず助けることができなくなってしまう,,,,,その後アレインは怪人に連れ去られアジトで....この先はわかりますよね.........💛💛今回のこだわりポイントはいつも通り疲弊感と無抵抗で攻撃を受けるシチュをする為のAP僅か、あらすじに書いてある怪人２人の奇襲の為囲まれた状態であること。更に今回はもっと無様感を出す為、僅かな力で反撃した後に怪人二人のビーム攻撃速度を高速にして１人目の怪人の初回攻撃とは違い連続でビーム攻撃が当たるように編集しました。お約束PKDではアジトに連れ去られたアレインは無抵抗のまま嬲られてしまう...が今回は最後の暗転中に謎の液体をかけられたアレインは更に暗くなった部屋にいて何故か声が早くなってしまいます.....一体何故でしょうね....💛💛💛💛</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44855333/44855333.75964763</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-08T01:51:04+09:00</first_retrieve><length>3:43</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>1069</view_counter><comment_num>7</comment_num><mylist_counter>13</mylist_counter><last_res_body>もう負け切ってる... 耐えようとしなが... 全裸同然の姿で弄... アレイン好きなの... ありがとうござい... ap切れでしっかり... 強気な女の子が可...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44855333</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">クイーンズゲイト</tag><tag lock="1">クイーンズゲイトスパイラルカオス</tag><tag lock="1">スパイラルカオス</tag><tag lock="1">リョナ</tag><tag lock="1">ryona</tag><tag lock="1">アレイン</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>93820211</user_id><user_nickname>マリオDS</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/9382/93820211.jpg?1744161142</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
