<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45129767</video_id><title>Nintendo Switch「きらめきナースダイアリー みんなをたすける天使のおしごと」プロモーション・ビデオ</title><description>『あこがれガールズコレクション』シリーズ最新作！『きらめきナースダイアリー みんなをたすける天使のおしごと』がNintendo Switchで発売！ニンテンドーDSの時代から続けているアドベンチャーゲーム「あこがれガールズコレクション」シリーズの、5年ぶりの完全新作。◆新人ナースの成長ストーリー！本作はプレイヤー(主人公)が新人ナースとして、小児科病院に配属されるところから物語が始まります。病気やケガで来院する患者さんを元気にするため、頼りになるお医者さんや先輩ナースに助けられながら、さまざまなお仕事に取り組んでいきます。お仕事をしながら一人前のナースに成長していく様子は、コミカルタッチなストーリーとして描かれているので、楽しくプレイして頂けます。尚、ゲーム内の会話シーンには、キャラクターの個性を表現するために、音声(パートボイス)を鳴らしています。◆オシゴトゲームでリアルなナース体験！ゲームの中では、外来患者さんの受付や診察室への案内はもちろん、体温測定やケガの治療、薬の受け渡しなど、病院内でナースが行うさまざまなお仕事を、ミニゲーム形式で疑似体験することができます。簡単な操作で、直感的に楽しめるオシゴトゲームは全20種類。広い病院のあちらこちらで次々にお仕事が発生するので、テキパキと対応する必要があり、スムーズにこなせるようになると、ナースとしてのレベルアップができます。◆キャラクターメイクや着せ替え要素も充実！プレイヤーの分身としてゲーム内に登場する主人公キャラクターのデザインは、プレイヤー自身が作り出すことができます。おっとりしたタイプやクールなタイプの顔、ツインテールやショートヘアなどの髪型、さらに目や髪の色なども選べるので、プレイヤーの好みのキャラクターが生み出せます。また、最初は一着だけのナース服も、ゲームを進めていくことで色ちがいのナース服が手に入るので、気分に応じて着せかえを楽しむことができます。◆お休みの日は、オシャレをしてお出かけを楽しもう！お仕事がお休みの日は、お楽しみのプライベートタイム。ちょっと気になるお医者さんやナースの先輩と、カフェや映画館に出かけたり、おしゃべりを楽しむことができます。病院とはちがう場所で接することで、その人の別の一面が見られたり、より親しくなる機会になります。お出かけの時には、ナースとしての成長に応じて手に入る、合計170種類以上あるファッションアイテムの中から、お気に入りのアイテムを選んで着ることができ、自分だけのコーデを楽しむことができます。(C)2025 NIPPON COLUMBIA CO., LTD.</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45129767/45129767.19394756</thumbnail_url><first_retrieve>2025-06-28T10:00:00+09:00</first_retrieve><length>2:06</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>11</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45129767</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">きらめきナースダイアリー</tag><tag lock="1">みんなをたすける天使のおしごと</tag><tag lock="1">SwitchのゲームPV</tag><tag lock="1">日本コロムビア</tag><tag lock="1">あこがれガールズコレクション</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>29975099</user_id><user_nickname>うめすけ</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/2997/29975099.jpg?1595594310</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
