<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44770825</video_id><title>ナン食べたい　俺が歌ってみたらひどいことになった</title><description>腐れです。舌が痛くて歌えなかったときのことです。 うた・じゃあカレー食えねぇじゃん・MIX：腐れミルク https://twitter.com/Withmilk46 原曲 https://www.nicovideo.jp/watch/sm43793031作詞・作曲・動画：ゆこぴ 様 https://twitter.com/yukopipikku アニメ：coalowl 様 https://twitter.com/coalowl チーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチーズナンチー</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44770825/44770825.44881045</thumbnail_url><first_retrieve>2025-03-16T23:31:03+09:00</first_retrieve><length>2:04</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>69</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>1</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44770825</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">音楽</tag><tag lock="1">歌ってみた</tag><tag lock="1">ナン食べたい</tag></tags><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>66128707</user_id><user_nickname>腐れミルク</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/6612/66128707.jpg?1705167426</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
