<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44891285</video_id><title>Switch版ルナ(クラシックモードムービー)</title><description>今回の動画はSwitch版ルナにてクラシックモードのみの初期バージョンになります。このシーンだとクラシックモードのものですが、これがもしもリマスターモードであれば『背景はそのままでキャラクターは後で修正』のようなベタ塗り感な手が加えられたというのがないのが今回の動画であるクラシックモードというのが分かりやすいかもです。クラシックモードのオープニングだとルーナがモザイクで初めての方は何をしているか戸惑う可能性がありそうです。今後アップデートで変更される可能性もあるかもないしもなのですが、自分だと例えば『データ消せばでないため一度のチャンスのみ』な『取り返しのつかない要素』として、『ポケモンは初回封入特典としてメニューバグが付いてくる！』だけでなく『続編にてもパッケージのポケモンと持たせた道具の増殖』の他、『ルフィのポケモンことモンクラのリミットバグ』『同じくモンクラにてレインボーポケモン大量出現場所の確保』『同じくモンクラにて島クリエイト機能が初期バージョンまたはロットのみ利用できるなど』、全てにおいては『初回バージョンの行ける範囲で区切りを付けられたり』『トロフィは発売日に取りたいなら発売日とバージョンの不一致を避ける』のような特典など様々です。今回はポリコレ要素である、過去と今での残念な変更点にフォーカスした内容をお届けしましたが、Switch版ルナを発売日に購入しSwitchLite携帯モードでプレイしましたが、そういう点は満足でした。おそらく任天堂eショップでR12の解説が見れ、その内容が表示されてる上でルナは発売されたので、購入さえすれば、あとは自動ソフトアップデートをしない設定にしておけば、あの『ゼルダの子守唄が聴けるバージョンのファイナルソード』並の価値になる場合もあります。現在はスキミングにて書き換えにより、可能性だがソニータイマーはそういう系でなのかガセなのかの例えば論の可能性も考えられます。地上波の突破ファイルにてコナン君が多数の脆弱性をくぐり抜け推理してました。他にも指紋認証もありますから、今やAIがもう一人の僕なので、鉄拳王のようなパラパラゲームというガセに強いゲームも野田ゲーのように詐欺広告をSwitchのゲームにとか、悟空がいると消されないとか、『知っててリテラシー』な人はいるのでと、3年経てば等最近ひろゆきさんが言ってるのは、ニコ動ではフランスに来たガーシーさんにコメント欄が彷彿とさせてました。Switch版ルナはポリコレ要素はなしだと判定しました。D国はポリコレの話がありましたが、妖怪が活躍する今後の実写映画PVにて『ポリコレじゃなくて良かった』という話もある通り浸透してるようですね。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44891285/44891285.16517709</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-19T05:35:03+09:00</first_retrieve><length>0:29</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>12</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44891285</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ルナ</tag><tag lock="1">ムービー</tag><tag lock="1">クラシック</tag><tag lock="1">ゲームアーツ</tag><tag lock="1">ガンホー</tag><tag lock="1">ポリコレ</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>5649042</user_id><user_nickname>克勞德·史特萊夫</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/564/5649042.jpg?1334792714</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
