<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44886038</video_id><title>ASMR（水の音）＋源意識の完成された世界を生きている声や鼓動を聞き取れない要因である自我意識の欠陥反応を手放せない幻覚、幻術が解ける遠隔法術ヒーリング</title><description>今回は人の自我意識による、源意識の満ち足りている完成された世界を生きている声や鼓動を聞き取れない要因である自我意識の欠陥反応を手放せない幻覚、幻術が解けることをテーマとした遠隔法術ヒーリングをお届けします☆​本日はこれ以上改めようがない楽園の世界を今、常に生きさせてもらっている源さんの声や鼓動に沿って在ることと、その源さんの声や鼓動をかき消している自我さんの思考や心の世界のまやかしを解くことですね。​地球は常に手を加えようがない完全な世界です、というような真理のお話は古来より時代を超えて、言い伝えられてきましたが、自我意識を持っている私達人間にとっては特に現実離れした内容だと感じる傾向が強いのではないでしょうか？​実際、地球は既に完全です、というようなお話を、初見の時に爽やかな笑顔や歓喜に震えるような衝動を抑えられず、「ごもっとも～！」「異議なし！」とすんなり受け入れられた人は皆無に近いと思います。​既に地球はこれ以上改めようがない楽園です、というような真理のお話を自我意識を持っている人間さんが日常生活で活かせるようになるために、最も分かりやすいメッセージを残すとしたら、それは何だろうか？​​その問いの結果、「あなたはそのままで素晴らしい」、「そのままで大丈夫」という言葉が後世にまで言い伝えられていくことが決まり、人間社会に広がっていきました。​​そして、自我意識を持っている人間さん達も無事に皆が常に至福と安らぎに守られた世界で過ごせるようになりました、めでたしめでたし。​​・・・という展開に至る予定だったのかもしれませんが、現代の人間さんの様子を実際に観察してみると・・・。​​お察し下さいという感じでしょうか(笑)​自我さんには欠乏感の幻覚や不完全な虚構の世界の夢を見るというシステムが搭載されているので、歓迎したい事象と歓迎したくない事象、といった具合に虚像の場合分けをする性質があります。​​そのため、「全てがそのままで何も問題無し」、「全てがそのままで完璧」と言い残されても、そう聴いただけで瞬時にそのように物事を見ることや、扱うことは自我意識を持っている人間さんには大変厳しい印象を受けます。​​大抵は地球を生き始めてからの後天的な体験によって身体に刻まれた自我意識の反応のエネルギーによって、源意識の声や鼓動を聞き取れず、その記憶をすっかり忘れてしまっているからです。​​既に地球は完全な楽園です、というような真理を活用する、極めるには、源さんの声や鼓動をかき消している自我さんの欠陥意識と、その幻覚反応を地道に一つ一つ解いて、手放す流れの積み重ねが欠かせません。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44886038/44886038.71116691</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-17T18:49:03+09:00</first_retrieve><length>15:11</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>10</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44886038</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">遠隔ヒーリング</tag><tag lock="1">ASMR</tag><tag lock="1">自然音</tag><tag lock="1">環境音</tag><tag lock="1">解脱</tag><tag lock="1">浄化</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>63028652</user_id><user_nickname>源の楽園と記憶を思い出せる場所</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/6302/63028652.jpg?1734546993</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
