<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45015169</video_id><title>パパジのただ「ある」こと４</title><description>ただ 静かに 立ち止まり ほんの 一秒 動かないで 何かを しなきゃという 衝動を そっと 今 脇に置いてみて 変わらなきゃ 進まなきゃ その声は 君を遠ざける 今 この瞬間に ただ あるだけ それが ほんとうに 大切なこと 誰かの 期待に 応えずとも 成功 しなくとも いい ただ あるだけで いいんだよ 何一つ かけてなど いない 足りないなんて 幻想さ もっと もっと その声が 君を 今ここから 引き離す でも 君は 最初から 完璧だった 空っぽは 怖くない 満ち足りた 沈黙がある 傷つけられない 静けさ その 静けさこそ 君 そのもの それは 加えて 得るものじゃない 君の 本性 すでに そこに 言葉覚える 前から 君は まさに 静けさだった 人生という名の 舞台で 「私」という 仮面をつけ 踊る でも この踊り いつか終わる 自分のものと 思い込むこと そっと 手放して ごらん ああ 全ては 踊らされてただけ 自然に 起こって いたんだと 風が吹き 木が揺れるように 言葉も 動きも 選択も 誰かがやったのじゃない ただ 起こって いたんだ 静けさの中から 踊れる それは 美しく 無垢で 自由 踊っていても 踊ってない 話していても 沈黙してる 静けさの音楽 流れ出すなら もう どこにも 行かなくていい そこにいて ただ 踊ればいい でも 「私がやった」と 思うと それは 騒音に 変わるんだ 静かであること それが美しさ 演じる 必要なんてない 証明も 守る 必要もない ただ あること それが愛 自由 平和 何かを しなさいとは 言わない そんなこと する必要もない だって 君は もう すでに それだから 平和 そのもの なんだよ この世界に 生まれて 忘れた 名前 評価 比べられ 私は まだ 足りない そう 思い込んでしまったけど 新しい 何かは 与えない ただ 思い出させるだけ 君は すでに それ であると 素晴らしい存在に なんて ありがとう だけど もうそうなんだ 努力も 修行も いらない 理想 追いかける 必要もない 何も しなくていいんだよ 何者にも ならなくていい ただ 何も しないで いなさい 動こうと しなくていい 考えず 探さず 証明せず 静けさに 包まれ 深呼吸 君は もう そこに いるんだ 何も 変える 必要ない 何も 加えないことでだけ 真理に 触れられる 分かろうとする 思考が止み 変わろうとする 意思が 静かに 本当の 君が 顔を出す さあ 今 この瞬間 ただ じっとして ごらん 沈黙を 感じてごらん 何も 起きないようでも それこそが 目覚めなんだ 問いが 消え 探すこと忘れ 答えは すでに あったと 気づく 何かになった わけじゃないのに 満たされて いるんだ 私が消えた その場所に 愛 ～～～</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45015169/45015169.48658083</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-24T05:53:03+09:00</first_retrieve><length>4:37</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>0</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45015169</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"/><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>88313948</user_id><user_nickname>びるばっとら</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8831/88313948.jpg?1564131645</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
