<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45069710</video_id><title>周庭氏らと共に民主主義や言論の自由の大切さを訴えていた！ロバートキヨサキ氏も、この夏に世界的な金融崩壊が来る、又は始まる可能性は高いと言ってますね！←コメ【アラ還・読書中毒】私事：地鎮祭しました</title><description>主人はNHK大好きなので、NHKの印象操作をすぐに信じます。原口が古古古米は鶏の餌だとかとんでもない事言いやがってと→→選挙前だから何でも有りだなと怒っていました。私は農家さんから聞いたと言ってたよと言いましたが聞く耳を持ちません。もう自民は自由人民党だし、台湾も親中派はいる、一般人レベルの友好とは別にして、かなり怪しいとおもいますね。現実熊本は酷い事に…。名古屋はブラジルじん出稼ぎで日本に来てるだけトヨタも内部留保と税金で保護されてるだけの企業クルマのデザインもダサい外国人移民反対派だけど　労働者不足で移民するか　日本人だけで自給自足するか　の２択　自給自足なら移動の自由はなくなるガソリン輸入なので郵便局運送業許可取り消しに関係してるのか分かりませんが、ポストにゆうパック等の配送募集のハガキが入っていました今、話題の平野雨龍氏（参院選出馬）も民主主義が壊される事に訴える香港の民と共に民主化運動に参加してたとか。当時彼女も若かったので、ただ純粋に→→周庭氏らと共に民主主義や言論の自由の大切さを訴えていたのだと思います。CIAが民衆を扇動していたとかは関係なく。周庭氏も当時２０歳くらいだったので、環境活動家グレタ・トンベリー氏のように利用された可能性も大いにあります。小泉純一郎＝改革なくして成長なし！自民党をぶっ壊～す！パブリックコメントも同様で、募集してました、通知してました、で終わってますね。恐らく送られたコメントは精査してないですね。国際金融アナリストの大井幸子氏も中国は、一帯一路構想も各国から見放され、BRICsから切り離される公算が高いと解説してますね。「金持ち父さん貧乏父さん」で有名になったロバートキヨサキ氏も、この夏に世界的な金融崩壊が来る、又は始まる可能性は高いと言ってますね。金持ち父さん貧乏父さんはハンスロスリングＤＳハーバード①全国的にカメムシが異常発生していたのは去年です。家の中でさえ1日300匹以上捕獲駆除するような状況②それを受けJAが『カメムシ用』と謳ったネオニコ系を猛プッシュしてました、農女子③アメリカはいかに借金を踏み倒すかが課題なのでデフォルトさせたいのだと思います。あと伊藤氏は全くお花畑だなという感想です。高齢者がホームセンターで買ったグリホを公園に撒いてる…その後子供をサッカーとかさせてる親綺麗好きの高齢者…子供を病気にさせてる自覚ない外国への投資(寄付)と内部留保しかしてない日本積立ニーサはアメリカへのインフラ寄付</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45069710/45069710.51980059</thumbnail_url><first_retrieve>2025-06-09T06:00:00+09:00</first_retrieve><length>20:55</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>370</view_counter><comment_num>23</comment_num><mylist_counter>1</mylist_counter><last_res_body>年金積立金管理運... 一帯一路に参加さ...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45069710</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">一帯一路</tag><tag lock="1">カメムシ</tag><tag lock="1">農薬</tag><tag lock="1">周庭</tag><tag lock="1">平野雨龍</tag><tag lock="1">大井幸子</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
