<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44973856</video_id><title>【オリジナル曲】ミライ、未明の街角で</title><description>大人に憧れる女の子がちょっと背伸びをして深夜の街を歩くお話。使用：ChatGPT、Suno、StableDiffusion「ミライ、未明の街角で」(白昼夢P)歌詞：遠く街は眠ってる。ネオンはまだ瞬いて。ビルの谷間に息をひそめて。私は今日はじめての旅に出る。スニーカーの足音だけが。コンクリートを撫でてく。時間さえ後ずさる。この静寂が好きだった。大人になれば何かが変わるって。誰かが言ったけどそれは誰？まだ知らない名前たちの中で。私は今日わたしを探してる。ショーウィンドウの奥世界が光る。キラキラって眩しくて。だけどガラス越しまだ届かない。そのことすらちょっと誇らしかった。アイスの棒に願いを込めて。鏡の前で「おとな」を練習した。でも今日の私は演技じゃなくて。この街を歩く“わたし”を選んだの。ヒールの音にはまだ遠いけど。ポケットの中には秘密がある。ランドセルの代わりに。ちょっと背伸びの夢を詰めた。信号は変わらず淡々と。誰も渡らない道を照らす。自販機だけが明るいこの夜に。私は名前のない影を見る。スーツの群れも足早な流れも。今日はすっかりどこかへ消えて。“都会”が本気で黙ってるとき。こんなにも宇宙みたいだなんて。誰もいないって寂しいよりも。自由に近いって初めて思った。この孤独を歩けたなら。大人って、もしかして少し優しい？通り過ぎるビルの窓に。大人たちの暮らしが見える。白いカップ、笑い声、疲れた背中。全部映画みたいだった。ねぇ、あそこには。“わたしの未来”もあるのかな。スケジュール帳のすみに。「夢」って書いて挟んでおけるのかな。もう少し背が伸びたら。もっと近くで見えるかな。でも焦らなくてもいいって思えた。今日はその「途中」だから。どうして泣きたくなるんだろう。別に悲しいことなんてないのに。この街の光の粒が。胸に刺さってじんわり広がる。私は誰？って問いかけても。答えは返ってこない。だけど足は止まらない。止まりたくないそれだけでいい。誰かに見つけてほしいのか。それともこのまま消えたいのか。どっちでもないたぶん私は。この世界をただ知りたかっただけ。歩いて歩いて気づいた。この街もほんとはやさしい。ビルの隙間の風バス停のベンチ。全部私を拒まなかった。ガードレールに手を置いて。「ただいま」って言ってみた。何も変わらないけど、。それがたまらなくうれしかった。わからないことだらけでも。きっと私は間違ってない。だって心がこうして今。“歩きたい”って言ってるから。空が少しずつ明るくなる。ビルの上に朝が差し込む。帰り道なんてまだ考えない。この旅はまだ続いてるから。未来はここにあるって。今日はじめて思えたよ。遠くじゃなくてこの足元に。この一歩一歩に息づいてる。私はまだ小学生。でも「ただの子ども」じゃない。未明の街角で、私は。“ミライ”って名前を手に入れた。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44973856/44973856.93995229</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-11T21:06:04+09:00</first_retrieve><length>4:06</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>104</view_counter><comment_num>3</comment_num><mylist_counter>2</mylist_counter><last_res_body>日課を…これもAIな... うおおお うぽつです</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44973856</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">オリジナル曲</tag><tag lock="1">白昼夢P</tag></tags><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>7257182</user_id><user_nickname>名無しさん</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/725/7257182.jpg?1256846928</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
