<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45327627</video_id><title>【ポケモンSV】ランク3桁になれなかったらなんでもします【落馬バドレックス編】</title><description>ここは豪華客船ニューキンセツ・・今日はこちらで殺人事件が起きたようだ！俺の名は名探偵トサイ三世！この事件をピカン☆と解決してやるぞぉお！！！今日はメガウツボットが茨城県に脱走したようなんだ、早く捕まえないと大変な事になるぞ！相棒のメガスピアーと共に頑張る税！！まずは瞑想するぞ！？神経を集中させましょうう！カムンバ！カムウウン！！カムウウンカムンバアアアア！！おおおおし気合注入だぜえええまずはプリンを食べるぜＺ食べるゼェェ！夢はあるかあ！？その手をおう！やっどしーてえ！オ＾メガァアア！！？（ウルトラマンオメガのOP）んんんっ！？プリンが落ちてますよ！？さっそく食べましょう！！もぐもぐんもぐ！ンンッ！？美味しい美味しいのおおぉおおん！カラメルとプリンの相性が最高すぎる！ままままああママの味がするママの味がするんっぺのおおおぷりぷりしてるのおおおお気持ちいいイイいいイイ！！！！最高の気分だよおおおお！ぁああっぁああん！気持ちい気持ちよくなってきちゃったｂのおおおお！よし続いてはアンパンを食べよう！みんな牛乳すきかぁああああい！？！？好きだよね！僕も大好きSA!!!って違うぅわああ！！！違う！そんな事聞いてる場合じゃないんだよ、ねぇ牛乳にカルピスの原液どのくらいいれて飲む？えっ！？やった事ないって？おいおいおいおいおいおいお！人生の2割損してるぞ！！牛乳にカルピスの原液入れて飲んでみなさい！天国にパタパタしちゃうレベルで美味しいぞ！きた！「位置」が来たァァア！！螺旋階段・カブトムシ・オニシスター・カブトムシ・ドロローサのパンツ！！どのくらい美味しいかって？カレーライスにハンバーグを3つＤＯＤＯＤＯＮＮ！ってライドオンしちゃうぐらいのおいしさだ！とにかくやった事のないキミは今すぐやるように！わかったかい！？わかったらサーイエッサーって言ってよお！グレイゴーストもぐもぐもぐ！くぐううわああああううう！！これも美味しいイイ！！あんとパンが絶妙のコンビネーションを決めていて最高にきめ細かいよおおお！うびびびびびいｂ！！お腹が気持ちいいいよおおおお！おにぎりも食べますね！ぱくんぱくんおあくんぷちゅるるん！おおおううい美味しい！！！？？天国にいるみたいであすうううう！！なまなまなめなめなめ！！ぺろぺろろろおろろぺろえおろぺおｒｐ！！ずっと舐めていたいんだ！ずっと舐めていたいんだ！ぺろえぺろぺろぺろｐぺろぺｊｃｆｐ＠ｃｋｐ前→sm42272548　次→coming soon...</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45327627/45327627.16980350</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-23T18:01:04+09:00</first_retrieve><length>12:05</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>696</view_counter><comment_num>96</comment_num><mylist_counter>1</mylist_counter><last_res_body>愛馬はどうしたんや ライオンパーティ化 最初からやれｗｗｗ そんなの覚えるんだ なにしてんのｗｗｗ カエンジシいる☺️ 🙅♀️「してねぇよ！」 なんでこの光景に... ライオンの威嚇合戦 カエンジシだと！？ ライオンのにらみ合い 良いと思...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45327627</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ポケモンsv対戦リンク</tag><tag lock="1">ポケモンsv</tag><tag lock="1">ランクマのエリアゼロ</tag><tag lock="1">ソルガレオ統一パ</tag><tag lock="1">おめんドッジ</tag><tag>とさい</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>6231425</user_id><user_nickname>とさい</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/623/6231425.jpg?1382166385</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
