<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44849608</video_id><title>あいす三姉妹</title><description>ネタをお借りしました。ありがたミント～！https://x.com/amearare0303/status/1900499396535726204ミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミントミンミントミントミントミントミントトミントミントミントミントミントミントミント</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44849608/44849608.19492235</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-06T14:36:03+09:00</first_retrieve><length>1:20</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>7725</view_counter><comment_num>190</comment_num><mylist_counter>31</mylist_counter><last_res_body>あーあ やめて おい待て 完走したwww おい いちごも好きなん... 何で今ちょっと黙... ﾐ~ﾝﾄ やめろ バルファルクだろ... もう許してくれ まずい DPSチェック開始 対ショック体制 ぴょんぴょんして... もう...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44849608</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ミント</tag><tag lock="1">ミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミントミントミント</tag><tag lock="1">ミントミントミントミントミントミント</tag><tag lock="1">ミント！？</tag><tag lock="1">ミントミント！？</tag><tag lock="1">いちごそのもの～！？</tag><tag lock="1">チョコミント</tag><tag>ブルーアーカイブ</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>67555611</user_id><user_nickname>水割アセロラドリンク</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/6755/67555611.jpg?1714386292</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
