<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44934510</video_id><title>ukiyojingu＋結月ゆかり『debris』(新編集版)</title><description>都市巡礼 　#8解説：https://note.com/ukiyojingu/m/md67e7f3dc739巡礼を続ける私は都市から疎外され、機械がもたらす鉄の砂漠の上で常に孤独に晒されている。それでもなお、意義を見出されなかったものたちが形成する瓦礫の海より「　　」を問う価値は何か。今日も日が昇ること、そして明日も日が昇ること。それ自体は自然現象に過ぎないが、私たちはそこに意味を見出して生きようとする。しかし、その日常が何らかの要因で失われたとき、人間は思考の起点を見失う。機械が駆動し、大規模な芸術化が進行するこの都市の現在は、まさにそうした状態ではなかろうか。システム化されたこの都市において、一体日々のどれだけに特異的な価値を見出せるのだろう。日付や数字はあるが、実感としての区別は曖昧である。原因のひとつは、生活のサイクルが機械化されすぎている点ににあろうか。機械は同じ動作を寸分違わず繰り返すからだ。人間のような曖昧さや余白が、そこにはない。その中で暮らすことで、人間側の感覚もまた、徐々に平坦になっていく。私たちは便利さのために機械を受け入れてきたが、同時に感覚や言語の繊細さを置き去りにしてきたのではないか。情報が最適化され、感情が数値化される社会において、「人間らしさ」とは何を意味するのか。この問いに明確な答えを持っている人は少ない。だからこそ、私は考え続けるしかない。日常の中に埋もれた問いを拾い上げながら。私はこの機械を、或いは鉄の砂漠を外から眺めようとする。それは私を孤独にするだろうが、それでもなお、機械が言語を侵食し「　　」を崩壊させる現象への逃走線となる思考回路へと、それがなりうると信じている。それは効率的でも、即時的でもないかもしれない。けれど、人間の営みには、そうした非効率な営みが不可欠だ。そしてその営みこそが、人間と機械との境界線を保つために必要なのだと考えている。都市の生活は続き、私はその一部として機能しながらも、完全には同化できない。それは唯一無二の言葉によるのではないか。マクルーハンを引用するまでもなく、言葉は、記憶であり、意思であり、そして人と人をつなぐ媒体である。機械に飲み込まれることなく、人間であり続けるための最後の手段なのかもしれない。誤配される誰かの言葉は瓦礫と化して、死に至る鉄の砂漠に積みあがる。その瓦礫たちはきっと、私たちそのものであり、きっとエンコードされない「　　」を見つけるためのツールだ。私たちは積みあがるそこから見いだされるものを、求めている。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44934510/44934510.53213390</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-01T18:00:00+09:00</first_retrieve><length>5:09</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>1634</view_counter><comment_num>8</comment_num><mylist_counter>4</mylist_counter><last_res_body>もうすき うぽつー 88888888888 おおおおおお うぽつ たまたまさっき『...  うぽつです うぽつです！</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44934510</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ukiyojingu</tag><tag lock="1">POEMLOID</tag><tag lock="1">ポエトリーリーディング</tag><tag lock="1">結月ゆかり</tag><tag lock="1">VOCALOID</tag><tag>結月ゆかりオリジナル曲</tag></tags><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>34921351</user_id><user_nickname>ukiyojingu</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/3492/34921351.jpg?1645623504</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
