<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45328446</video_id><title>調教されにSMバーに来たおじさん</title><description>(追記)コメント、いいね、広告してくれた兄貴姉貴の皆様ありがとうございますなぜかフォロワーが減り視聴者に正気を疑われていますが私は休暇期間中なので普段より心身は元気です最初は”デカすぎるタクヤさんorおじさん”でSMバーを破壊して回る内容を作ろうかと考えていたのですが空手部で既出ネタでした。先駆者兄貴の皆さまのアイデアは素晴らしくとても参考になります、本編改造淫夢は奥深いですね。デカすぎるといえばタクヤさんのエロ日記【トロマン好きＳタチの凄すぎるセックス】ではデカすぎる男性器を持つ人物が登場します。”すっげー亀頭だ。こんなの経験したことないぜ！ゆで卵２個分はあるデカさの丸々とした亀頭～”とあり怪文書でも屈指の大きさのデカマラを持つセクフレです。デカマラではタクヤさんがXで投稿したレオの逸物の写真は記憶に新しいと思いますがアレ以上の大きさを持つ人間も存在すると思うとなんだか凄い世界ですね。レオが登場するエロ日記では相手をした客がのたうち回った、失神したなど恐ろしい話が書かれていますからPサイズが大きすぎるゲイの方はパートナーの為にもタクヤさんのような頑丈なウリ専に頼る人もいそうですね。タクヤさんのウリの話でデカマラの登場人物がやたら多いのはエロ日記の演出、誇張ではなく実際にそういった方からの需要があり、本当にデカマラの人が多かったのかもしれません。話を戻しますがそのセクフレのデカマラのサイズを描写から推定すると、実際の鶏卵の平均サイズ、成人男性の男性器の平均サイズなどから推定すると亀頭幅約10㎝、亀頭周径は約19 cm、より厳しい解釈では27cm超のおおよそ現実的ではないサイズになるようです。人の握りこぶしが大体平均幅約8㎝、周径は約21～23cmらしいのでその大きさは想像しやすいと思います。流石に大きさはエロ日記的解釈が強いノンリアルの妄想のようですね、現実はもっと小さいのだと思われます。しかしフィストまでこなせるタクヤさんがマジ泣きしながら過剰なまでにその凶器から受ける雄膣への負担を描写している点からあながち“誇張しすぎのサイズ”ではないのかもしれません。こわいわね。またなぜ”卵”ではなくわざわざ“ゆで卵”と表記したか疑問に思う方もいるかと思いますが、タクヤさんが大きさで近しいものを選んだというより亀頭の見た目から似ていると連想したものがゆで卵だったのではないかと考えています。茹でて殻をむいたタマゴと形状や光沢感が似ていますしね。なんとなくゆで卵と表現したのもわかる気がしますし納得感があるかと思います。皆さんもゆで卵を食べる時はタクヤさんはこんなのをふたつ合わせたようなモノも入れられるんだな～と思い出して、想像しながら食事するのも一興かと思います。次→本編改造かBB劇場を続けるかも</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45328446/45328446.23564315</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-24T00:00:00+09:00</first_retrieve><length>1:50</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>6882</view_counter><comment_num>112</comment_num><mylist_counter>5</mylist_counter><last_res_body>おつ 蓮さん…！ エゴマゾはNG 今年の夏休みで一... 確かに調教師とい... 拓也さんドMだから... Sっていう事は、M... 3行で書け 投コメで草 ほんと頭でかいし...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45328446</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">例のアレ</tag><tag lock="1">本編改造淫夢</tag><tag lock="1">虐待おじさん</tag><tag lock="1">タクヤさん</tag><tag lock="1">真夏の夜の淫夢</tag><tag>投コメ怪文書兄貴</tag><tag>ホモは文豪</tag><tag>ひとくち淫夢</tag><tag>KBTIT</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>58560139</user_id><user_nickname>すずむし</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/defaults/blank.jpg</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
