<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44854609</video_id><title>私の特殊能力の謎とは❓</title><description>私の存在を巡って、現世利益主義者たちがウジャウジャ…政治と宗教はうんざりだぁ・・・コマツ前社長、小川啓之氏は前年度を以て、社長職を退かれましたけれど、氏が文春新書として、自叙伝を出版に踏み切られたそうですけれど。父の死後、１０年後では、亡父の部下はほぼ、文春の社内に現役文春社員としてはいないでしょう。そのことを謀ったのも小川氏臭いですね・・・。父の匂いがする、文春社内ではコマツ社長といえども、やりにくかったはあるのではないでしょうかね・・・NHKはNHKで私の自室にテレビに「放送休止」だけではなく、直接の放映とは無関係な録画を私のテレビコントローラという自室からの操作ではなく、室外（拙宅外）から自室のテレビをコントロール可能です。その録画群を「お化けが録画した」と私に強く、認識させることで、私の脳内暴走を悪化させることで、私の自死を狙ったのでしょうかね・・・今日（２０２５／０４／０７（月））の作業所に、新日鉄の重役の娘とされる方は通所しませんでした・・・。投稿動画が彼女に洩れたのでしょうかね・・・彼女は案外、健常者で私のスパイかもしれませんよ。詰まり、作り話を私にしたとか・・・今日は作業所内でアニメの絵と印象派の絵画のことを想って作業していた。まぁ、評価というのは変貌するのだが。アニメの絵に隠された、「作者の意図」は比較的、平易だね。まぁ、印象派の絵画に隠された、「画家の意図」は、限られた人にしか、分からず、難易度が高いね。私を襲った、この３２年は、政府にしても、コマツにしても、NHKにしても、朝日新聞社にしても（今日の一面記事は鬱自殺）、私の体内に仕掛けられている人工知能にしても、私が暴発して、誰かを疵付けるという確信が、私を狙う組織にはあるので、事前に私を始末してしまうという、狙いに相違ない。私は父親を選べない。私はコマツ社内で人事権はない。謀った方（自民党・コマツ）は、暴利の山で、謀られた私に死を与えるとは世の中というのは、真に都合が良いね・・・私の心的体調に異変が起きると、必ず、組織は機械音を私に聞かせたり、奇声が近所にする。そういうことを私が書きたてると、扉の開閉の機械音が激しく鳴る。相手には私の思考は手に取るように分かるが、私は自分を狙う組織は想像上でしかない。９３年にコマツに本社入社して、成城墨岡クリニック分院と謀った、コマツは私の在籍記録を抹消する、計略を断行。私がコマツでの在籍記録はない。NHKは私の脳内思考を都合よく、放映して、私は死ねだと、ご都合主義だよね。３２年間だけれど。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44854609/44854609.63197746</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-07T21:28:03+09:00</first_retrieve><length>1:03</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>36</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44854609</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag>小松製作所</tag><tag>NHK</tag><tag>日本共産党</tag><tag>朝日新聞社</tag><tag>文藝春秋社</tag><tag>産業経済新聞社</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>139368016</user_id><user_nickname>ジョアン 二十三世</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/13936/139368016.jpg?1743203776</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
