<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45182128</video_id><title>息子もお嫁さんもコロナワクチン何回か打っていたので、心配でしたがなんとか無事に産まれました。1歳までに何本もワクチン打たされそうで、心配です←コメ【アラ還・読書中毒】私事：トイレのドアがオシャレな店</title><description>先程孫が産まれました。息子もお嫁さんもコロナワクチン何回か打っていたので、心配でしたがなんとか無事に産まれました!→→1歳までに何本もワクチン打たされそうで、それも又心配ですアラカン読書中毒さんと同じ認識です。石破はそんなに悪くない立憲野田が消費税を上げたから、消費税減税言うやつは離党しろと。呆れるねまだ選挙終わってないのに大連立のさんだんをはじめたらしいよ(参政党信者のああ言えばこう言うがひどすぎる、ただ参政党をかばいたいだけで日本国民のことは何も考えていない。)「他人に対して何も考えてない(他人に対して「何も考えていない」などと言うだけの他力本願じゃ何も変わるわけがない)」のコメは直前のコメに対してでは❓知らんけど。毒ワク打たされても信者のまま：洗脳って解けないと改めて思いました一国二制度破棄前の香港の人口は約800万人で、その後、民主主義は無くなり「香港は終わった」として海外へ移住した人は約50万人。伊勢神宮の石灯篭には何故かダビデの紋章が所々に入っている。一説にはキリストの弟子が「東の日出ずる国」に大切なアークを託したとされています。→→誰も見た事がないので、憶測で語られる事ではあるが、内宮正殿、地下殿にはキリスト聖十字と契約の箱があるという説がある。いずれにせよ、大切なアークを→→託したのは「東の日出ずる国」である＝解釈的には日本しかあり得ない。それくらい重要視されている国である事は間違いない。勿論スピリチュアルな視点ですが…記される＝しるされるヨハネの黙示録の666の獣の刻印を「コロ枠の事では？」という人が多いですが、まず違うでしょうね。今後もそれは枠チンではないでしょう。→→黙示録は比喩で書かれている事も多いですが、その文言は「右手の甲、もしくはその額に刻印を記し」と書かれているので、予測的には生体マイニングの→→マイクロチップあたりが有力でしょうね。AIの内閣適任者＝ダメ人事だらけｗ梅村みずほ氏にせよ、吉川りな氏にせよ、神谷氏や党運営がダメだと思ったら離党すればいいですよ。過去の武田氏、吉野氏、赤尾氏の様にならない事を願いますが。心臓病は　コレステロール下げるしか防御策がない　わかっちゃいるけどやめられない　ビーガンのような食生活になってしまった😆参政党の創憲はやばい、アメリカイスラエルの代理戦争やらされるぞ</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45182128/45182128.67262210</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-13T08:53:04+09:00</first_retrieve><length>17:38</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>265</view_counter><comment_num>5</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>接種者から生まれ... ai 斜めに建築してる え？このトイレの... うぽーつ</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45182128</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">コロナワクチン</tag><tag lock="1">参政党</tag><tag lock="1">創憲</tag><tag lock="1">香港民主主義</tag><tag lock="1">日出ずる国</tag><tag lock="1">梅村みずほ</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
