<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45221810</video_id><title>石破首相を応援する少数派（に嬉しかった）←私事【アラ還・読書中毒】コメ：無所属連合の比例区、大西つねきの街頭演説は鮮やか、やっと入れたい人が見つかりました！シェディングいう方たちの共通点はワクチン前！</title><description>米国車は日本車に比べて性能が劣る上に高額。狭い道が多い日本にはデカすぎる。まず売れないでしょうね。石破首相は首相になる前はガヤ芸人的な立ち位置でトップ連中にも物申せる所が良かったし、それが的を射ていたが、いざ自分がなってみたら→無所属連合の比例区、大西つねきの街頭演説は鮮やか、やっと入れたい人が見つかりました➡米DS・中共の共有利権ね・・・高市政権になるとこの辺が脅かされそうだから「戦争内閣」なんてレッテルが使われてるのかも⇒⇒いずれにせよウクライナみたいに国内を荒らされるのが最悪なので、そうならないための立ち回りとしてより正解に近いのは誰か、って話になるのかな既に習近平氏は権力なさそう。キンペー派の側近はほぼ粛清されてますから。今は表向きの操り人形ですね。➡神奈川選挙区の無所属連合で出た内海聡は、唯一(恐らく)ワクチンを初めとする薬害や、憲法の問題を語っていた有権者数が約１億人として、期日前投票が約2600万票で1/4を占める。更には投票率が58%という事は、全体が5800万票という事。→→その半数弱が期日前投票という事。これを不正にいじれるとしたらかなりの個人の当落の操作はできる。ヤバすぎる。➡日本の政治に初めて希望が持てた、無所属連合を応援してます。将来、エポックメイキングな存在となりそつ奈良市議会議員に当選した"迷惑系Youtuber"へずまりゅう氏がなぜ当選したか。この辺も川口市での参政党・大津氏の得票が多い事と酷似している。→→要は外国人問題に取り組んで欲しい人に仕事をして貰いたいとの願いからだろう。逮捕歴があり迷惑を掛けまくってたYoutuberがトップクラスの得票数で→→当選するのは異常にも思える。しかし現行の議員が外国人受け入れを推進したり、地元の為に動いてくれない事に業を煮やしている結果がそうなっている。→→きれい事を語る議員より実際に既に行動で示している人のほうが信用できるという判断だろう。へずまりゅう氏は奈良の鹿に迷惑行為をしたりする→→外国人（特に中国人）らに注意したり、見回りをしたりで注目を集め、その行動が外国人にも物言える人として期待されての当選でしょう。石平氏はギリギリ通ってるね、比例維新4位でRK氏も今の石破首相、親中、半島系議員のほうがまだマシっていう考えが良く分からない。権兵衛さん同様、戦争に向かう可能性があるのが危険と→→思ってるのか、感情論で語っている事が多いような気がして今一つ同意できない。見立ても予測も間違っている事の方が多い。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45221810/45221810.31494772</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-25T12:00:00+09:00</first_retrieve><length>17:28</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>340</view_counter><comment_num>20</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>私と権兵衛さんの... →バックは怪しいetc. その見立ては合っ... →どうだろう？...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45221810</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">石破首相</tag><tag lock="1">小沢一郎</tag><tag lock="1">鈴木宗男</tag><tag lock="1">副島隆彦</tag><tag lock="1">リチャード・コシミズ</tag><tag lock="1">孫崎享</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
