<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44927580</video_id><title>私たちの国、日本。 その屋台骨を支えているのは、99％を占める中小企業の皆様、そして、そこで一生懸命働いていらっしゃる7割の労働者の方々。 しかし、景気は回復していると、一体どなたが仰るのでしょうか？</title><description>元の動画 → https://x.com/i/status/1916297899174203507私たちの国、日本。 その屋台骨を支えているのは、99％を占める中小企業の皆さま、そして、そこで一生懸命働いていらっしゃる7割の労働者の方々です しかし、景気は回復していると、一体どなたが仰るのでしょうか…？ リーマンショックとも無関係なのに、私たちの景況感は深く沈みました。 それでも政府は「もう大丈夫だから」と、消費税を引き上げたのです。 結果、景気は横ばいに、そしてさらに悪化へ…。 何度も、何度も、国民の暮らしを見捨てるような判断が繰り返されました。 リーマンショックのような世界的危機ではなく、 たった国内だけの施策である消費増税によって、家計は、心は、どれほど痛めつけられたことでしょうか。 そして、今。 私たちの大切なご高齢の方々が、診察料や処方薬代の値上げに耐えきれず、病院へも行けず、静かに命を落とされるケースが、10年前より9.8％も増えている現実があります。 どれほどお辛かったでしょう…。 どれほど助けを求めたかったことでしょう…。 それでも政府は、手を差し伸べるどころか―― 一部の株主たちを喜ばせる政策ばかりを優先してます。 【株主ラブ国民はスレーブ（奴隷）】――この現実を、見過ごしてはなりません。 国民が支えてきた国なのに、国民を踏みにじるような今の政治。 どうして、このままでいいと言えるのか？ 豊かになっているのは、長期で株を持ち、配当で優雅に暮らしているごく一部の上級国民だけ。 私たち庶民には、重すぎる負担と、報われない努力だけが積み重なっています。 だからこそ、国民は声を上げなければいけないのです。消費税をなくさなければ、日本経済に未来はありません 国民の皆さまを生かすためには、【減税】が絶対に必要です どうか、苦しんでいるすべての方々が、安心して暮らせる日が一日も早く来ますように。 私たちは、あきらめずに進みましょう　　4月27日https://x.com/w2skwn3トッポ@w2skwn3趣味は国際政治ですが大学では医学を学びました。テレビの嘘報道にはうんざりしてツイッターで情報交換したいです。森永康平さん 「リーマンショック、思いっきり家計の消費が落ちました。で、消費増税をしたことによってリーマンショック以上に家計の消費は落ちました。という実例があるにも関わらず、もう一回やりました。 増税しててもう落ちたという実績が出てるのに 何なんだあんたたちは…」</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44927580/44927580.37356959</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-04T08:00:00+09:00</first_retrieve><length>2:16</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>146</view_counter><comment_num>2</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>増税している奴ら... 何だろうね。意図...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44927580</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">消費税増税</tag><tag lock="1">消費税廃止</tag><tag lock="1">森永康平</tag><tag lock="1">消費税ショック</tag><tag lock="1">リーマンショック</tag><tag lock="1">財務省解体デモ</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>40005068</user_id><user_nickname>拡散希望動画ちゃん寝る</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/defaults/blank.jpg</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
