<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44955507</video_id><title>ASMR（水の音）＋喜び、安らぎ、愛の波動を遠ざける自我意識の重々しい深刻なエネルギーを手放せない幻覚、幻術が解ける遠隔法術ヒーリング</title><description>今回は人の自我意識による、喜び、安らぎ、愛の波動を遠ざける自我意識の重々しい深刻なエネルギーを手放せない幻覚、幻術が解けることをテーマとした遠隔法術ヒーリングをお届けします☆​​本日は珍しく、世間の人間さん達によるライトワーカー、インディゴチルドレン、クリスタルチルドレン、レインボーチルドレンといった概念に当てはまる方、地球全体の生を生きやすいものへと誘うような影響を浸透させるために生かされているような方との関係が深いテーマが来ました。​今回のメッセージを紐解くと、自分の内面に刻まれている自我さんによる一方的且つ主観的な重々しい深刻な幻覚反応のエネルギーの深い手放しを先延ばしにせずに早く進めることを促されています。​​自我意識の感性や視点を主体にして過ごしていると、価値観という解釈を通して物事に価値の差を付ける作用が働くので、向上、改善、好転といった今より良くしていこう、素晴らしいものにしていこうという錯覚的な立ち位置や体験をする時間が生じます。​​現代の地球では自我意識を自分として認識して扱う割合の方が多いので、その影響から地球を良きものにするために生まれて来た人達を指す色々な言葉や概念が作られたんでしょう。​​ただ、神や源さんの感性や視点である真理的な立ち位置から物事を捉えると、元から生命にとって改めるべき要素が一つもない夢に見た楽園と大団円の時間が常に流れている世界が出来上がっていることは、既に絶対的に決定しています。​​そのことを踏まえると、前述したライトワーカーのような体験や働きをしたい場合は、探求の過程、学びの過程、進歩の過程、鍛練の過程、そういった自我さんにとっての良くなるプロセスを飛び級のように全て省く方が効果的だと思います。​​実感として湧き上がっているかどうか、実感的に思い出しているかどうか、その違いはあれど、生命の本質部分である源の本体は皆が改めるべき要素が一つもない夢に見た楽園と大団円の時間を一瞬一瞬過ごせるような世界に存在しています。​​そのため、欠落感や不完全に見えてしまう煩悩と言われているような状態は、実はこれまで歩んできた人生の道程（過去）にも、今生かされている事実にも、これから起こる地球アトラクション（未来）にも本当は実体として存在していないこと。​​個人的には、そんな世界や生命の根源の性質とも言える涅槃の記憶を解き放つことがライトワーカーとしての作用に最も繋がる印象を受けています。​​皆様の崇高な存在の影響で地球全体に涅槃の時間が流れていることを実感的に思い出させてあげて下さい☆​​今回は風が予想以上に強くて、画面が揺れてしまいました💦</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44955507/44955507.65711916</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-06T18:08:08+09:00</first_retrieve><length>15:00</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>2</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44955507</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ASMR</tag><tag lock="1">遠隔ヒーリング</tag><tag lock="1">浄化</tag><tag lock="1">解脱</tag><tag lock="1">真理</tag><tag lock="1">ライトワーカー</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>63028652</user_id><user_nickname>源の楽園と記憶を思い出せる場所</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/6302/63028652.jpg?1734546993</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
