<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44975993</video_id><title>トランプ大統領が韓鶴子を讃えるビデオメッセージを（動画の1：57～）</title><description>#1:57 ～HJ글로벌뉴스 (2025년 5월 3일)https://web.archive.org/web/20250511073132/https://www.youtube.com/watch?v=uVc3UXHSwGk有志より提供⇩2025년, 가정연합은 국제 국회의장 회의 ISC 출범과 선학평화상 시상을 통해 지구적 난제가 곧 나의 문제, 우리의 문제임을 인식시키며 ,범세계적 참여와 지속 가능한 연대를 이끌어내고 있습니다（2025年、家庭連合は国際国会議長会議ISC発足と宣学平和賞授賞を通じて、地球的難題がまもなく私の問題、私たちの問題であることを認識させ、汎世界的な参加と持続可能な連帯を導き出しています）진정한 평화와 번영은 가정에서 출발해 사회와 국가 전세계로 확장된다는 창조원칙 아래 인류가 한 가족임을 인식시키며 전세계 지도자들과 국경을 넘어 의로운 단합을 만들어가고 있습니다（真の平和と繁栄は、家庭から出発し、社会と国家の世界に広がるという創造原則の下、人類が一家族であることを認識させ、世界中の指導者たちと国境を越えて義にかなった団結を作っています）It is my tremendous honor to address this world summit , and to speak to each of you as we continue our shared pursuit of a beautiful goal a very very beautiful goal bringing peace unity and harmony to the Korean Peninsula（この世界サミットで演説し、朝鮮半島に平和、統一、調和をもたらすという非常に美しい目標の共通の追求を続けるにあたり、皆様にお話しできることを大変光栄に思います。）Let me begin by expressing my sincere gratitude to the universal peace federation.  I especially want to thank Dr.  Hakcha Han Moon for her outstanding commitment to the cause of peace.（まず初めに、世界平和連盟に心から感謝の意を表します。 私は特に、平和の大義に対する卓越した貢献に対して、韓鶴子博士に感謝したいと思います。）⇩これに向けたか？https://www.worldsummit.or.kr/ja/</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44975993/44975993.83154169</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-12T15:08:04+09:00</first_retrieve><length>16:52</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>150</view_counter><comment_num>16</comment_num><mylist_counter>2</mylist_counter><last_res_body>for her outstanding commitment to the cause of peace. 韓鶴子博士に感謝... 私は特に、平和の... I especially want to thank...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44975993</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">統一教会</tag><tag lock="1">世界平和統一家庭連合</tag><tag lock="1">トランプ大統領</tag><tag lock="1">アメリカ</tag><tag lock="1">韓国</tag><tag lock="1">韓鶴子</tag><tag>鮮明mad素材</tag><tag>マザームーン</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>11538628</user_id><user_nickname>ぽちたま</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/1153/11538628.jpg?1700270246</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
