<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45211610</video_id><title>【参政党】大日本帝国憲法草案【核武装】</title><description>大日本帝国再興布告元号改元後第五年、即ち西暦2025年7月、参議院選挙を機とし、参政党なる一派が突如として民心を掌握せり。斯くして「純血日本再興」の号令の下、卑俗なる欲望と偏狭なる排他主義を旗印に、国政を汚濁せしむる禍根が生じた。第一条：穢民浄化令2026年春、「純血浄化令」が発布され、外邦人、とりわけ亜細亜系労働者は「穢れたる塵芥」と罵られ、公開の場にて鞭打たれ、追放されたり。党首神谷宗幣は、帝国放送を通じて、「我が神国の血統を汚す下賤の輩は根絶すべし」と、淫靡なる微笑を浮かべ、国民の劣情を煽り立てたり。学舎においては、「大和の麗質」を強制し、金髪や色付き瞳を「蛮族の証」と断じ、焼き鏝にてその身に刻むを常とした。女は黒髪長髪を強要され、男は剃髪を命じられ、違背者は「売国奴」として糞尿を浴せられ、街頭に晒されたり。貧者は「怠惰なる蛆虫」、老いたる者は「無用の朽木」と蔑まれ、労働を強制されたるも、報酬は皆無なり。第二条：大日本麗帝法2028年、衆議院選挙にて参政党が圧勝し、神谷を「大日本麗帝」として奉戴す。「大日本麗帝法」により、言論は鉄鎖に繋がれ、Xなる通信網は監視の網に捕らえられた。投稿は機械知能により検閲され、「反日的」と断ぜられた者は、薄汚れたる「矯正院」に送られ、鎖と鞭にて調教されたり。女は和服を強制され、着用せざる者は「淫蕩の輩」とされ、衆目の前で辱められた。斯くして、街は軍靴と嬌声に満たされ、貧民はゴミを漁り、老若男女は差別の泥濘に沈む。第三条：種子産卵の儀2030年、経済は外資の離散により崩壊し、食糧は涸れ、エネルギーは尽きた。神谷は「神国の精髄は産卵にあり」と宣言し、異常なる性癖を国策に据えた。「純血の種子」を守る名目で、若き女は「産卵巫女」として選ばれ、神社にて「大和の雄」と強制交配を命じられた。混血児は「穢れの種」として地下に幽閉され、貧者は「産卵不適格」とされ、去勢を強制。老人は「種子の枯渇」と嘲られ、労働死するまで酷使された。斯かる行為は「神聖なる儀式」と称され、国民の肉体と精神を蹂躙せり。第四条：大和帝国の終焉2035年、「大和帝国」を僭称し、参政党の独裁が完成。旭日旗の下、反対者は「非国民」とされ、公開処刑場にて糞便を浴せられ、笑いものとされた。国際社会の制裁は苛烈を極め、然れど神谷は「我は神の使徒」と喚き、核の脅威をちらつかせた。民は飢え、街は荒廃し、産卵の儀は狂乱の宴と化す。2040年、内乱勃発。参政党の掲げし「純血の理想」は、差別と淫欲の腐臭に塗れ、ナチスの如く自滅せり。瓦礫の彼方、帝国の残響はただ虚しく響くのみ。憲法草案 / X: ネクトル(マッシュアップ師) @Mashupper_N</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45211610/45211610.86785331</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-21T22:17:03+09:00</first_retrieve><length>2:13</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>38</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45211610</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">政治</tag><tag lock="1">自民党</tag><tag lock="1">参政党</tag><tag lock="1">参議院議員選挙</tag><tag lock="1">神谷宗幣</tag><tag lock="1">中国人向け淫夢</tag><tag lock="1">国民民主党</tag><tag lock="1">玉木雄一郎(淫夢)</tag><tag lock="1">石破茂</tag><tag lock="1">mRNAワクチン</tag><tag lock="1">ボカコレ2025夏REMIX参加曲</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre></thumb></nicovideo_thumb_response>
