<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45034516</video_id><title>【アイロニ/すこっぷ】歌ってみたver.粒あん</title><description>ご本家様→sm17910036歩き続けていると、疲れてしまうことありますよね。 だから立ち止まってみよう、一休みしてみようと思ってみても頭の中で過去のこと、未来のことや色んなことを考えてしまったりしまう。休もうとしても気づいたら歩かされているような感覚。 だから中々モヤっとした感情が無くならないのかな、と思います。 「過去のことを気にしていても仕方がない、先のことなんて分からないから面白い。」 なんてよく耳にしますよね。でも過ぎたことは変えられないから後悔し悩む。先が分からないから不安になったり焦ってしまったりする。みたいに、理解はできても割り切れはしないですよね。 「過去や先のことにばかり目を向けるのではなく、今この瞬間に目をむけ、今を懸命に楽しめばいい。すると幸せになれる」 という言葉もありますが、今を楽しむということは精力的に生きることであり、その気力が無い場合はどうしたらいいんだ！ など、すべての前向きな言葉、思想に対してのアンチテーゼは尽きないものです。 誰かと比べて一喜一憂してしまう。誰かの幸せや不幸があるから将来が不安になってしまう。 誰かがいるこの社会で生きている以上、そうした感情は自然なものです。 しかし、だからこそ他人は他人、自分は自分。という考えは大切だと私は考えます。 諦めではなく、自分の中にあるどんなささやかな幸せでもそれを感じ、その幸せを誰かのものと比べるのではなく大切にしたうえで更なる幸せを求めていけば、幾分か気楽になれるのかなと。 私たちは誰もが自分の世界の中を生きているから、その世界が良いものか、そうでないのかというのは自分の捉え方一つで何様にも変わるのかな、と思います。 そして余裕のある時は誰かに優しくし、その人の世界が少しでも良いものになる手助けをしたいです。 前とは変わってしまった自分、もう二度と元には戻らないかもしれない不安、でもそんな自分も認め受け入れてやって、大切にし、幸せを望んで欲しいなと思います。 もちろん自分ではどうしようもない問題で悩んでいる方もいらっしゃると思います。 私はそういう経験が無いから共感することはできないし、かけれる言葉も見つからないです。 ですが、あなたがいつの日か幸せになれることを心より祈っております。 ところでここまで読んでくださった方がいたとしたら、変なやつですね。 いやありがとうなのだけども。むしろらぶやで。 ではまた出会う日まで！！</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45034516/45034516.50534639</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-29T23:57:03+09:00</first_retrieve><length>4:10</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>15</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45034516</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">音楽</tag><tag lock="1">歌ってみた</tag><tag lock="1">初音ミク</tag><tag lock="1">歌い手</tag></tags><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>121005137</user_id><user_nickname>粒あん</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/12100/121005137.jpg?1748704719</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
