<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45090241</video_id><title>導入で7分半使ってるクトゥルフ神話TRPG【冥急列車】</title><description>かがり様作 冥急列車 すごい編集にしたいと思ったけどダメだなこれ　次回はもっとハイテンポにします。おぱんちゅ田中（クリプトのやつ）回避59 頭突き20 応急手当80 隠れる30 写真術30 精神分析16 追跡30 目星50 乗馬15 操縦31 ナビゲート30 変装11 信用20 説得35 医学30 芸術 田中ワールド75 心理学15 電子工学11 元立ち絵がまずそうだったのでクリプトに変更。 繧ｯ繝ｭ繧ｹ320（一） サブマシンガン25 鍵開け11 聞き耳45 写真術20 図書館45 目星45 重機械操作21 言いくるめ20 オカルト45 芸術 抽象画55 コンピューター31 電子工学16 天文学21 千枚通し 成功率25 ダメージ1d8 射程2 耐久力 10 故障 none バール 成功率40 ダメージ1d6 射程5 耐久力10 故障none 電動のこぎり 成功率50 ダメージ1d6 射程1 耐久力10 故障none void 成功率20 ダメージ1d8 射程0 耐久力∞ 故障none 黒曜石のかけら 成功率15 ダメージ 1d12 射程5 耐久力2 故障none ドリトス わらび餅 zone RTX5020のノートパソコン サイコロ 格安SIMが入ったスマホ ポスカ 赤・青・黒 スケッチブック べりべりの財布 　　・あくまで今生きてる人生で21歳 ・最近はメタバース作るのが好き ・厨二病真っ只中 ・一日4食 ・ハンドスピナーが壊れて一時期うつ病だった ・いつでもゲームしてる ・インフルエンザ半日で直したことがある ・名前は不明、生まれたときに出所不明の名簿があるが、文字化けしている。 本人にそのことを聞くと真顔でフリーズする。聞いてはいけないようだ。 文矢  回避49 こぶし（パンチ）60 投擲35 拳銃25 応急手当60 鍵開け16 隠す25 隠れる15 聞き耳45 忍び歩き15 精神分析31 追跡20 図書館45 目星67 運転35 機械修理30 乗馬10 水泳30 跳躍35 言いくるめ10 信用20 説得20 医学15 オカルト10 化学6 芸術10 心理学10 生物学11 薬学6 メス 成功率20 ダメージ1d6 射程3m 回数１ 耐久力10 分厚い本 成功率１ ダメージ9d100 射程1m 回数１ 装弾数1 耐久力1  ラーク＝オルガデム 回避50 応急手当60 隠す30 隠れる30 聞き耳60 忍び歩き50 精神分析50 図書館50 目星50 医学30 オカルト9 化学30 芸術 弓道30 コンピューター11 心理学30 生物学20 博物学17 物理学30 法律30 薬学30 歴史30 　　シリウスの狐版？らしい。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45090241/45090241.16980385</thumbnail_url><first_retrieve>2025-06-15T18:08:04+09:00</first_retrieve><length>7:29</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>62</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45090241</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">TRPG</tag><tag lock="1">TRPGリプレイ</tag><tag lock="1">クトゥルフ神話TRPG</tag><tag lock="1">クトゥルフ神話</tag><tag lock="1">CoC</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>134016119</user_id><user_nickname>HNR</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/defaults/blank.jpg</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
