<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45322395</video_id><title>【日本の軍歌集】戦時歌謡を原曲で聴かう｜最前線の動画・歌詞付き</title><description>（（（ アナログ音源から抽出した、耳と心に憩ふ58曲 ）））大東亜戦争は前線に撮影および録音技師が赴きまして、メディアでその全貌を記録しつゝ干戈した世界戦史上で初めての戦争でございます。これまで人類の史（ふみ）は戦勝者が書いてきた。しかし如何に彼らが好都合に捏造しやうとも──まさに和歌がさうであるやうに──歌に封入された歌心は永久に、そして精緻にマコトを後世に伝へます。歌と記録媒体、最早この組み合はせの前では、誰も嘘をつけない。関連動画なぜ日本は米国と戦争をしたのかhttps://www.nicovideo.jp/watch/sm45151247この動画をご視聴になりますと、本動画で使用いたしました私たちの祖（おや）たちが記録した映像を一つひとつ明察できるやうになります。ミソラ通信の新書モンスーンの友達「ノンフィクションで再生する祖父たちの現場」https://amzn.asia/d/94Bkyos　およそ軍歌とは「為政者が国民を戦争に駆り立てるために作らせた歌だ」と、あるいは今のひとは理解してゐるかもしれない。外国では実際 war songs（軍歌）といひますと、専ら戦意高揚のために作られた勇壮な歌が多いやうです。わが国にも国策をPRするために当局が発注してリリースされた軍歌は少なからずありますが、なかには「これが本当に軍歌なのか」「これは反戦歌ではないか」と、多くのひとをして懐疑せしめる哀歌もある。　とりわけ先の大戦までは「軍歌」といひますと、それこそ兵隊が行進する際などに唱和した文字どほりの軍歌を指しましたが、これが戦後になりますともっと広義になって「兵隊時代を懐かしむ歌」「戦時中の思ひ出に浸る歌」を指呼するやうになりました。そして次第にそれがジャズやソウルや民謡やロック等と並ぶひとつの音楽ジャンルになった。だから美空ひばりやペギー葉山や鶴田浩二など、戦後のスター歌手も挙って軍歌のレコードをリリースしてゐます。換言すれば国策のPRも、民草の唇から伝播して、ひろく愛唱されるやうになった国民歌謡も、わが国では渾然一体となって「軍歌」といふひとつの音楽ジャンルになってをります。たゞしこの「渾然一体」は十把一絡げではなかった。何事も上意下達で「やらされた」ことであれば、誰も当時を懐かしむ者はありません。たとへば誰に強いらたわけでもないのに、多くの日本人が辛亥革命に義勇兵として参陣してゐます。すなはち「興亜」や「東亜新秩序建設」などのスローガンも恣意的な上意下達ではなく、国民精神の発露だった。国運といふ視点から見たその是非はともかくとして、なにしろ大東亜戦争の実態は、この「軍歌」といふ、わが国に特有の現象によく投影されてゐるのではないでせうか。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45322395/45322395.96411072</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-22T21:54:04+09:00</first_retrieve><length>181:41</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>10</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45322395</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag>軍歌</tag><tag>昭和歌謡</tag><tag>大東亜戦争</tag><tag>歴史戦</tag><tag>もっと評価されるべき</tag><tag>黙ってマイリス</tag><tag>日本軍歌</tag><tag>歩兵の本領</tag><tag>抜刀隊</tag><tag>大日本帝国</tag><tag>癒し</tag></tags><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>6755390</user_id><user_nickname>ミソラ通信</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/675/6755390.jpg?1751454477</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
