<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45137290</video_id><title>どこで調べたのかコロナワクチンは治験も終わってない打つわけ無いと打ちませんでした！税金で補助して打たせて病気を増やしている！←コメ【アラ還・読書中毒】３度目の正直の看板（山形県自民党候補の言葉だった）</title><description>この本の統計よりもつと人口減少加速してますよ自衛隊平均年齢53歳戦争で必ず負けますね九州はもうフィリピンマレーシアインドネシアのおかげで経済維持できてる商店街たけじゃないよイオンは自家用車持ち限定だから商店街のようにすぐにイオンモールも廃墟電磁波　筋肉は脳みそからの電気信号で動く　心臓は筋肉　心臓停止でタヒる日本人が増えている　５gアンテナクルド人を日本に移民してるのは論破王ひろゆき　なぜかって？グローバル格差社会7月に太陽フレアが強力になり磁場に影響を及ぼして地震を誘発する可能性があるという解説でしたね。私も危惧する所は、戦後80年で80年周期説に→合致する年である事、近年DSがグレートリセットを合言葉としている事、恐らく金融リセット、世界恐慌、大災害、戦争等は近いだろうと感じてます。飛行機は換気できない　WiFiアンテナ搭載機が増えた　乗客がスマホ使いまくる　ＣＡは接種率高いフェンタニル薬害が米国で蔓延したのは、オピオイド等の鎮痛剤で依存症となり、それが規制され安価なフェンタニルを購入するようになり→→悪い事にそれが陶酔鎮痛剤として深い依存症となって行ったと言われています。日本もロキソニンではなく、フェンタニルを医師が処方していたなら同様の惨事と→→なっていたでしょう。ロキソニンも依存性は無くとも内臓に良くないとは聞きますが。外国人が就労ビザ（基本は最長5年）で来て、日本で働いて税金を納めてれば問題ないが、納めていない人が57%に登る。且ては難民申請して認定される事は→→少なかったが、DSの「難民受け入れで地域を壊して行く」という策略のもと、ガンガン受け入れる方向になりつつある。難民受け入れたら数年は生活保護で→→日本人の税金ですべて賄われる。日本人の為の財源は無いが外国人の為にはあるという不思議。米英独仏などは難民で破壊途中。日本もそうなるのはちと困る。ビタミンDも少ない地域だから免疫力も弱くなる(青森）主人は来月65歳になるので、帯状疱疹ワクチンやら肺炎球菌ワクチンやらの接種券が次々と送られて来ています。いつもコメントするNHK大好き主人ですが→→どこで調べたのかコロナワクチンは治験も終わってないワクチンなんか打つわけ無いと打ちませんでした。私も打ってません→→他の接種券が来ても打つとは言わないので助かっています。効くのか分かりませんしなんならワクチン全般害しか無い→→のではと思っています。税金で補助して打たせて病気を増やしているとしか思えません</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45137290/45137290.81841539</thumbnail_url><first_retrieve>2025-06-29T22:52:04+09:00</first_retrieve><length>20:05</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>616</view_counter><comment_num>14</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>今の戦争はドロー... テレビなんか見た... 各政党のコマーシ... 招き入れてるのは... 「難民...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45137290</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">自民党</tag><tag lock="1">参議院選挙</tag><tag lock="1">シェディング</tag><tag lock="1">ビタミンd</tag><tag lock="1">コロナワクチン</tag><tag lock="1">帯状疱疹ワクチン</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
