<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45118352</video_id><title>迫真DBTB部　神龍サバの裏技＋生放送告知</title><description>ランク進捗サバイバーＺ3　ボランティア活動員Ｚ2褒めろ。6月25日17時、やるぜ。緊張したりぷにるに悶絶調教されたりするかもしれんがよろしく。訂正　やっぱ今日無理。明日の16時からにしまっす。あと配信ガイドラインかいとく。１、コメ欄での出会い系、苦言は基本オッケー！でもよーいちろーの様な訳の分からない暴言を垂れ流すのはやめろ！👶💦２、スナイプは嬉しいけどゴースティングは…ナオキです。誘ってくれたら普通に行くからね…３、コメ欄でのレスバ、或いはそれを焚き付ける行為をする奴は頃すぞ！M👨４、投稿者はDBTBの辛さに耐えかねてぷにるに縋る可能性があります。興奮するので冷ややかな視線を送ってあげてください。下のへんなのよりこっちを先に書くべきだった。期待の新人！投稿者　ビルダー拓也　投稿日2025／6／24みんな久しぶり！拓也だよ！新しく入った新人の調教に熱を入れてたら、ブログの更新遅れちゃった💦今日ゎ新人ちゃんの初AV出演記念として、拓也と新人ちゃんの出会いと調教記録を書いてくぜ😎拓也ゎ今までオスマン子は何度も経験したけど、本物のマン子、つまりメスマン子って使ったことなかったんだよね。だけど成熟した女ってくさいしキモイしチョーウゼーし、それに初体験は極上のマン子に挿入れたいし、そこで拓也ゎ小学生の女なら最高の締め具合なんだろうなって思った訳。放課後の通学路で、慎重に獲物を見定めてると、水色の髪の毛にお団子ヘアーのチョーかわいいマン子を見つけたぜ！そういえば初めて会った時はペンギンのポシェットと小っちゃくて青いシルクハットをかぶってたんだけど、最近の流行り？とりあえず出会い頭に拓也の臭すぎ棒を口に突っ込んでそのまま拉致、でも途中で小便したくなったからそのまま口にキメション流し込んだら、急に姿が変わって、かわいい女の子が、劇エロメス調教師になっちゃった！その時コイツならウリセンの頂点を取れる！ってビビッときたぜ！拓也ゎ29歳名乗ってるけど、ホントは50過ぎのおじさんなんだよね笑。だからコイツに跡を継がせて第二の拓也を作ろう！って思ったのさ。そうと決まったら早速店に連れ込んでミッチリ修行をつけてやったぜ。最初は嫌がってセンパイとレオの小便器にならなかったり、拓也とのセックスは嫌がってたけど、初めておねだりしてくれた時は嬉しくてウリの仕事全部すっぽかして一晩中セックス漬けにしてやったり。でもセンパイを狙うライバルが増えたのはちょっと対抗心燃やしちゃうけどね笑。りばいあ３兄貴、sm13869948兄貴、ガムート復活あくしろよ兄貴、みちのく兄貴、Mr.ボンド兄貴、ARK兄貴、俺の靴を舐めやがれ！兄貴、広告ありがとナス！</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45118352/45118352.57908708</thumbnail_url><first_retrieve>2025-06-24T01:06:03+09:00</first_retrieve><length>7:18</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>749</view_counter><comment_num>32</comment_num><mylist_counter>1</mylist_counter><last_res_body>レイダーさんもか... レイダー画角に収... 投コメ追記、26日... 生放送ばっかで動... まだサービス続い... 情けない親父のBGM... ここのボールを手...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45118352</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">dbtb淫夢</tag><tag lock="1">DBTBサバイバー視点</tag><tag lock="1">淫夢実況シリーズ</tag><tag lock="1">例のアレ</tag><tag lock="1">ドラゴンボールザブレイカーズ</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>134052932</user_id><user_nickname>rice</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/13405/134052932.jpg?1749508517</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
