<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44816887</video_id><title>【ポケモンSV】ランク3桁になれなかったらなんでもします【物理ハピナス編】</title><description>よお！俺ティモンだあ！で、こっちは相棒のプンバァよろしくなあ！よろしくねみんな！ねえティモン今日は何するの？おいおいおいプンバプンバプンバァ！なあにそんなわかりきったこといってんだぁあ？簡単な事だ！最近宇うｐ主が俺たちにはまったんだ！だからここに登場させ無駄になげえ分かいてんだっぜ！え？なんで突然！？俺たちを登場させてなんか物語っぽくここの文章書くのはいいけど俺たちディズニーキャラだよ動画関係なくない？おかしくない？いいか？プンバァぶっちゃけここなんてな書いても書かなくてもいいんだ、しかも視聴者の9割はこんな無駄になげぇ分読むわけがねえ！だから今ここで俺がエロいセリフばんばん言ってもなんも問題にならねえ！なぜかって！？誰もここの文章に目を通さないからｗバレないから！試しに今ここで行ってやろう！いくぞお！お...だめだめだめだめだよティモオオオン！ちなみに2025年冬アニメ最高だよねえ！？やっぱアリナさん主役の受付嬢が今期№1だゆおおお！おいおいおいプンバピウンバア！？何いってやがる！マリーとカズヒホの可愛いお話が最高だろお！？あと戦うヤツ、なんかピンクの子が主役のアレだ、えぇええティモンタイトルわからないの！？うるっさい！タイトル英語だからよくわｋらんない！！まぁ最高だったな春も楽しみふぁぜｗあ、空色ユーティリティが神、マジで2期やってほしいわｗｗみんな可愛いんだｗｗみなみー！いくらバレないからってディズニーキャラの俺たちがそんな汚い言葉を使うのはよくないと思うなあ！？俺、まだ捕まりたくないよお！安心しろおプンバア！捕まるのは俺たちじゃないこの文章打ってるアニ豚オタクだ、そうだなあディズニーキャラに卑猥な文章言わせた罪で捕まるんじゃねーの知らんけどなあんだ！わかったかプンバァ？うーんよくわかんないよというかティモン普通に動画内容の説明文でいいと思うんだよこのぽけおんが活躍しますよーとかさあ！あーもうぷんばあ！だからそれを考えることもできねえぐらい眠気に襲われてんだろここを書きながらなあ。全くさっきもいったがここの文章なんか誰一人読まねえんだから適当な事かいときゃいいのによお、じゃあ下ネタとかどう？どうせ誰も読まないならいっぱい書こうよ！おれ下ネタならとくいだよ！おいおいおいプンバアオウンバプンバア！ディズニーキャラの俺たちがそれをいうのはまずい！もっと上品に行こうじゃねえかあ！なあ相棒？でもティモン上品にってどうやって？？それはなあプンバァ...歌さ！！！おっれたちにぃいいのおおＰこっのちしきぃいいい！！！ハクナアアマタタ！！ハクナＴ、アッタア！ハウナＷＷＷＷ！マッタタ！！！！ハゥッナ！！ハクナマタタ！！！俺ったちのこっのっちしきぃいいＷＷＷＷＷＷＷＷてぃもんとプンバァアＷＷＷＷＷＷＷ前→sm42272548　次→coming soon...</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44816887/44816887.53159699</thumbnail_url><first_retrieve>2025-03-28T18:34:04+09:00</first_retrieve><length>11:23</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>2403</view_counter><comment_num>154</comment_num><mylist_counter>4</mylist_counter><last_res_body>うぽつ ドラゴンテラバ初... もう！ 氷炎将軍フレイザ... 天才 物理ハバカミ最強か？ 物理？ こんなに無駄がな... 感動してる 魔境ランク わからんのかいｗｗｗ ほしぐもちゃん くっそｗｗｗｗ なぜ勝てたし なんでたいあたり ...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44816887</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ポケモンsv対戦リンク</tag><tag lock="1">ポケモンsv</tag><tag lock="1">ランクマのエリアゼロ</tag><tag>とさい</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>6231425</user_id><user_nickname>とさい</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/623/6231425.jpg?1382166385</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
