<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45015615</video_id><title>クリシュナムルティ「ただ見る」こと１</title><description>ヴァース 1 ただ 見なさい と 言われるけれど 頭の中じゃ 声が騒ぐよ 「これは良い」「あれはダメだ」と 名札をつける 何も変えず あるがままを見るのは まるで 霞の中を歩くみたいだ ああ、俺の心は ほんとに見ちゃいないのさ ヴァース 2 何かを変えたい その気持ちの裏には ちっちゃな不満や 大きな恐れがあるんだ 結果だけを 変えようともがくけれど 努力じゃ何も 本質は変わらない 過去が作った 未来のイメージに囚われて ああ、俺は 今をただ見てないのさ ヴァース 3 恐れが来たら 解決しようとしたり 神様や 希望に 逃げ込んだりした 心理学も試したけれど 逃げれば逃げるほど 恐れはついてくる だから 言われる 「恐れを ただ 見なさい」と ああ、その根っこを 見つめるしかないのかい ヴァース 4 怒りが込み上げたら 正当化したんだ 抑えつけたり 誰かのせいにしたり 名前をつけずに ただ そばにいるんだ すると静まる その背後にあるもの 努力じゃない 気づきが 解放してくれる ああ、好き嫌いじゃない 気づきがそこにある ヴァース 5 見るというのは 受身じゃないんだ 鋭い感受性と エネルギーがいる 瞑想なんて 大袈裟なことじゃなく 歩くとき 話すとき ただ自分を見る 怒るとき 悲しむとき 喜ぶときも ああ、この心の動きを 見つめるだけなのさ ヴァース 6 知性というのは 知識じゃないんだ 今、この瞬間に 注意を向けること ただ見てるうちに 愛が姿を見せる 「私とあなた」の 区別が消えた場所に 所有も嫉妬も 支配もない繋がり ああ、言葉じゃわからない 理解があるんだ ヴァース 7 世界は 俺が見たいように 見てるだけ ただ見るとき その仮面が剥がれ落ちる 判断も 批判も 名前もつけない 選択のない場所に 調和が生まれる 思考じゃない 沈黙が それを生み出す ああ、俺の心は ただ見つめるだけなんだ ヴァース 8 どうすれば目覚める どうすれば自由になる 手段を求める その心が邪魔をする 目的のイメージに 執着してるから 盲目になって 真実が見えない だから言うんだ 「今あるものを ただ見ろ」と ああ、そこに全てがあるのさ ヴァース 9 ただ見ていると 驚くことが起こる 心の動きが 静かに止まっていく 思考が止まり 時間が意味を失くす 「俺」という中心が 薄らいで消える 中心が消えた時 愛が現れる ああ、それが 全ての始まりなんだ アウトロ 逃げることも さばくことも 何かになることもなく ただ 見なさい 静かに 鋭く 内も外も 全ての変化を 見るんだ そこに お前自身を見つけるだろう 別れはない 対立もない ただ あるがまま ああ、ただ 見るだけ それが 全てなのさ ただ 見るだけ... </description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45015615/45015615.33949488</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-24T10:20:03+09:00</first_retrieve><length>3:34</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>1</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45015615</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"/><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>88313948</user_id><user_nickname>びるばっとら</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8831/88313948.jpg?1564131645</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
