<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45256404</video_id><title>【２分で分かる！】【ずんだもん解説・講座】食器の洗い方</title><description>２分で分かる！ずんだもん解説・講座 後書き 現代の男子は色々なハラスメントにならないように 言葉遣いや表現に気を付けることに努力値を割り振っている。 男性が家事をすることも当たり前 昭和の男性みたいに奥さんに家事を全部、任せるなんて 現代を生きる男性は口が裂けても言えない。 俺は週１〜２回 食器洗いを短期目標として１ヶ月（４週間）持続する という目標を立てて 仕事から家に到着して金・土までの昼前に３回洗った。 目標を上回る進捗だ。 だが、１ヶ月持続することが更に重要だ。 毎朝、会社で食べる弁当を作り、ゴミ捨ての日だったらゴミ捨てに行く。 食器洗いも、弁当作りやゴミ捨てのように 特別、何か背負う感覚ではなく日常に吸収できたらいい、と思っている。 生きるためにする家の仕事は承認欲求を持ち込むものではない。 家の仕事を十二分にしていても、それをアピールする人もいない。 不言実行。言わずにするものだ。 動画に、こういう民間人らしさを持ち込まないクリエイターが、 視聴者は好きなんだと思う。 実直に、生きることに取り組んでいけば。 快適ではなくてもする以外ないからする。 そういう時があるようだ。 自分が出来ていることを、 相手も出来るようにならなくてはいけない、 と思わないけれど。 相手が出来ていることを、 自分が出来るようにならないと。 そう考えないことは無責任、だ。 と考えて、何年か前は就活に取り組んできた。 そういう姿勢があったからだ。 初めて就職したところで ３～４年 続いている。 プライベートで仕事に関する話をしたいわけではないが、 仕事や生活能力の向上に意識を向ける毎に、 プライベートで仕事と家事以外のことを考えたくない気持ちになる。 なにも問題はない。 曖昧にしたり、曖昧にしたり、 一応、仕事が出来る状態になるまでの 具体的に考える力。それを育んだ状態で 周りと違いがあってもなんとなく 調和している状態を冷静な頭で見た時に。 曖昧にしたり、曖昧にされたり。かな。 と思った。 就活生は具体的な考え方。具体的な解決力。 を兎に角、育むといいが。 仕事が出来るようになって ３～４年 経過して 仕事が割りと楽に出来ることは当たり前 周りとの調和が常に課題としてある と感じるようになり。 違いはあってもいい。が答えだから。 違いを、追求していくことは 演出みたいなものだと思う。 どのような違いがあっても 曖昧にすることもあって 調和するものだ。 法律家などの職業は、 仕事を曖昧にしてはいけない職業だけれど、 民間人と法律家が培ってきた実績が違うから、 民間人が法律家の意識レベルで生きることは、 周りと調和することを守れていれば、 問題ないが、周りと調和できないとしたら、 周りとの調和を選ぶ必要がある。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45256404/45256404.67402922</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-04T19:53:04+09:00</first_retrieve><length>1:44</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>13</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45256404</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ニコニコ動画講座</tag><tag lock="1">ずんだもん</tag><tag lock="1">ずんだもん解説</tag><tag lock="1">Perfume</tag><tag lock="1">逆転裁判</tag><tag lock="1">デュエルマスターズ</tag></tags><genre>解説・講座</genre><user_id>122475167</user_id><user_nickname>ぃるすぴ〜</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/12247/122475167.jpg?1660812306</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
