<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45239269</video_id><title>悪魔の計画。現次元世界の悪魔崇拝者によるケムトレイルの実態(環境改変兵器、気象兵器、HAARP、地震兵器、人工台風、人工地震、線状降水帯、異常気象)元米軍人「有害物質を民間航空機の燃料に混ぜて撒いた」</title><description>2025年7月29日午前10時頃、秋田県県北の空、普通の飛行機雲とは思えない消えずに残るケムトレイルのような人工的な飛行機雲が出ていた。こんなことは珍しく。私は自宅にて、朝起きてすぐ慌てて外に出て動画撮影をしました。そのケムトレイルは4〜5時間の間は消散せず長く残留していて、拡がりながら降下してきました。リスナーさんからは家に戻って窓を閉めろと言われましたが、使命感によって突き動かされ監視し続けることを選びました。なぜか、太陽の光の近くには虹色の彩雲現象も顕れていて、それは私含めて母にも異常な光景のように見えていました。母は不思議そうに首を傾げて「今日は何かの飛行機の大会じゃない？」と話していました。空気にはうっすらと金属臭のような？ゴムっぽい臭い？が漂っていたのを覚えています。（配信者 ヤマトノケイスケの生配信より)悪魔の計画について。神人氏によると「悪魔は宇宙指導靈団によって他銀河に追放された」という。だが、現次元世界でまだ生きている悪魔種族のハイブリッド種である支配者層の者、また一部の悪魔崇拝者たちは、他星人の悪魔種族らと、地球を共同支配する契約を交わしていたそうだ。後に、今まで地球人を愚民化・隷属化・支配をしていた悪魔種族のドラコニアンとレプティリアン司令官たちも宇宙銀河連合によって他銀河へと追放されたという。悪魔による人口削減と世界支配。まず基本的には資本主義社会、お金の仕組み、そのものが悪魔の仕組みであり悪魔によって創られた世であり、その影響は幅広く様々な分野に及びます。中でも特に危険なのは以下（コロナワクチン/レプリコン、5G、ナノテク/ナノボット/ナノチップ、悪のAI、環境改変兵器/気象兵器/ケムトレイル/HAARP/同時複数の人工台風/線状降水帯/異常気象/人工地震兵器/巨大地震、指向性エネルギー兵器、遺伝子組換作物、農薬、PFAS、食品添加物、昆虫食、放射線育種米、ムコライス、不正選挙/傀儡政治、マスメディア洗脳）元米軍人の証言「日本でも米軍がケムトレイルを使用している。民間航空機の燃料に有害物質（鉛、水銀、ヒ素、バリウム、アルミニウム、ラジウム、ストロンチウム、臭化セシウム、プルトニウム、等）を混ぜて撒いていた。生殖機能に障害をもたらし女性が生理にならない現象が見られた」シャーマン靈媒師の神人氏「飛行機から撒かれ続けてきたケムトレイルは、人工雲を造り気象コントロールをしたり、人体に悪影響を与える化学物質やウイルスを混ぜて地球人に吸わせるだけではなく、電離層を用いて思考操作できる電磁波を広範囲に拡散させる目的があった（2019.5.22 悪しき計画は失敗に終わった）神人靈媒日記より」(要約すると、これにより宇宙指導特捜部は制裁を決めたという。)</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45239269/45239269.3002008</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-30T21:59:03+09:00</first_retrieve><length>30:13</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>141</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45239269</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ワクチン</tag><tag lock="1">mRNAワクチン</tag><tag lock="1">ケムトレイル</tag><tag lock="1">世界支配</tag><tag lock="1">5g危険</tag><tag lock="1">地震兵器</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>49343585</user_id><user_nickname>ヤマトノケイスケ</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/4934/49343585.jpg?1614782202</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
