<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44932396</video_id><title>【MMD刀剣乱舞】薬研藤四郎極でモエチャッカファイア【わたおし2025】</title><description>モエチャッカファイア / 弌誠様https://youtu.be/wZlv3qDPfjk?si=5ySOUkkbGCe71Bhh最高の企画をありがとうございます。参加を迷ってたけど滑り込み。とにかく、なんでもいいから、私の推しを見てくれ！！という胸躍る企画に参加させていただきます。怪文書の提出をお願いします、とのことなので猫かぶるのやめて語ろうと思います。私の推しは刀剣乱舞の薬研藤四郎くんです。刀剣乱舞なんか流行ってるなーちょっとやってみるか！とかるーい気持ちでインストールしたあの日。最小数値だとできるのは短刀の少年か、少年よりイケオジの方が好みだけどとりあえず、と最小数値で鍛刀してあらわれたのが薬研藤四郎くんでした。ずいぶん線の細い子だなーと、チュートリアル短刀が元気で健康的な厚くんだったのもあって、一人称僕の病弱系少年とか？と思ったところにあの声！！！！！！！！！画面を二度見三度見した。今の声ほんとにこの少年から出た？ギャップすごない？自己紹介の前半と後半で声の大きさが違うのずるい。よろしく頼むぜがめっちゃ優しい。兄弟大好きじゃん。こうして転がるように落ちた。自己紹介の一声で落とされた。もし出来るならもう一回記憶をなくしてこの衝撃を味わいたい。お願いします。選曲も、タイトルとサムネからかわいい女の子の声が聞こえると思っていたらハスキーな男前の声が聞こえてきた驚きによるものです。曲も声も映像も癖になる。好きです。好きになったら調べますよね。薬研藤四郎。別名薬研通吉光。粟田口吉光作の短刀。畠山政長、足利義満、松永久秀、織田信長など数々の主のもとを渡り歩いた名刀。現在所在不明です。本能寺で織田信長とともに燃えたのか、豊臣に渡ったのか、諸説あるけどひょっこり出てくる可能性がゼロじゃないのロマンがある。復元刀嬉しかったなーいそいそと会いに行きました。回想があって本能寺の宝物館で一緒に展示されてる実休光忠さん。推しに突如ゆかりのある刀がきた衝撃は強かったです。名前の逸話が胸熱。戦で追い詰められ短刀で自害しようとした畠山政長さん。何度切腹しようと刃を突き立てても刺さらず、腹を立てて投げつけた先にあった鉄製の薬研に刺さった、て！鉄の薬研を貫く切れ味がありながら主の腹は切らない忠義の刀。極薬研のセリフで俺の主は惜しいと思ういいやつばかりだったってあるけど、自由に動かせる人の体を得るよりずっと前に、刀の身で主を守ろうとしていたとか胸熱すぎない？初期に忠誠ってステータスがあったけどそれが高かったのも頷ける。文字数アウトなので続きは静画に記載しています。im11603460</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44932396/44932396.98017679</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-30T18:30:03+09:00</first_retrieve><length>0:44</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>297</view_counter><comment_num>9</comment_num><mylist_counter>2</mylist_counter><last_res_body>動画も怪文書も素... 88888888888888 この見た目で性格... 薬研藤四郎はいい... 考えてみれば確か... 88888888 そうそう優しいよ... めっちゃわかる 弊...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44932396</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">MMD刀剣乱舞</tag><tag lock="1">わたおし2025</tag><tag lock="1">薬研藤四郎(刀剣乱舞)</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>1838890</user_id><user_nickname>砂糖</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/defaults/blank.jpg</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
