<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44817389</video_id><title>へっぽこエイマーゆかりのEnlisted Season2　その４５</title><description>そろそろ3月が終わり、4月が始まる次期ですね、寒かったり暑かったりラジバンダリする今日この頃、いかがお過ごしでしょうか？さて、今回は普段よりBR１装備多めの戦闘となりましたが、パンツァーファウスト君とか一部武器がBR３のままだったせいで高BRな装備の方々のいる戦場でマッチングすることと相成りました今回の動画ではライフルをえらく持ち上げる感じになりましたが、これは投稿者がセミオートライフル苦手マンだからそう感じる、という部分が大きいと思われます、セミオートライフル、ぜひご自身で実際に使ってみてほしいなってんでんで、言及し忘れていたと思うんだけど、投稿者的にはライフル（というより銃器全般そうかもだけど）選びのポイントは照準器があなたにとって見やすいと感じるか否かが最重要だと思う、みづらい照準器は狙ってて結構つらい･･･特に遠く狙う時なんかはもう気が狂う！あとはデザインが好きとか名前が何となく気に入ってるとか、歴史的背景が好きとか、そういった点を基軸に選ぶと良いかもねあとはそうだなぁ、BR1の短機関銃は特段使いたい気分とかにならなければ使わなくて良いかも連射速度とかマガジンサイズとか、BRが上がっていくと、一発当たりのダメージはあんま変化ないけど、それ以外の使い勝手に関連する部分がどんどん改善されて行きます、こだわりが無ければ遊びたいBRに合わせて短機関銃とかの連射する系銃器は更新した方が快適に遊べるかも？ただまあ当然、装備を更新するためにはシルバーがかかるし、星を増やして性能を強化するためには対応した部隊で遊んでレベルを上げねばならないので、優先順位は低いかもしれない、昔と比べると銃の価格も☆上げの価格も減ったけど、やはりお金がかかるのは変わらないゾ…世知辛いのぉ自分がゲームをプレイしていると、突然飛び込んできた敵兵が短機関銃で自分の隊をぼこぼこにしてきて大きく印象に残るかもしれないけど、実際に短機関銃とか軽機関銃とか、触ってみるとわかると思うけど、性能がどうこうというよりは運用次第な面が大きいと思います、Enlistedクソゲーで検索して出てくるレビューサイトの口コミなんかはまさに連射できる武器を持った敵に云々と言って低評価を付けてるけど、短機関銃は距離があると当てづらいのでいかに自分の射程まで撃たれずに接近するかが大事な部分だし、軽機関銃だと効果的に委託射撃ができる位置取り、立射してくる場合でも暴れる軽機関銃をある程度制御できるテクニック、狙いが多少暴れてもどうにかなる交戦距離を意識するとかが大切になってきます、結局は運用がすべてなんだよね･･･なんだか愚痴っぽくなっちゃったねまあなにが言いたいかというと、めげずに少しずつ成長していきましょう！</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44817389/44817389.29990661</thumbnail_url><first_retrieve>2025-03-28T21:00:00+09:00</first_retrieve><length>13:38</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>161</view_counter><comment_num>11</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>手榴弾専属ライフ... うぽおつ あれよかったよなぁ うぽつ ほへ～（鈍感） おつぅ＾～ おお～ www ふむ ライフルは友達 エンリスたすかる</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44817389</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">実況プレイ動画</tag><tag lock="1">VOICEROID実況プレイ</tag><tag lock="1">結月ゆかり実況プレイ</tag><tag lock="1">a.i.voice実況プレイ</tag><tag lock="1">Enlisted</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>53159155</user_id><user_nickname>緑茶スキー</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/5315/53159155.jpg?1624244480</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
