<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44961781</video_id><title>ASMR（海、波）＋満ち足りる恋愛やパートナー関係を体験するのに自分は十分ではない無価値感や罪悪感の幻覚を手放せない幻術が解ける遠隔法術ヒーリング</title><description>本日は生命の本質部分で互いに惹かれ合うような恋愛の縁結び、自我さんではなく、源さんにとっての至福の恋愛や地球で体験しに来た恋愛の体験が増えることを促進するようなテーマが来ました。​​恋愛は人間ならではの体験の魅力を遊ぶことや、人が源の生命の意識や世界へと還るプロセスを辿る上で、非常に重要な働きをしてくれているツールの一つです。そのため、自我さんの恋愛に対する苦手意識や恐れ、警戒心、抵抗感を超えて、恋愛の縁から起こる全ての体験を一人一人に是非受け取って欲しいと感じています。​​容姿、性格、波長、価値観、傷付きたくない、喧嘩、不調和、離別の悲しみや寂しさ、セクシュアリティ、男性不信、女性不信、コミュニケーション障害など、自我さんは色々な理由付けを反射的に持ち出して、恋愛の縁を遠ざけることも多いでしょう。​​人間を含めた生命にはそれぞれに最強の武器が初期から与えられていて、それは生命の本質部分を表すものであり、無条件に自然と発揮している輝きであり、決して衰えることもない魅力であり、他者には真似できない唯一無二の尊さでもある存在の影響の光です。​​この存在の影響の光は、その生命の本質的な魅力であり、いつまでも、どんな時も変わらずに在り続ける、生命の不変の絶対的な価値とも言えますが、そんな他の誰にも代替不能な絶対的な尊さを人も皆が常に持っています。​​そのような衰えることがない唯一無二の尊さや魅力を自然と発揮しているなら、努力に関係なく、あなたの存在との出会いを心から待っている人、あなたの存在を心から必要とする人が必ずいずれ現れると思いませんか？​​無価値感や罪悪感は自我さんの幻覚反応であり、満ち足りる恋愛やパートナー関係を体験するためには自分は不十分な存在という認識も自我さんの幻術空間であることに気付いてみて下さい。​​そして、恋愛に限らず、お友達でも、仲間達でも、お客様でも、いつまでも、どんな時も変わらずに在り続ける生命の本質部分で惹かれ合う縁、生命の本質的な魅力に縁を感じ合う関係。​​それが人が地球アトラクションで体験しに来た、出会うべくして出会った、源さんが本当に必要とする、源さんにとっての至福の記憶が増えていく本物の縁だと言えるでしょう。​​生命の本質部分で惹かれ合う関係は、自然と発揮できる不変的な尊い魅力に対して互いに縁を感じ合っているので、どんな意識や人生の変化が道中で起きても関係が続きやすく、無理なく幸せに満ちた状態で関わりやすいからです。​自我さんの理想の恋愛のイメージや恋愛感情に拘るのではなく、自然と出会いや交流の縁が起きるようなご縁を大切に育んでみるのは、いかがでしょうか？☆</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44961781/44961781.61768266</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-08T16:07:03+09:00</first_retrieve><length>15:21</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>3</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44961781</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ASMR</tag><tag lock="1">遠隔ヒーリング</tag><tag lock="1">真理</tag><tag lock="1">恋愛</tag><tag lock="1">海</tag><tag lock="1">解脱</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>63028652</user_id><user_nickname>源の楽園と記憶を思い出せる場所</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/6302/63028652.jpg?1734546993</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
