<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44961762</video_id><title>ASMR（水の音）＋このままでは大変なことが起きるという焦り、危機感、緊張感の虚構を手放すことができない幻覚、幻術が解ける遠隔法術ヒーリング</title><description>今回は人の自我意識による、このままでは大変なことが起きるという焦り、危機感、緊張感の虚構を手放すことができない幻覚、幻術が解けることをテーマとした遠隔法術ヒーリングをお届けします☆​​本日の主旨は今起きていることで常に大丈夫という信頼と安らぎを標準とした意識への切り替えを促すような手放しの内容ですね。​​この動画を見る方は、自我さんの不安や焦りに飲み込まれて、このままでは危険だ、どうにかしなければ、と心が忙しく問題解決に向かって走り回っている方や、どうするべきかと一生懸命答えを探し回っている方が多いかもしれません。​​自我意識を持っている私達人間は、こんなことが起きているのは困る、こんなことが起きてしまったら困るというような反応が湧き起こるようになっています。​​こんな時、自我さんは焦り、危機感、緊張感を覚えますが、この重圧は一体何から生じているのでしょうか？​​一般的には、その出来事自体が大変なことだから、その現象を気に入ることができない性格や感受性を持っているから、と捉えがちですが、必ずしもそういうわけではありません。​​掘り下げていくと、自我さんによる、その存在を認められない、許せないという価値判断のエネルギーによって、焦り、危機感、緊張感などの幻術が呼び出されていることを体感できます。​​そうは言っても人間には好き嫌いの感情があるし、自分は聖人君子でも、清らかな心の持ち主でもないから、全ての存在を認めるなんて無理と思われるかもしれませんが、元々生命の源の本体部分は、万物に対する賛美や慈愛を常に感じています。​​そんな賛美や慈愛しかない完全な調和から外れた時間の面白さや魅力を遊び尽くすために、自我意識を生成し、源の記憶を意識の奥深くに封じ込めて、人間に成り切っていることを思い出してみて下さい。​​存在を認められない、許せないのは、器量が乏しいから、愛の器が小さいから、性格や感性に問題があるから、というわけではなく、単に人間遊びを堪能していたい、まだ源の記憶を思い出したくない、という目的があるからに過ぎません。​​その場合は貴重な人間体験の思想をどこまでも貫き、飽きる時機が訪れた時に自我さんの存在を認められない、許せないという価値判断のエネルギーを解いて、手放してみるのは、いかがでしょうか？💡​​その一つ一つの幻術の詠唱の終了と手放しが深まるにつれて、万物との一体感を常に持っている源の生命の意識や世界へと還るプロセスは着実に進んでいくことになります☆</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44961762/44961762.74151158</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-08T15:57:03+09:00</first_retrieve><length>16:36</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>1</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44961762</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ASMR</tag><tag lock="1">遠隔ヒーリング</tag><tag lock="1">浄化</tag><tag lock="1">解脱</tag><tag lock="1">真理</tag><tag lock="1">手放し</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>63028652</user_id><user_nickname>源の楽園と記憶を思い出せる場所</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/6302/63028652.jpg?1734546993</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
