<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44816958</video_id><title>【MMD刀剣乱舞】亀甲+αでゆめゆめ【わたおし2025】</title><description>企画初参加なので初投稿です。ハロー【以下怪文書】■楽曲　Project miraiの主題歌であり、私が最高難易度を初めてクリアした思い出のある楽曲です。みなさんご存じ神であるDECO*27氏の曲。夢を見ていた頃、ちっちゃい頃に描いたキャラのことを思い出せる良い曲です。やっぱりミクちゃんってかわいいなぁとジャンルを離れて記憶が薄れても、また戻ってきた度に思うのです。DIVAのMVも良いのでsteamで買え。このモーションの動画増えろ。カメラはDIVAを参考に自作しました。■キャラクター　十周年で始めたばかりの新参者です。　亀甲貞宗は白菊のごとき美青年（公式）。服装もジャケットの裏地に亀甲模様があってオシャレ。髪が片目にかかってて、ミステリアスな雰囲気もして非常に良い。なお服の下に真っ赤な秘密（意味深）（縄）を隠していたりする。主人公をご主人様呼びする割にはフランクな喋り方をするし、馬当番や畑仕事やらを少し嫌がっていたりで思ったより従順じゃないなというおもしれー男。放置プレイかと高まっていたり、叱られたがったりするけど、ご主人様を悲しませたいわけじゃないんですよ。任務放置をいさめたり、締めるところは締めてくれます。光属性のドM。ご主人様が関わらなければ冷静なところもあります。一人称「ぼく」でかわいいね。　刀剣男士って刀が人になったわけです。刀としての意識強めゆえに、そばに置いて使われて支配されて欲しいという願望がある。感情に素直だったりで幼い部分もある感じでこの曲が良く似合うんですねぇ。所有者が変わっても大切に扱われてきて、それぞれにとっての「ゆめ」だったのだろうなぁ。刀剣男士は昨日がずっと重なって未来に届いたから今があるんですよ。亀甲は耐久よりのステータスで健気な性格もあって頼りになる良い刀です。刀剣乱舞は推しを活躍させやすいので是非始めてみて欲しい。■MMDモデルの話　まず顔が良い。表情差分細かいし、秘密も作ってあるしですげぇ～～～！！靴とか手袋脱がせられるの助かる。これが無料で使えて良いんですか！？MMDをいじっていて毎回思ってる。刀剣乱舞のモデルさんどれも顔が良いし、推しを絞れねぇとなりつつ亀甲メインに、亀甲と関わりがある道誉一文字（ステージ2個目、画面右側の男士）と短刀の推し（金髪が乱藤四郎、黒髪が京極正宗。この可愛さで男！ 素晴らしい…しかも女の子っぽい服装だけどしっかり男の子！！！）、貞宗派（最後に出てくる青髪が太鼓鐘貞宗、金髪が物吉貞宗）で固めたのが本動画です。拙者筋肉質な男がピンヒール履いてるの好き侍と申すでござる。名は静形薙刀（※ステージ2個目、画面左側の男士）でっかわ。乱ちゃんのスカート直しやすくて助かる。修正用の剛体とか不要なの助かる。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44816958/44816958.32308414</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-01T00:05:00+09:00</first_retrieve><length>3:38</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>395</view_counter><comment_num>23</comment_num><mylist_counter>1</mylist_counter><last_res_body>8888888888888888 このトリオ好き！！ 貞宗兄弟ありがと... 8888888888 うぽつです！ 88888888 終始かわいい でっかわ 室内で靴下なのいいな かわいい うぽつです！ ゆめゆめなついな最高 ご参加ありが...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44816958</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">MMD</tag><tag lock="1">MikuMikuDance</tag><tag lock="1">MMD刀剣乱舞</tag><tag lock="1">わたおし2025</tag><tag lock="1">亀甲貞宗(刀剣乱舞)</tag></tags><genre>エンターテイメント</genre><user_id>63214331</user_id><user_nickname>メイリーフィ</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/6321/63214331.jpg?1739489507</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
