<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45066347</video_id><title>クラナス（といっても、これはタイトルとは呼べない。もう私の作る詩からはタイトルとかいう要素が消え失せてしまって、単なる暗号じみたものにまでなってしまったのだ。因みにこの曲の開発コードは「左タブ」です）</title><description>えぇ、どうも。うわ、今これニコニコの投稿画面で手打ちしてるんですけど、フォントがかわいい。ｌＬあＣＮＷＣＷＵＩ。大文字はあんまり変わりない？　Ｒａｂｉｔｌｅｉｓｎｃｏｗｚ，ｙ全角小文字がいいですね。私ですね、自分でアルファベット書くとき、プログラム画面のそれに似せて書いちゃう癖があるんですけど、それで色々バレそうで、困ってます少し。あ、まさにそのアルファベットを書いた画面を使い忘れてました。失敬。なので今Twitterにうｐしました。お暇な方見て下せえ。何いってるんだ。何が言いたいんですかねえ。そうだそろそろ五周年ですねという。五周年の御執念を以ってホームページを作りたいと思っているところです。色々わかりづらいでしょう。煩わしいでしょう。私の曲を聴きたいとき。piaproも全然更新しないし。全く怠慢が過ぎる。予てよりブログをやりたいなと思っていまして。ね、今これを読んでくれている貴方にも、私がえんえん文章を続けてしまうタイプで、Twitterにゃあ収まらぬ様がおわかりになると存じますが。曲の話しよ。これはですねえ。昨年の私の誕生日（12/27）に書いた詩を基に、冬、色々付け足していき、ウクレレで伴奏を作り、今月レンくんの声を当てたものです。私は年末産まれであるからして、その生まれた年、まあ2006年なんですが、が、残り100時間を切ってから息を初めて吸った人間という訳になりまして。で、100という言葉を使った詩を書いていったのがはじまり。クラナスの意味は、私にも分りませんが、それは以下の詩を以って、各々の人が各々の解釈を施されるのが、つまり記憶の底の方に覗かれるアナムネーシスを用いるのが、最も善い、彼らとの関わり方だと思います。ウクレレはねえ、冬に弾いた分しか録音しておりませんで。なぜかといえばまあヒトリグラシなのですが。楽器を何一つ持ってこなかった。戯けがそれでどうして音楽屋が務まる。一昨日長い散歩をして、楽器屋さんで掻い弾きしてみて、やはり昔取った杵柄、今作のフレーズも簡単に弾けました。買ってはない。買いなさい。そうそう楽器屋さんでVOCALOID 6見てたら店員さんが話しかけてきてくれましてねえ。ゆかりちゃんの声が好きだといいました。いってやったいったった。VOCALOID 6を使ってらしてる、とても腕のあるボカロPさんをその前夜見つけてしまいましてねえ。本当に声が出なくなったよ。本当に。歌詞（元の形。これをだいたい5,6倍にしたのが今作）クラナスの私の影が　揺蕩う水面100人の私になって　じっと死んでいる船の下には船の化石の　星空が明るいそのどれにも水色の欠片はなくて僕らが生まれるずっとずっと昔の僕らを忘れないでね今作は、朔太郎や諸先人に倣い、旧仮名遣いで詩を書きました。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45066347/45066347.66172974</thumbnail_url><first_retrieve>2025-06-08T06:27:03+09:00</first_retrieve><length>6:36</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>44</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>1</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45066347</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">音楽</tag><tag lock="1">VOCALOID</tag><tag lock="1">vocaloidオリジナル曲</tag><tag lock="1">鏡音レン</tag></tags><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>122292136</user_id><user_nickname>ツレヅレ　３</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/defaults/blank.jpg</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
