<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44861943</video_id><title>［リクエスト］ディズィーがスライムの群れに捕まり抵抗出来ずグニュグニュと呑み込まれてしまう［PKDあり特別演出あり修正リメイク版］</title><description>リクエストの修正版ディズィーちゃんですアルドラ様と同様に私の性癖を破壊した女性で普通にモチベが増加して6分超えましたすいませんあらすじ無事に元の世界に帰還し家で平和に過ごしていたディズィーの真下にクイーンズゲイトが穴のように再度出現しそのまま落下しまう..落下していく中、急に視界がぼやけ力が入らなくなりそのままディズィー は気を失ってしまう..ゲイトに落下し暫くして気がついたディズィー は起きあがろうとするが自身の周辺からグニュ..グニュ..ドロ..ドロ..と音がし咄嗟に起き上がるといつの間にかゲルの群れに囲まれていた..焦ったディズィーは呑み込まれながらもギアと足攻撃で反撃をするが何故か普段通りの力が出ず疲弊しておりそのまま足を絡め取られゲルの体内にグニュグニュと呑み込まれてしまう..というのになっています。今回のシチュエーションあらすじのように落下した時の謎の力により疲弊し普段通りの力が出せずギアを使った足攻撃を外してしまう..ゲル達はその隙を逃さず足を絡め取りそのままスライム状の体内に呑み込んでしまう..ディズィーは唯一の攻撃を外し疲弊し抵抗する力もなくなった状態で無様にもゲル達に揉みくちゃにされてしまう..グニュグニュと呑み込まれていく中、ディズィーは助けを呼ぶ為残された力を使い自身が落下してきたゲイトと周辺を見渡す..しかしゲイトは既に消えており周辺も人気がない森林の中でありディズィーは絶望した..必死に体を捩り無駄な抵抗を繰り返すとゲル達はディズィーを逃すまいと至近距離までディズィーに近づきゲル同士が繋がり始めた..ゲル達は呑み込んだディズィーを絶対に逃げられないようにゲル同士で繋がりディズィーを共有する事で1体のゲルがグニュグニュと揉みくちゃにした後繋がった箇所からディズィーを送りさらにまた別のゲルに揉みくちゃされる無限ループができてしまった..永遠にグニュグニュ揉みくちゃにされるディズィーは無様にも無抵抗のまま装備を破壊され体力をほぼ全て奪われてしまう..それを見たゲル達はディズィーを自分たちの巣窟へ連れ去ってしまう..ゲルの巣窟に連れ去られたディズィーは大量のゲルに永遠に呑み込まれグニュグニュされてしまう..助けも来ないし装備も壊され体力も残されていないディズィーは無様にも無抵抗のまま永遠にゲル達の栄養分としてグニュグニュと呑み込まれ揉みくちゃにされるしかないのだ..PKDシーンではディズィーがゲルに謎の液体をかけられ急に体の感度が高くなってしまう..💛💛あとは..分かりますよね..💛💛💛今回の拘りポイントは疲労感出す為AP僅か、あらすじのようにゲルに包囲をマップ再現、ゲルに反撃時あらすじのように足を絡め取られそのまま呑み込み攻撃を繋げる編集、PKDシーンでの特別な演出</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44861943/44861943.78652069</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-10T13:00:00+09:00</first_retrieve><length>6:36</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>967</view_counter><comment_num>13</comment_num><mylist_counter>6</mylist_counter><last_res_body>いくらでも感じて... 止めてと言う相手... 完全に交尾♡ しりえっろ.... ブルンっ！って揺... でっかい尻露わに... 何回も果...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44861943</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">クイーンズゲイト</tag><tag lock="1">クイーンズゲイトスパイラルカオス</tag><tag lock="1">スパイラルカオス</tag><tag lock="1">リョナ</tag><tag lock="1">ryona</tag><tag lock="1">ディズィー</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>93820211</user_id><user_nickname>マリオDS</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/9382/93820211.jpg?1744161142</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
