<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45234516</video_id><title>トランプの方が良いどころじゃない。天地がひっくり返るほど大違い！未だに病院でマスク強要←コメ【アラ還・読書中毒】私事：やまとなでしこの名台詞「悔しいけどあなたといると楽しいの」は記憶違いだった（汗）</title><description>トランプの方が良いどころじゃない。天地がひっくり返るほど大違い‼️あら、これひどいね神経に触ってそうだね。お大事に自分達に撃たれるかもしれないから日本に持たせたくない、って国があるよねえ まあその国が核使ったからなんだけど関税交渉に関しては「正式な文書を残してない」らしい。これがどれだけアホな事か。大筋合意で後は米国の融資打診毎に「ハイ分かりました」と言うだけ。→→原発、鉄道、戦闘機等々を作りたいと米国に言われて約80兆円枠内で融資をし続ける。拒否したり、要望に応えない場合は関税を３ヶ月毎に見直す、となっている↑日本国としてどういった関税の契約内容だったのかを発表しない（できない）所が恐ろしい。大阪万博パビリオン建設費未払問題：契約書交わしてないとかあり得ないでしょｗ 契約違反で金銭未払いが真相。仮に契約書無しに着工したらその会社に問題がある米国との関税交渉はトラ氏に消費税をやめるように迫られて、それが嫌ならそれに見合う物を差し出せと言われて80兆円の米国投資となったと思います。→→投資と言いつつ利益配分は米国90%,日本10%ですから無償供与でしょうけど。神谷氏はモラロジー、さや氏はモラロジー千葉県女性クラブ春の講演会で講師、沖縄の和田氏もモラロジー、妻のけいこ氏もモラロジーで那覇市議会議員当選モラロジーの理事長は日本会議の代表委員の1人、櫻井よしこ氏はモラロジー研究所顧問、モラロジー道徳教育財団が運営する令和専攻塾塾長80兆円投資してその後の90%の利益は米国へという契約だとされる。債務に窮する米国を潰さない為の措置なのか、単なるATMと化したのか、まあ両方か…。参政党が先の選挙中も強く掲げていた「スパイ防止法」を提出するか否かにまずは注目したい。反参政党側からすれば、特定新聞社排除は”言論統制”と掲げ、参政党叩きを報じたいだけの様に思える。恐らく以前から参政党を叩いて来た記者なのだろう。→→最近は記者でありながら中立という立場を取らない報道は多い。本当に参政党の是非が真っ二つなのが面白い。本物か、偽善者かはこれから見えて来るから→→皆さんがそれぞれ判断すればいい。ただ、現在の新聞、TVはプロパガンダや嘘報道が多過ぎる。神奈川新聞の石橋学記者はと在日コリアン問題、ヘイトスピーチ等に特に問題提起をして来た活動家と見られている。日本人という事になっているが甚だ疑問。未だに病院でマスク強要（推奨）は世界でも日本と中国くらいかなぁ…。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45234516/45234516.44008052</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-29T06:00:00+09:00</first_retrieve><length>21:30</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>247</view_counter><comment_num>27</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>トランプ氏も所詮... うぽつ。最近他の... →ちなみに伊原剛志... （記憶違い）最近...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45234516</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">マスク強制</tag><tag lock="1">やまとなでしこ</tag><tag lock="1">石橋学</tag><tag lock="1">神奈川新聞</tag><tag lock="1">参政党</tag><tag lock="1">モラロジー</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
