<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45324876</video_id><title>フォートナイト実況プレイニコニコバージョン投稿者くんくんちょび佐々山公式ビデオフォートナイト大冒険くんちょび松本亀太郎作降下練習デュオキャッシュカップに向けての意気込みなどなどたくさんのお話がきけます</title><description>わたしはふぉーとないとをぷれいしていますがあまりうまくありませんですがつよくなるためにれんしゅうをしていますさいきんは1ｖ1をしたりぶりっつろいやるをしたりてんくうしたりらんくかっぷがちったりしていますなかまにくらっしゃーもしていますとてもたのしいですなのでわたしはでゅおのでぃびじょなるかっぷがはじまったらでぃびじょん1をめざしてさまざまなどりょくをしていきますたとえばたちまわりをきめるすくりむであいじーえるのれんしゅうをするたいめんれんしゅうをするえんじょいまっぷをやるくらっしゃーをするなどさまざまなれんしゅうをしていきますなのでれんしゅうのせいかをはっきしじょういをかくとくしたいですあいかたはくんくんちょびさんですこのひとは23さいのおにいさんですぷにぷにでおーとくりっかーをしようしたりにゃんこだいせんそうでかみびきしたりともだちのあかでかみびきしたりおやのくれかでともだちのためにasmrをかったりしていますそんなくんくんとじょういをかくとくできるようにがんばるのでおうえんよろしくおねがいしますとりおもまだおわってはいませんさいごのしゅうまでにたくさんれんしゅうしてがんばりますとりおでもあいじーえるやえんじょい、くらっしゃーなどのれんしゅうをしていきますとりおのあいかたはすないぱーきんぐささきかっこすなきんさんとくらっしゃーきんぐきゃっとでかきんかっこあじたまさんですすないぱーきんぐささきかっこすなきんさんはすないぱーのえいむがとてもよくいつもすないぱーでたくさんのてきをげきはしていますそしてりふれっしゅともてもうまいですくらっしゃーきんぐきゃっとでかきんかっこあじたまはとてもたいめんがつよくてえいむもいいですなのできゃりーしてもらってますがじぶんもかつやくできるようにたいめんれんしゅうもわすれずにあいじーえるもうまくなれるようにがんばりますとりおのこていおりはかっぱですおりているりゆうはてつがあるのとどろーんのぶっしがさいきょうだからですドローンはふぃずやでかぽみにぽこうれありてぃーのぶきなどがたくさんでますなのでしょどうふぁいとではさきにどろーんをかくとくできたちーむがゆうりになりますしょどうのしょうりつはとてもわるいですなのでらいしゅうまでにしょどうふぁいとのれんしゅうをしてしょうりつをあげたいですちゅうばんはあいじーえるげーですがぼくはあいじーえるがとてもへたなのでちゅうばんでだつらくしてしまうことがおおいですなのでそれもかいぜんてんのひとつですたんきかんでじょうたつするのはむずかしいですがほんばんでぜんりょくをだしきれるようにがんばりますとりおがおわったらもうせかいたいかいですせかいたいかいはあじあちいきからはゆまりせこよた、ていていらいどらぜる、ぶゆりるみりむうぃっけしーがしゅつじょうしますさいごまでよんでくれてありがとううれしいです本編どぞ</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45324876/45324876.47826042</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-23T00:59:03+09:00</first_retrieve><length>0:18</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>43</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45324876</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"/><genre>ゲーム</genre><user_id>137639786</user_id><user_nickname>kunkun</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/defaults/blank.jpg</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
