<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45248098</video_id><title>【初音ミク】リバイバル・ナイト</title><description>【参考】『Do not go gentle into that good night（穏やかな夜に身を任せるな）』 ディラン・トマス 【歌詞】 ピクチャの中までスリップしちゃ ロリポップ なければ墓場でスキップしておどろ クロッカスの花畑 咲き乱れ 仲間割れしてる馬鹿ども だけ退け惚れ惚れして 華園 墓の端から端までの 花道を早く彩りたかっただけだけど 足元 咲いたハルジオン抜けず カメレオンみたく覚悟して残す黄の一つポジション パッション似てれば 阿吽のコミュニケーション フィーリング感じれれば 多分ざっくばらん な会話がシンデレラフィット トークテーマきっと一緒 おめでたなキットカット もっと取っとこっとねっと 骸骨も花達も人間もそれは全てみんな同じガラクタもよ鼻垂れよ人気者も土に埋まりゃみんな同じ ガタガタと戯言ならべたような歌詞達に 華やかなバトンタッチ ガラガラのタワレコ 中々に只事じゃないだろうとカムバック 涙なしのソングジャック 草葉の陰には いつもいつかの 憧れで顔向けができねえと青ざめ 歯ごたえのねえ音だけ角立て 鳴らすだけ黄昏にめぐる除夜の鐘 ハロー苦しみと共に愛した音と 世界にそれを届けたよく知る骸 心しまった引き出しの隣 宝物 やんごとなく ガンを飛ばす ディラン・トーマス AND ハロー苦しみと共に愛した音と 世界にそれを届けたよく知る骸 心しまった引き出しの隣 宝物 やんごとなく ガンを飛ばす ディラン・トーマス あんドーナツ グッドナイトはまだ早いと 叫ぶほど君のことマエストロじゃないけど 最期を待つのは早いんじゃないかと 鳴物入りする墓から 機会またとない 才能も輝きも信念もそれは全て二度と来ないから アマチュアもバカタレもチャンピオンも土に埋まりゃみんな同じ もういい頃で無縁仏 クロッカスの隣アルペンローゼ 降り出すは雨と棘 ベローチェにフェレロロシェ 若い音とここで踊れ望めめんそーれ 草葉の陰には いつもいつかの 憧れで顔向けができねえと青ざめ 歯ごたえのねえ音だけ角立て 鳴らすだけ黄昏にめぐる除夜の鐘 ハロー苦しみが何かよく知る人よ 黄泉の国でまだ音を奏でている骸 その音はやがて三途の川でもう一度 余すとこなく 言葉もなく 理由もなく グッドナイト 苦しみが何かよく知る人よ 黄泉の国でまだ音を奏でている骸 その音はやがて三途の川でもう一度 余すとこなく 言葉もなく 理由もなく グッドナイト music &amp;amp; movie ： マグ 　singer : 初音ミク</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45248098/45248098.2146927</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-02T09:17:03+09:00</first_retrieve><length>3:04</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>35</view_counter><comment_num>1</comment_num><mylist_counter>1</mylist_counter><last_res_body>８８８８８８８８８８</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45248098</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">VOCALOID</tag><tag lock="1">初音ミク</tag><tag lock="1">音楽</tag><tag lock="1">ボカロオリジナル曲</tag></tags><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>97461157</user_id><user_nickname>マグ</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/defaults/blank.jpg</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
