<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44866342</video_id><title>暗黒微笑/重音テトSV</title><description>どうもぱりぱりさらうどんです 黒歴史ってもしかして私！？ ※本イラストは、米倉斉加年氏による角川文庫版『ドグラ・マグラ』の表紙イラストをモチーフとしたパロディ作品です。「暗黒微笑」 off vocal /lyric：https://piapro.jp/t/gzea voice：重音テトSV music/lyric/arrange/movie：ぱりぱりさらうどん https://x.com/8risara『ドグラ・マグラ』という本があります。 日本三大奇書のひとつとして知られたり、読んだら気が狂うなんて都市伝説めいた噂がつきまとったり。内容の過激さや独自性だけでなく、その本が生んできた語り口や伝説までもが、ひとつの文化として独り歩きしてきた、そんな稀有な作品です。 実際のところ、それがどれほど事実かはさておき、思春期の頃の私は、そんな言葉にまんまと心を掴まれたひとりでした。 名前だけで心がざわつく本。 書店で背表紙を見つけただけで、少し背筋が伸びる本。 学生時代の本棚に、とりあえず並べておきたかった本。 最後まで読み通せなくても、ただ持っているだけで心のどこかに火が灯るような、そんな本。 『ドグラ・マグラ』は、そんなふうに、いまも誰かの心に棲みつき続けている気がします。 ひとつの呪文のように。 あるいは、秘密の合言葉のように。 その名前を知っている、というだけで、知らない誰かと小さな握手を交わしたような気がする。少しだけ大人びたような、特別になれたような、そんな気持ちを思い出します。 あの頃の私は、不器用なままに「特別でありたい」と願っていました。 何かに取り憑かれたみたいに、夜中ひとりでノートに物語を書きつけたり。誰にも知られないまま、頭の中にだけ存在する設定を育てたり。まるで誰かと闘うように、自分だけの「かっこいい」を守り続けたり。 それは今思えば、どこまでも幼稚で、同時に、どこまでも切実な時間でした。 大人になるにつれて、それは笑われるようになって。 恥ずかしくて、黒歴史だと自嘲するようになって。 それでも、いくら取り繕っても、きっと私は、そこからしかものを作れない。 描いては悩んでは消して、手放しても拾っては抱き締めて。 この曲は、そんなふうに中二病を抱えたまま、創作という呪いと祝福のあいだで生きている人たちへの、私なりのラブソングです。 中二病でも、黒歴史でも、妄想でも。 それは、かつてのあなたが一度は本気で愛した、世界そのものです。 もし、誰かに笑われたとしても。 私は、そのままのあなたを、今もとても格好いいと思っています。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44866342/44866342.36316054</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-11T20:06:04+09:00</first_retrieve><length>2:48</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>446</view_counter><comment_num>16</comment_num><mylist_counter>12</mylist_counter><last_res_body>好きすぎる うぽつ まじで良い 歌詞好き サムネに負けた俺... この人の歌詞好き... いい〜 砉 88888888 ここすき うぽつです ドグラマグラだ 砉 8888888888 うぽつ</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44866342</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">VOCALOID</tag><tag lock="1">重音テト</tag><tag lock="1">重音テトsv</tag><tag lock="1">テトオリジナル曲</tag><tag lock="1">SynthesizerV</tag><tag lock="1">synthesizervオリジナル曲</tag><tag>VOCALOID新曲リンク</tag></tags><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>126212336</user_id><user_nickname>ぱりぱりさらうどん</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/12621/126212336.jpg?1703079704</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
