<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44939311</video_id><title>NotebookLMレイプ！怪文書考察の裏技</title><description>2時間ぐらいで作った動画です☆翻訳元投稿者: タクヤ投稿日：2007/09/10(月) 15:55:241泊出張で↑（訳者注：薬物関連ゲイ鮎）と合法薬物を当てて本当に狂っているようで早朝にゲストが帰った後、セクパに歩くことができないので、助けてくれと文字を残しました。今すぐホテルに行って突っ込んであげるように、塔も掲示板で何人調達してくれるように、と答えた。待つ20分、セクパがすごく感じられるアナルの花びらを舐めて狂ったような時掲示板から見てまっすぐに来たやつが口に対物チンポを叩き込んで突然祈り溢れる。セクパもオスの肉壁を攻略してきて本当狂うよ！全身が不気味なのに今回は3人目が来て乳首の花網を舐めた。我慢できない！ 祈りまで打ち込んだ奴がお米のようだから今度は後ろから展開されたアナルに注入して薬でずっと感じるようになった膣壁の奥までズコズコズルズルこすりながら射精！射精の瞬間に溢れて跳ね上がったチンポと連動し、私の体も突っ込んで痙攣した。私のような胸囲110筋肉質の売春ボーイが全身の筋肉でしっかり感じてくれるのが本当に淫らなようだと。セクパが騎乗位せよと言って、スクワットでザーメンプッシーを対物チンポに震えた種を障壁にこすりました。快感で狂って開いた口にちょうど乳首を攻略していたやつがフェラを強要、クーパー液の味が立地にいっぱい広がって超エロだと。精液プッシーに嫉妬し、15分も狂って行く頃、今度はフェラしたやつがずっと叫んで私の喉に注いだ。その後は前後に交代していき、20人以上、30人以下？ 何人のザーメンを飲み込んだのかもしれないと。コンドームを挟んで打ち込んだやつもいたが、コンドームに安いザーメンを私の体に塗って舐めた。汗ばんになってザーメンのにおいを吹き飛ばし乳首を立ててリンゴジを立てて薬を感じながらナプルナプルプッシーをただ感じながら性器のような入報もチンポを噛んでくれないのがレアル負数だと。喉の渇き、音を聞きながら途中に何度か分からない、おそらく全員の尿を飲みながらずっと流れる汗まで尿の臭いがするのがまさに人間便器。最後には精液受けに入れておいた20人分のザーメンをカップに包んで私の薬物尿とカクテルして食べた。その日は日曜日で、また出張ショップで電話が来て夕方2時間と1泊こうして2件が入ってきた。私は射精しなかったのは幸いですが、また薬を吸うのが好きなゲストです。壊れていく拓也がいいと言ったが、こんなことをしたら、私はレアルで壊れると。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44939311/44939311.25299574</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-02T17:00:05+09:00</first_retrieve><length>6:50</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>564</view_counter><comment_num>8</comment_num><mylist_counter>5</mylist_counter><last_res_body>飲めや ほんとにそのうち... LMくんに水没プレ... バリネコという心理 草 淫夢界隈の新しい... 一連の出来事（水... ビンキー姉貴</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44939311</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">真夏の夜の淫夢</tag><tag lock="1">社会派淫夢</tag><tag lock="1">タクヤさん</tag><tag lock="1">AI拓也</tag><tag>ミヤネ屋</tag><tag>人力拓也</tag><tag>NotebookLM</tag></tags><genre>例のソレ</genre><user_id>10259019</user_id><user_nickname>(´・ω・｀)ディアおじ？</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/1025/10259019.jpg?1464027787</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
