<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45316471</video_id><title>「魔王職」/重音テトSV</title><description>動画タイトル：魔王職（まおうしょく）投稿者：ne0may（ネオメイ） ■ボカコレ2025夏ルーキーランキング参加曲です。『The VOCALOID Collection（ボカコレ）』はボカロ文化をきっかけに生まれたインターネット等で活動するクリエイターやユーザー、企業などボカロに関わる全ての方が参加できるボカロ文化の祭典です。https://vocaloid-collection.jp歌詞 勇者こわいので逃げます！すみません悪気なかったです！“世界征服”つぶやいただけで毎日全力で追われてます魔王って肩書きついてるけど中身は割と地味系です勇者こわいので逃げます！平和な引きこもりになります～！！空飛ぶ城は毎週爆破床はボロボロ、天井ナイナイもうDIYの域じゃねーわ！これで世界守るとか本末転倒！“討伐”じゃなくて“通報”して？ワテが何したっちゅーねん！でもあの笑顔で剣抜くなんて！メンタルHPゼロですな！勇者こわいので逃げます！お化けより怖い人間です！強さの概念おかしいんです！物理で破壊してくるんです！魔王って立場つらいんです！求人じゃないんです！勇者こわいので逃げます！やるなら裁判やります！Yo！Yo！現在位置は魔界北部洞窟抜けてウサギと遭遇勇者がついでに山ごと斬っワテの別荘、粉砕完了！魔法陣でワープこころみただがしかし先に待ってた（ひぇぇぇぇ）追いかけてくるのスピード違反逃げ足スキルが今、神ランク！Yo！走れ！飛べ！転がれ！水晶玉すら泣いてるぜ！ドラゴンよりも筋肉怖ぇ剣じゃなくて笑顔が刃「笑顔が刃ってどゆこと！？」「魔王様、湖割られました」「え？ 地形変更系の勇者？」城も家もカフェも跡形なし地図が更新されてく、リアルタイムで！お願いだからログアウトして？むしろ寝てくれ1回くらい君の夢は、ワテの悪夢そろそろ神に通報する！正義の名のもとに全力全開それもう正義ちゃうやろぉぉ！こちらは野菜も育ててるのににんじん踏んでいくなや！！勇者こわいので逃げます！この世界じゃムリゲーです！実家に帰らせていただきますママァ～～ッ！魔王って言ってるだけですって実際わりとEASY LIFE希望勇者こわいので逃げます！世界の平和は頼んだぞ！！「あん」勇者こわいので逃げます！この歌が遺書になるかもです！“世界を救う”その前に魔王を生かしてくれませんか！？ズラかるぜ！ 地下に逃げろ！ひえええ～！ 空も無理です！ワープ！ワープ！心の叫びカフェ店員になります！！勇者こわいので逃げます！剣よりその目が怖いです！戦わずして勝ちたいです戦わずして消えたいですズラかるぜ！ 影すら見せずひえええ～！ 布団の中ですワープ！ワープ！来世はたぶん魔王職だけはご遠慮します！この世界、平和すぎるのが一番こわいッ！「もう 魔王やめさせていただきます」</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45316471/45316471.31586138</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-22T20:10:04+09:00</first_retrieve><length>5:35</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>184</view_counter><comment_num>18</comment_num><mylist_counter>1</mylist_counter><last_res_body>うぽつ あらあらあら ここ好き 逃げろ逃げろー 勇者はや！ ワテの別荘、粉砕... 勇者がついでに山... 洞窟抜けてウサギ... ！Yo！Yo！現在位... 笑顔が刃！！ 88888888888 異議あり！！！ 8888888888 うぽ...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45316471</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ボカコレ2025夏ルーキー参加曲</tag><tag>VOCALOID</tag><tag>音楽</tag><tag>重音テト</tag><tag>SynthesizerV</tag><tag>勇者</tag><tag>ボカロオリジナル曲</tag><tag>重音テトオリジナル曲</tag><tag>ボカロ</tag><tag>ヤバイ勇者</tag><tag>魔王職</tag></tags><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>132897796</user_id><user_nickname>ne0may</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/13289/132897796.jpg?1754807848</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
