<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44972883</video_id><title>[リクエスト]アイリがローパーの攻撃で麻痺してしまいその隙にゲルの大群に無抵抗のままグニュグニュと吞み込まれてしまう....{PKD特別演出あり長編}</title><description>リクエストのアイリちゃんです最初期に適当に編集したものを再度時間をかけて作り直しました新しい要素やシチュエーションみたいなのも考えたので結構時間がかかってしまいましたごめんなさい！！アイリめっちゃいいキャラしてるし胸大きいし声もめっちゃいいしくっそえろいのおかしいよ()あらすじとこだわりポイント今回はゲルとの戦闘の前にローパーの締め付けで麻痺になってもらい体力はあるのに攻撃不可能にして無様感を出して更にこのゲームの状態異常の7つを戦闘中に全てつける編集をしました。普通に他キャラ使って状態異常になった時の映像撮って編集で切り取ってゲルの攻撃に合わせて貼り付ける馬鹿めんどくさい作業工程が入っているので是非見てください。また麻痺したあとのゲル全員の同時攻撃編集も入れました。このゲームの状態異常って確率低いし状態異常付与が1つ1つしか付けられないからマジで効率悪いしめっちゃ大変でした！！！！ぐわあああああ最後らへんでアイリが部位破壊されたところで麻痺が解除され反撃をしますがそこはこの動画を見てる人ならわかると思いますが疲労して状態異常が全てかかっているアイリの攻撃など当たらず逆にゲルに攻撃の後隙を絡めとられそのまま取り込まれてグニュグニュと吞み込まれてしまいます....いやマジで時間かかったんでコメントと感想ガチで待ってます。あらすじはつかれてるので少しだけ美女の精気を追い求めていたアイリだが探している最中にゲルの大群を見つける...ここ最近誰からも精気を吸っていなかったので仕方なくモンスターから精気を奪おうと陰で考えていると背後から近づくローパーに気づかずアイリはそのまま捕まってしまう....ギチギチと締め付けられたアイリは何とか反撃しローパーを撃退するが体が思うように動かなくなってしまう....アイリは違和感を覚え先ほどのローパーがおそらく麻痺毒を持っていたのだろうと考え今ゲルの大群と戦ったら勝ち目はないと思い一度体勢を立て直そうと離れようのするが.....先ほどの戦闘でゲルの大群がこちらに気づいておりすぐにアイリは囲まれてしまったのである....麻痺した体でなんとかゲル達に抵抗しようとするアイリだったがそのゲル達っは特殊個体たちであり.....????という感じになっています。シチュエーションはいい感じにまとまったら書きます。いやまじで最高傑作かもしれません</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44972883/44972883.96756639</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-11T17:36:04+09:00</first_retrieve><length>15:52</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>1074</view_counter><comment_num>23</comment_num><mylist_counter>9</mylist_counter><last_res_body>よく見ると、袖と... (;//́Д/̀/)ﾊｧﾊｧ 爆乳すぎるでしょ.... ブルンッ！ブルンッ！ むねえっろ...... かなえちゃんの声... リクありがとうご... 呑み込み攻撃の...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44972883</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">クイーンズゲイト</tag><tag lock="1">クイーンズゲイトスパイラルカオス</tag><tag lock="1">スパイラルカオス</tag><tag lock="1">ryona</tag><tag lock="1">リョナ</tag><tag lock="1">アイリ</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>93820211</user_id><user_nickname>マリオDS</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/9382/93820211.jpg?1744161142</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
