<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45225224</video_id><title>ワクチンのことを街頭演説で訴えたのは内海聡だけではないが遺族を呼ぶ等強く訴えた！義兄が脳梗塞で入院、ワクチンのせいかと思って！←コメ【アラ還・読書中毒】私事：仕事帰りに弱くなったか？（体力の衰え？）</title><description>ワクチンのことを話していたのは、内海聡だけではないとのこと。訂正します。彼は7/15赤坂見附の街頭演説で、遺族会のかたを呼んで話をしてもらっていました。その意味で突っ込んだ問題提起をしていたと思います。唯一、というのは訂正しますNHK大好き主人の兄66歳が(ワクチン何回か打ってる)昨日脳梗塞で入院しました。多分ワクチンのせいじゃないかなと思ってしまいます。独身なので→うちに電話がありました。ペットを色々飼っているので、餌やりなどを頼まれました。お正月に硬膜下血腫で入院した母の→面倒もみているので、しばらく大変になりそうです。石破さんが首相になった途端、顔つきが変わりましたね。首相という立場でなければ知り得ないことを知ったでしょうし…私は権兵衛さんの意見に共感します石破首相がダメだと思う所はやっぱりマナーですかね。少し悪意や語弊があるかもしれませんが、中国と韓国が経済パートナーとして世界から信用が無いのは→→マナーがダメだからだと思います。観光客としてもまた然り。世界の観光地での評判・掲示板を見れば酷い書かれようですから。→→マナーが普通であるならばトランプ氏も石破首相に対してああいう態度は取らないとは思います（共同記者会見で握手もせずに退席、書簡はMr.P.M等々）→→私も「マナーがあって仕事がある」と考える方で、マナーが先に来ます。マナー的にまともだから信頼できると考えます。仕事をきっちりしてくれれば→→マナーは関係ないよ、という人もいるでしょうけど。でも日本人の大多数は前者だと思いますよ。日本を侵略する前に中国が潰れてくれる事を祈っています。中国の侵略が先か、崩壊が先か。さすがに2600万の大半を不正にいじれるとも思えないけれど、1％未満狙い撃ちくらいならやってそう 例えば川田氏の票を無効票にしたりとか埼玉戸田市議に当選した河合ゆうすけ氏も同様ですね。何とか外国人問題に取り組んで貰いたいとの市民の声からのトップ当選。RK氏が石破首相を推す理由として「他よりマシだから」という独自考察での理論。果たしてそうなのか？ 岸田首相の時も「他よりマシだから」と言っていたｗ→→どうだろう？ 高市は危険、神谷は統一、菅はバックに維新、我那覇はサンクチュアリ、WHJ議連・柳澤はオーソモレキュラー、ごぼう・奥野もバックはバックは怪しいetc. その見立ては合ってるのか？ 僅かに怪しい団体に掠った程の関係性で全否定する見立ては甚だ疑問。私と権兵衛さんの親中、半島系議員の見立ての考えは違いますね。私は日本を潰して行く為に協力関係にあると考えています。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45225224/45225224.9352412</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-26T12:05:00+09:00</first_retrieve><length>13:48</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>294</view_counter><comment_num>6</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>鵜川さん 全体で見ると中韓... どうぞ無理なさらずに →そいつが凄いのが...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45225224</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ワクチン</tag><tag lock="1">内海聡</tag><tag lock="1">脳梗塞</tag><tag lock="1">石破首相</tag><tag lock="1">マナー</tag><tag lock="1">川田龍平</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
