<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44876988</video_id><title>ASMR（川）＋世界経済の物価高が続く幻覚、物価高の苦しみの幻術が解ける遠隔法術ヒーリング</title><description>最近、地球全体に対する無茶で壮大な課題に挑んで目立つ体験をすることを促されることになりました。​その結果湧き起こってきたものが、約1ヶ月毎に現在の地球全体に関わる特定のテーマを選定して、約1ヶ月間、その選定したテーマに沿ったライブ配信の遠隔法術ヒーリングを継続して続けて、本来は世界や生きることに起こるはずがない恐れや欠乏の呪縛から実際に地球上の人々が解き放たれている情勢が起きてくるようにするという実験を試みることでした。​世界経済の物価高が続いているのは、金銭の増加、儲け、減少、消失、奪い合い、獲得の義務や焦燥感など、金銭を通して自我さんが幻覚的に見る傾向がある、その中に潜む制限や恐れ、逼迫感の虚構の概念が生命の本性、本体である源さんとしての生の時間にとって本当は存在していないこと。​源さんが地球アトラクションで堪能しに来た元々の目的や本物の世界を遊び尽くせるように、お金は常に世界のために働いてくれていること、人々に制限や恐れ、逼迫感などの危害を加えるものではないこと。​そういったことを源さんが世界規模で人々に思い出して欲しいという意図が組み込まれた結果として生じている時代の流れの一つのように感じられます。​​自我意識を組み込まれた私達人間さんは、至福や安らぎが確信的に満ち溢れている喜び、安心、自由などを追い求める焦燥感や危機感の幻覚を持ち、日々焦りに駆り立てられて、怯えて、そのような喜び、安心、自由が欠乏しているかのように映る幻術空間に迷い込んでいます。​もし前述した至福や安らぎが確信的に満ち溢れている喜び、安心、自由の時空間が実は元から展開していることが約束されているとしたら、人間さん、どうしますか？​経済システムやお金は皆の共有物であり、各々の生命の源の本性が地球アトラクションで堪能することを希望したストーリー体験を遊び尽くせるように、お金さんは絶妙に巡り巡って皆を手伝っている働きをしているとしたら、人間さん、どうしますか？​そんな問い掛けが向けられているような気がしました。​​そのような記憶を基点とした意識が地球上に浸透していくと、資本主義社会のシステムの幻覚が解けていき、人間さんが住みやすいと感じている、誕生を願っている、喜び、安心、自由などが平等に行き渡る次の時代の人間社会のシステムや歴史の教科書に載るような歴史的な転換点も起きてくるのかもしれませんね。​​ASMRによる音の癒しの作用を追加する方がより源の記憶へと還る浄化の効果が働くように感じられたので、今回は川の音を追加してみました。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44876988/44876988.49617572</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-14T18:33:03+09:00</first_retrieve><length>15:28</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>5</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44876988</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ASMR</tag><tag lock="1">自然音</tag><tag lock="1">環境音</tag><tag lock="1">遠隔ヒーリング</tag><tag lock="1">浄化</tag><tag lock="1">解脱</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>63028652</user_id><user_nickname>源の楽園と記憶を思い出せる場所</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/6302/63028652.jpg?1734546993</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
