<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44836578</video_id><title>生きていくこと、世界に現れる現象は深刻な時間であるという執着的幻覚、幻術が解ける遠隔法術ヒーリング</title><description>今回は人の自我意識による、生きていくこと、世界に現れる現象は深刻な時間であるという執着的幻覚、幻術が解けることをテーマとした遠隔法術ヒーリングをお届けします☆​​本日の主旨は自我さんの目に深刻という幻覚的な概念や幻術空間の世界線が存在しているかのように見えることに密接に関係している、自我さんの選り好みによる地球乖離人病の治療ですね。​​この動画を見る方は、真理の話の中で話題になることがある生や地球アトラクションの中での虚構の深刻の時間からの離脱が起こるタイミングが訪れるような方が多いかもしれません。​​今回のメッセージを紐解くと、かなり大胆な印象を受けやすい内容で、選り好みという幻覚の夢から醒めて、実際に自分の身に起きてくる現象や自分の反応を余すことなく、全て抵抗することなく味わい尽くす遊びをしましょう、というのが今回のメッセージです。​​この「選り好みの幻覚の夢から醒める」という観点は、源の生命の意識や世界に還るプロセスを辿る上では非常に関係が深い内容で、その理由は命の本当に飾らない、そのままの生き様に直結しているからです。​​神は生命や世界を改めるべきものが一つもない完全調和の性質を備えているものとして作り出しているので、神や神の遣いとしての源意識は地球アトラクション、地球オーケストラを成立させるには万物の存在が等しく欠かせないものとして扱っています。​​万物を等価値として愛おしく尊く想い、その存在に賛美し、感涙する、そんな視点から神や源さんは世界を眺めていますが、自我さんの選り好みの幻覚に入り込めば入り込むほど、その全体と一つに結ばれている状態から離れていくので、地球乖離人病の影響も増大していきます。​​そういう理由から、選り好みの幻術空間に迷い込むパターンを破壊することが勧められています。​​源の意識や世界に還るプロセスを歩んでいきたい方は、自我さんの物事に対して逐一意味や価値に差を付ける選り好みの視点ではなく、自分の身に起きてくる世界の光景や自分という存在の反応の全て、そのあらゆる飾らない生き様と全部直面して経験してみて下さい。​​シンプルに見えますし、価値観という幻覚を抱いた人間さんからすると面白味が全然ないように感じるかもしれませんが、今回のメッセージは真理や真理が表す世界や生命の本質部分を体感する遊びを満喫するなら、是非採用することをお勧めします。​​徐々に前述した神や源さんの感性や意識の記憶が蘇ってくることに気付けるでしょう☆</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44836578/44836578.84318262</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-02T18:48:04+09:00</first_retrieve><length>15:34</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>3</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44836578</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">遠隔ヒーリング</tag><tag lock="1">浄化</tag><tag lock="1">解脱</tag><tag lock="1">真理</tag><tag lock="1">悟り</tag><tag lock="1">非二元</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>63028652</user_id><user_nickname>源の楽園と記憶を思い出せる場所</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/6302/63028652.jpg?1734546993</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
