<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45269503</video_id><title>エプスタインとグルで政敵をはめたのでエプスタインはトランプに殺されると言って怯えていた！←コメ【アラ還・読書中毒】私事：海上自衛隊カレー（下北で食べそびれる）「潜水艦部隊カレー」は極旨！</title><description>石破氏自身が「新聞報道は信用してはならない」と言ってるのにワロタｗ統計学が全くなってない日本Grokはニュースソースちゃんと網羅してるからこれは信ぴょう性あるね。ただGrokも数年経つと恣意性が出てきて変な受け答えが多くなると思う。権兵衛さんの判断基準は私とは少しズレてる感じですね。私は幕僚長、佐藤正久氏、自衛官の言葉の方がGrokの判断よりも信憑性はあると判断しますけど。→ここで違うと思えるのが、北村議員が幕僚長か本部長だかに直接話を聞いていると言う所です。Grokの判断の及ばない所に信憑性を感じました。メディアも責任追及の対象だと思う、だから必死なのかなそうそう、しかし松田学さんはその発言後神谷に極端なことを言うなと謝罪させられたのよ米山や左翼は、頭が良いのにワクチン推進。左翼はゲスい。日本人殺したい連中。米山議員はエセ医師でしょう。立憲だからどうでもいいけど。山岡さん結構問題起こしてますね石破は東大の鈴木先生を絶賛してたからね「太陽光発電で設置地域周辺のヒートアイランド現象が進む」は正解と言えるね　そして原発と比べて悪影響が出る範囲が広いこのファクトチェックセンターってマジでクソ。コメント欄閉じてるし💢いやいや、三峡ダムは決壊してないでしょｗ　決壊したら４億人が亡くなるとシミュレーションされてますし、そんな大事件が起きたら流石にNewsになってるよｗ載ってるどころか、グルだよ。ほんま日本人バカ。島の事は知ってるから足がつくから行ってないだけ別のところでやってるほー、副島さんやるね それはその通りだと思うトランプのエプスタイン疑惑に触れてるの、日本でゴンベエさんだけ。アメリカではもちきりなのに。トランプは前妻の不審死に関わっている疑惑もあるし、エプスタインとグルで政敵をはめたのでエプスタインはトランプに殺されると言って怯えていた。素晴らしい👏副島さんとゴンベエさんだけちゃんとしてる👏イーロン・マスクもアドレノクロムやってトランプと喧嘩した。「なぜ俺だけ言われないといけないのか、トランプお前俺よりひどいだろ」くらいのレベル伊藤穰一が普通にYouTuberやってて結構閲覧あるんよ確かに疑問に思う意味はわかるが、それが1番知りたい情弱タブロイドゴシップ大好きMAGAにむけた「これが好きなんだろ？」だったのでは。副島さんYouTubeあまりないからあまりチェックしてないのでこれからも引用お願いいたします</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45269503/45269503.34803270</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-09T06:00:00+09:00</first_retrieve><length>25:26</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>308</view_counter><comment_num>28</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>「日本で権兵衛さ... 北村議員は「直接... うぽーつ インフルエンサー... ジャングリアいしば おつ →...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45269503</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">エプスタインリスト</tag><tag lock="1">トランプ</tag><tag lock="1">イーロン・マスク</tag><tag lock="1">Grok</tag><tag lock="1">石破防衛庁長官</tag><tag lock="1">イラク視察</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
