<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44852199</video_id><title>［リクエスト］逢魔の女王アルドラがゲルの大群にに囲まれてしまい必死に抗うも疲弊して自分より格下だったゲルにグニュグニュと飲み込まれてしまい敗北してしまう.....[PKDあり]</title><description>リクエストにあったアルドラ様です,,,,,,,ついに私の性癖をぶっ壊したシチュエーションが来ました。その為こだわりをたくさん入れたり繋ぎやシチュエーションを考えたりでいつもよりありえないほど時間を取られたのと動画時間が長編になってしまいました！ごめんなさい！でも後悔はしてません.........だって私の性癖をぶっ壊したキャラなんだからね,,,,今回のあらすじとしてはゲルの群れに囲まれてしまったアルドラ様が圧倒的な力でゲルを倒していくがどんどん出てくるゲル達にじりじりと壁際まで押し込まれてしまい疲弊し逃げ場がない状態になってしまう,,,,,,というものになっています。拘りポイントとしては所々で映るマップではあらすじのように壁際まで押し込まれ自分より格下のゲル達に囲まれています。更にゲル達の攻撃が終わったと思ったらすぐに攻撃を受けてしまうような描写をマップで再現しました。戦闘面では疲労してる感じを出すためＡＰを残りわずかにしました。シチュエーションとしては自分より格下の雑魚だと思っていたゲル達に囲まれたアルドラ様は疲弊しながらも大技を放ち切り抜けようとしますが流石に疲弊した体では動きが鈍くなり外してしまいます。そんなアルドラ様を見たゲル達はここぞとばかりにアルドラ様をグニュグニュと呑み込み装備を溶かし体力を奪われてしまう......という風にしました。中盤辺りでは抵抗も出来ないアルドラ様にゲル達が一方的にグニュグニュと呑み込み攻撃をしておりどれだけ耐えても永遠に増援を呼ばれ一切の抵抗も出来ずやられてしまうといったシーンにしました.....最初は強気だったアルドラ様が自分より格下のゲル達に囲まれて何も抵抗できないの無様いいよね.....後半では無限に続くゲル達のグニュグニュ呑み込み攻撃を耐えて貯めた最後も力を振り絞るもすべてを外してしまい敗北してしまう......というシチュエーションにしました。更にゲル達に敗れた後ボロボロの装備を全部溶かされてしまい.......無抵抗のままPKDされて体液をかけられてしまうといった展開になっています......PKD後のおまけシーンでは自分よりも格下だと思っていた相手に敗北したアルドラ様はゲル達の住処に連れていかれそこでゲル達に永遠にグニュグニュと飲み込まれて彼らの栄養分になり無抵抗のまま終わりのないような時間を過ごすといった無様な展開になっています。だいぶシチュエーションを考え様々な工夫をしたこの作品が過去一番の出来だと感じました。こんな気持ち悪いシチュや妄想でアルドラを嬲っているのは正直変態だと思いますが小学生の時に性癖を破壊したアルドラ様が一番悪いです(？)なので沢山嬲られてください！（？）</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44852199/44852199.1508737</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-07T01:39:06+09:00</first_retrieve><length>9:17</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>712</view_counter><comment_num>14</comment_num><mylist_counter>9</mylist_counter><last_res_body>攻撃も全部躱され... 「うあああっ！！... 必死に腕で隠して... グニュグニュされ... 主さんのシチュの...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44852199</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">クイーンズゲイト</tag><tag lock="1">スパイラルカオス</tag><tag lock="1">クイーンズゲイトスパイラルカオス</tag><tag lock="1">リョナ</tag><tag lock="1">アルドラ様</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>93820211</user_id><user_nickname>マリオDS</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/9382/93820211.jpg?1744161142</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
