<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44923352</video_id><title>２０２５年現在、１９９３年卒の正直青年たちを葬り、コマツにとって、薔薇色の未来の描いた、国際指定暴力団大企業コマツと川崎市民（コマツ川崎OB会会員）</title><description>ヘイトスピーチが日本一、ひどい地域は何処ですか？川崎市では、2019年に「川崎市差別のない人権尊重のまちづくり条例」が制定され、ヘイトスピーチに刑事罰を科す全国初の条例となりました。この条例は、公共の場所でのヘイトスピーチを禁止し、違反者には勧告、命令、最終的には氏名公表と50万円以下の罰金を科す仕組みです。また、インターネット上の差別的な発言に対しても、拡散防止措置や公表を検討する内容も含まれています。コマツと総務省（警察庁）との黒い関係性とは？コマツ（株式会社小松製作所）と総務省（警察庁）との直接的な関係性は、建設機械メーカーとして、道路運送車両法や道路交通法などの規制を遵守する上で存在します。具体的には、コマツが製造・販売する建設機械は、道路での輸送や作業においてこれらの法律を遵守する必要があるため、警察庁との間には間接的な関係が存在すると言えます。コマツは、重量物輸送において道路3法（道路法、道路運送車両法、道路交通法）の規制を遵守するために、安全確保に努めています。これらの法律は、道路での車両のサイズや重量、走行速度などを規制し、公共の安全を守る目的で設けられています。コマツは、建設機械の設計や製造、輸送において、これらの規制を遵守することを徹底しており、警察庁との連携や協力関係を通じて、道路での安全運行を確保しています。動画の途中にチンピラが十字架をチャールズ・ブロンソンに見せるが、日本では十字架を下げても、苔落としにもならんよ・・・騙し討ちにされても、警官を殺害すれば、第一級殺人だと想う。※第一級殺人とは？謀殺はさらに第１級と第２級に分類されます。 第１級は周到な準備に基づく場合や強盗・強姦などの重罪の手段として行われた場合などで、情状酌量は認められず死刑または終身刑しかありません。 第２級は、一般的な事前の故意による殺人です。 故殺は、日本人には一番難しく、日本の殺人と過失致死の双方が含まれています。コマツは水曜日の謎をコマツ製人工知能コンパック（仮名）で知り尽くしているよ小山工場内で９３年次に謀ってきたほうはコマツだからな。旧統一教会と自民党森派とコマツはグルです。私を人工神に仕立て、ボロ儲けを企み、裏金を政界工作して、身の安全を謀った。京都アニメーション連続放火大量殺人事件の犯人は、火曜日生誕。人工知能の検体にされたのだ。テレビメディア（NHK)とNHKラジオ局には気品はあるけれど。ネットは世の中なのでお下劣が多い</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44923352/44923352.18844886</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-28T05:06:03+09:00</first_retrieve><length>2:10</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>20</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44923352</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag>小松製作所</tag><tag>コマツ</tag><tag>コマツ川崎OB会</tag><tag>成城墨岡クリニック分院</tag><tag>真向かいの教会</tag><tag>謀略</tag><tag>世田谷区政</tag><tag>森喜郎元首相</tag><tag>能登沖大震災</tag><tag>政界工作</tag><tag>コマツの日常業務</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>139693976</user_id><user_nickname>ジョアン二十五世</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/13969/139693976.jpg?1745155684</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
