<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44858341</video_id><title>［リクエスト］牙の暗殺者イルマがターゲットのスライムを討伐しに行くがスライムの大群に奇襲を受けてしまいナイフや暗器で抵抗するが疲弊してしまい無抵抗のままグニュグニュと吞み込まれてしまう［PKDあり］</title><description>投稿遅れてごめんなさい！大学でスマホで編集していた素材がすべて使えなくなり帰宅してから自分のPCで再度イルマを撮って編集をしたためだいぶ遅れました....とりあえず24時間経つ前にはギリ投稿できました（残り1時間）リクエストの暗殺者イルマです。ゲイトでは結構敵としての登場が多かった感じがしますね。仲間になる条件もpだいぶだるかった記憶あります.....でも暗殺者にしては服際どいし可愛い顔してるし嬲りがいがあるね....（？）今回のあらすじとしては現女王にモンスターが沸いてくる廃墟と化した闘技場を調査しろと命令されたイルマは依頼を承諾し闘技場へ向かう....闘技場に来たアルマはゲルが数匹見えたため機会を伺い倒そうとする.....だがいつの間にかイルマの後ろからゲルが襲い掛かって来た為応戦すると周辺にいたゲル達も気づいてしまいイルマに襲い掛かってくる....暗器や投げナイフ等を駆使してゲルの群れを倒すが無限に沸いてくるゲル達に異常を感じて撤退をしようとするがいつの間にかゲルに囲まれてしまう....それでも必死に抵抗して持ち物や使い捨て武器をほとんど使い疲弊しながらも撤退していくが入口の近くでゲル達に囲まれてしまう....疲弊しているイルマは残り少ない投げナイフを飛ばすが外してしまいゲル達に攻撃を受けてしまう....という風になっています。今回のシチュエーションとしてはあらすじのようにゲル達に囲まれたイルマは疲れながらも投げナイフを投げるが外してしまいゲル達にグニュグニュと吞み込まれてしまう....攻撃を受けているイルマも暗殺者としてのプライドがあり雑魚であるゲルに負けるわけにはいかない....ゲルに吞み込まれたイルマだが攻撃を振り払い疲弊しながらもゲルの裏に回り反撃をしようとするが逆に体全身を吞み込まれ反撃を受けてしまう....最後の抵抗も無様に失敗しゲルにグニュグニュと吞み込まれて装備を壊され体力を奪われてしまう....イルマの装備が１部位壊されるとゲル達は更に攻撃をするようになりイルマを逃すまいとゲル達がくっつきはじめイルマを他のゲルに共有するようにくっついた箇所からイルマを流し込み多くのゲルに飲み込まれたままグニュグニュされてしまい逃げる余裕すらなくなってしまう....そして最後には....無様にもゲル達に全ての装備を破壊されたイルマは廃墟と化した闘技場で永遠に湧き出るゲル達の栄養分になってしまいグニュグニュと吞み込まれてしまう....王女直属の暗殺者でありプライドもあったイルマは今は無様にも無抵抗でゲルに飲み込まれるただの栄養分のなっていた....今回の拘りポイントは疲弊感のAP僅か、あらすじのナイフ投げ、イルマの攻撃に対するゲルの反撃（新）高速呑み込み攻撃</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44858341/44858341.30020164</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-09T01:33:03+09:00</first_retrieve><length>7:19</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>830</view_counter><comment_num>10</comment_num><mylist_counter>2</mylist_counter><last_res_body>最高… 第２ラウンド助かる でる きもちいい ディズィーさんも... スライム相手に負... 第2ラウンド突入し... 表情のギャップえ... 相変わらず...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44858341</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">クイーンズゲイト</tag><tag lock="1">クイーンズゲイトスパイラルカオス</tag><tag lock="1">スパイラルカオス</tag><tag lock="1">リョナ</tag><tag lock="1">ryona</tag><tag lock="1">牙の暗殺者イルマ</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>93820211</user_id><user_nickname>マリオDS</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/9382/93820211.jpg?1744161142</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
