<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45210477</video_id><title>Noise Gate feat.初音ミク【ウナギ】*16歳誕生日作!</title><description>皆さんお久しぶりです！ただいま！ 今回の曲絵はBANROVE/@竹製ツールボックスで描かれており、コラボレーションが楽しい！ 次に私の近況についてお話しします。そう、私は16歳になりましたが、私の誕生日は今日ではなく、6月2日なのに、どうしてこんなに長く送ってきたのでしょうか。 実は皆さんもプログレスバーを見ればわかると思いますが、これは私が6分を超える曲を作るのは初めてで、bpmは170で、私の能力にとって内容量は非常に大きいと言えます。私は5月中旬に人声初のエレキベースをいただきました、そう、今回はギターだけでなくベースも実録で、前前後後に超エネルギーを費やしました(ノ´д｀)なので皆さんにも聴いていただきたいです（ 次に、私個人のいくつかの受験計画のため、来年5月までに安定した更新ができないかもしれません。それとも2ヶ月の1更ですか。正確ではありませんが、間違いなく、きっとやめません！ いつのまにか私が更新し始めてからもうすぐ5ヶ月になりますが、実は自分もぼんやりしていて、まるで自分がわけのわからないまま歌を作ることができるようになっています。まだ幼いですが、時間が1年延びていて、私はそれについて全く理解していません。加えて、この間の心理状態の変化は本当に大きくて、この年齢では本当に1年に1つの姿だと感嘆させられますが、音楽を作ることは私の生活に対して、あるいは他人の私に対する態度があまり変わっていないようで、交際界の人が多くないせいかもしれませんが、とにかく昔のように卑屈で、演奏や創作をすることができ始めましたが、実は周りを見てみると、ここ数年の中では私に見せる機会もなく、音楽を学んだり、ピアノを練習したり、創作したりすることが生活の一部のようになってきました。それが私に実質的な収益をもたらすまで私に何か変化を与えることはできないかもしれませんが、私がこの道を選んだから、私は必ず歩いていかなければなりません。私は本当に音楽が好きですか。実は私もよくわかりませんが、確かなことに、今私はもうそれと分離することができなくて、それは空洞の私を埋めて、私の一部になりました 私も自分の作った作品がより多くの人に見られ、認められることをひそかに期待していましたが、今回は夏休みに更新することも視野に入れています。家族はこのことに対する態度を非常に支持しているが、そうであればあるほど、私も罪悪感を感じ、私のためにこんなに多くの資源を傾けてくれたのに、私は隅でこっそり自分の音楽をすることしかできなかった。自分の作品に対して、つまり多くの心血を注いだような無能な表現のようだが、他人が評価する前にその価値を肯定することはできず...字数制限のため、興味のある方はbilibiliで残りのプロフィールを読むことができます！╯﹏╰ソースファイルwav 48 kHz</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45210477/45210477.55677536</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-21T18:02:03+09:00</first_retrieve><length>6:21</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>1</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45210477</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"/><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>139403949</user_id><user_nickname>ウナギ_Unagi</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/13940/139403949.jpg?1751469790</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
