<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45289306</video_id><title>No.97  イヤフォン エイジングプログラム 3時間 (1~48000Hz)</title><description>皆様こんにちは。イヤフォンエイジングプログラムへようこそ！今回は自分のイヤフォン用に使っているエイジング音を公開いたします。有線、ワイヤレス、イヤフォン、ヘッドフォン、スピーカーどれでも使えます。このプログラムの再生はくれぐれも自己責任でお願いします。この動画を再生することで起きる事象に関して、当方は一切の責任を取りませんのでご了承の上再生してください。ニコニコプレミアムに登録されている方は96KHz（出力48KHz）でエイジングできます。イヤフォンのエイジングは、新品のイヤホンを慣らし運転することで、本来の性能を引き出すために行われる作業を指します。メーカーによってはエージングは必要ないとされてるところもありますが、個人的には必要だと思っています。新品の機器は振動板の動きが硬く、使用していくことで馴染んでいきます。このプログラムは低周波、高周波を長時間、繰り返し鳴らすことで振動版の馴染みを早くし、高音域の尖りを取り、低音域・中音域のバランスを改善することを目的にします。またBAドライバは金属振動板が硬く、馴染むのに時間が掛るため本来の音色を発揮するまでに多少時間が掛りますがこのプログラムを利用することで時短することが可能となります。また多ドラが増えているため今回は帯域を2つに分けています。使い方は簡単で少し大きめの音量でプログラムを繰り返し鳴らすだけです。3時間ほどの動画なのでイヤフォンによっては何度か繰り返す必要がありますが1度でも十分な効果が望めます。ちょいちょい機器の様子を見ながら行ってください。時間や日を置いても大丈夫です。イヤフォン、ヘッドフォンが壊れることはありませんが、あまりにも音量が大きいと傷んでしまいますので最初の曲でいつも聞く音量より少し大きい程度の音量に調整し放置して下さい。可聴域を超える聞こえない成分まで鳴っています流れる音は低周波とホワイトノイズなので聞いていると耳が痛くなるので注意。また新品でないイヤフォンには効果は望めません。エイジングはある意味劣化であり既に馴染んでいる場合効果はありません。また劣化したイヤフォンが復活したりもしません。音ですが低周波は1~100HZ、中高周波は100~48000Hzで作っています。2パターンにしている分、特に高域では2倍の時間が掛る可能性があります。その代わりに低音、高音を分けていることで機器に休憩の時間を与えることが出来るため、より効率よくなじませることが可能になります。 運動選手のインターバルと同じ考え方です。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45289306/45289306.12298517</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-14T18:09:04+09:00</first_retrieve><length>180:04</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>9</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45289306</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"/><genre>その他</genre><user_id>137157650</user_id><user_nickname>MA4</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/13715/137157650.jpg?1747421523</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
