<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45211806</video_id><title>【イベントまとめ】「とにかく、なんでもいいから、私の推しを見てくれ！！」【MMD】</title><description>今回投稿された動画たちは、毎日沢山アップされてる動画の中のほんのひとかけら。でも、その一つ一つを拾ってみると「このモデルを10年使っています」「このモデルでMMDを始めました」「推しの配布モデルないから勉強して自作しました」「この曲で救われました」大事な思い出や、現在進行形の熱い気持ちが集まりとてつもないエネルギーを生み出していました。今回参加が多く、皆さんも回りきれていないと思うのでダイジェストで申し訳ないですがまとめましたので、是非楽しんでください。素敵な曲、知らないジャンル、キャラ、色々な発見があると思います。今回すべての動画にコメントさせていただきましたが基本べた褒めです。僕はMMD初心者の時に褒められたのが嬉しくて今まで活動を続けてこれたので、それを還元していこうというのが根底にあります。悪いとこ探しではなくてイイとこ探しが基本。誰の創作でもあらなんて絶対あるから、そんな所よりイイとこ褒めて、気分良く次に繋がったらそのあらも減っていくと思います。MMD動画の環境はこの10年で大きく変わりました。３Dモデルが動くのが珍しくなくなり、Youtubeやサブスク、ソシャゲで時間のパイの奪い合い。とにかく視聴者が減り、今は好きなキャラを動かす愛好家たちの小さな集いのようなものがメインになっています。そして、その熱い推しへの気持ちはあっても、それは点在していてあまり目に触れられる機会は少ない。今回は６分というセオリーに反した告知動画。やったこのとのない全ジャンルイベント。参加するのに怪文書必須というかなり賭けな挑戦でしたが、点在する思いを何とか一か所に集めたいという思いが伝わり、ここまで沢山の方々に参加していただいて本当に嬉しいです。今回ED動画は足屋コーヒーさんに作っていただきましたが、イベントの立ち上げから運営まで本当に助けていただきました。本当にありがとうございます。このイベントは来年以降もやる予定ですが、ＭＭＤ界隈をまとめていこうみたいな意図や野心は全くなく、僕や足屋さんの動画を見てもらったらわかるように僕らも目いっぱい楽しんでいます。推しが、ＭＭＤが好きで、楽しく活動したい。参加いただいた皆さんと同じです。何のしがらみもない楽しいを今後も共有していけたらな、と思います。と、長きにわたりごちゃごちゃとお気持ちを書いてしまいましたが、そんな事どうでもいいですよね。そう！とにかく、なんでもいいから、私の推しを見てくれ！！また来年！！！</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45211806/45211806.92090313</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-22T00:00:00+09:00</first_retrieve><length>29:37</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>350</view_counter><comment_num>54</comment_num><mylist_counter>9</mylist_counter><last_res_body>８８８８８８８８... MMDモデル達が自分... 888888888888 演出も素敵でした！ まとめありがとう... わくわく 素敵だ うぽつです！ 待ってました〜🙌 👏88...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45211806</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">MMD</tag><tag lock="1">わたおし2025</tag><tag lock="1">ジャンル混合MMD</tag><tag lock="1">mikumikudance</tag></tags><genre>エンターテイメント</genre><user_id>589264</user_id><user_nickname>タヌ王子ニャン丸</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/58/589264.jpg?1606232235</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
