<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45218019</video_id><title>関税交渉締結・石破首相退陣から一転、続投表明・２転３転の一日、株価はバクアゲ←私事【アラ還・読書中毒】コメ：シェディングは私自身は感じませんが、あるのでしょう！中共は弱い者には強気だから戦争内閣の方が</title><description>シェディングは私自身は感じませんが、これだけ何人もの方々が言われてるのであるのでしょう。結局、枠チンと同様、被害がある人と無い人との数の比較で→→「無い人」が圧倒的に多いので埋もれてしまって表面化しないという所でしょう。接種者の免疫力が低下して日和見感染が起きている可能性が高いと見る、シェディングも完全には否定できないけど百田氏、北村氏は勝てば官軍で、自民議員をこき下ろしてましたね。「自民はアホしかおらん。石破もアホすぎて話にならん。マナーを学ばずに60歳過ぎて→→外交であり得ない恥さらし。でも石破が辞めても、河野、進次郎と更にアホしかおらん」…でも動画はまあまあ面白かったです。国会で暴れて下さい。2万円給付は白紙…一部で不正があった可能性を考えると本当はもう少し議席落としていたのかも石破首相の参院選後の会見で8/1の関税交渉期限を目途に的な話ぶりだったので、関税25%で交渉失敗しました→退陣しますの流れかと思います。石丸氏とか内海氏の無所属政党はどうしても理解出来ない。特に比例で入れれないでしょ。参院選開票後の石破首相の記者会見で個人的に気になった文言は「首都直下型、南海トラフがいつ来るか分からないから政治的空白を作るべきではない」です。→→退陣しない理由の転嫁にしてはアホ過ぎるし、もしや起こすのか？とは思いました。中共は弱い者には強気だから戦争内閣って言われるくらいの方がうまく立ち回れそう、米DSの工作は注意だけど今はどうかねえ私もAIに参政党の獲得予測議席数を聞いたところ4~5（一週間前時点）。実際の結果は14議席と約３倍の差。全然違った。神谷は、ペテン師だ！個人的に懸念してるのは米国から逃げて来たDSと中国が既に組んでいるという可能性ですね。この辺りは少し前から言われてますが「日本は住み易い、→→近海に莫大な資源が眠っている、日本人は従順でコントロールし易い」から米国と中国で西日本、東日本で分割統治しましょうと裏約束を→→既に交わしている可能性があるという事。もしそうなっていたら、今の中国に何も言わない日本政府の対応は頷けます。勿論、全部とは言わないが、不正が行える可能性が高いのが期日前投票の2600万票。これはデカい。ごぼうの党・奥野氏も語っていたが→→本来選挙に行って欲しくない自民が、急に期日前投票所を700箇所に増やして、期日前投票を呼び掛けたのは怪し過ぎる。恐らくやられたのは想像に難しくない。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45218019/45218019.28353869</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-24T06:00:00+09:00</first_retrieve><length>18:15</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>252</view_counter><comment_num>18</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>➡日本の政治に初め... ➡神奈川選挙区の無... 無所属連合の比例...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45218019</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">石破首相</tag><tag lock="1">関税交渉</tag><tag lock="1">高市早苗</tag><tag lock="1">麻生太郎</tag><tag lock="1">小泉進次郎</tag><tag lock="1">シェディング</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
