<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44920482</video_id><title>20250427日曜天国ヤマザキマリ出演部分.mp4</title><description>ヤマザキ マリ（1967年4月20日[3] - ）は、日本の漫画家、随筆家、画家。東京造形大学客員教授。日本女子大学特別招聘教授。海外暮らしが長く、現在はイタリア在住[4]。スマイルカンパニー所属。既婚。経歴少女時代1967年（昭和42年）、東京都に生まれる。母親（神奈川県・鵠沼[5]出身）がヴィオラ奏者として札幌交響楽団に在籍していたことから、幼少期を北海道千歳市で過ごした。父は指揮者であったが生後まもなく死去した。数年後に母が再婚したため（のちに離婚）異父妹がおり、演奏やヴァイオリン教師としてのレッスンで家をあけがちだった母の留守を姉妹で待っていたという[6][7]。10歳ごろまでは母の意向でヴァイオリンを習っていた[8]。母方は代々カトリックで、自身も幼児洗礼を受けている[6]。ミッションスクールに通っていた14歳の時、母親がヨーロッパ旅行を予定していたところ仕事が入り、代わりに旅行に行くかと勧められあまり深く考えもせず、1ヵ月ドイツとフランスを一人旅した（ドイツに母親の旧友の音楽家がいた）。しかし、フランスに着いた際、想像より暗く寒い風土にカルチャーショックを受けたり、母の友人が空港に迎えに来ず、別人（友人の叔父）が来たため探すのが大変だった等のエピソードがある。また、パリからドイツに移動する際に、老齢のイタリア人陶芸家に付き纏われ、旅の理由が芸術のためであることを話すと、「すべての道はローマに通ずる、イタリアを訪れないのはけしからん」と叱られる。なお、この時14歳という年齢もあり、家出を疑われている。学生時代母から「学校をいったん辞めてイタリアに留学したら?」と勧められ、17歳で高校を中退。大学入学資格検定を取得後、上記のイタリア人陶芸家の招きで単身イタリアへ渡る。北イタリアの都市ヴィチェンツァの画塾を経て、フィレンツェの国立フィレンツェ・アカデミア美術学院（イタリア語版）に入学、美術史と油絵を学びながら11年間過ごした。21歳の時に日本に一時帰国し、スキー旅行に向かう途中で交通事故に遭い、全身打撲で肺胞が潰れる重傷を負った。乗っていた母親の新車は大破した。本人曰く、事故後も意識は失わず救急隊員に喋り過ぎだと怒られるほどであったという[9]。フィレンツェ在住時には、学生アパートの隣室の詩人（イタリア人）と交際、11年の同棲後に妊娠、それを機に詩人とは別れ、男児（#後述）を出産してシングルマザーとなった[10]。フィレンツェにおける留学生活やキューバでの生活については本人のブログや自伝エッセイ「世界の果てでも漫画描き」に書かれており、漫画を描き始めたのも生活費を稼ぐためであった。漫画家としての活躍1996年（平成8年）、イタリア暮らしを綴ったエッセー漫画でデビュー。同時期</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44920482/44920482.12072731</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-27T14:25:03+09:00</first_retrieve><length>39:51</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>21</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44920482</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"/><genre>未設定</genre><user_id>131411146</user_id><user_nickname>リチャード・ギア</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/13141/131411146.jpg?1701615119</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
