<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45274717</video_id><title>病院好き薬好きの義母は毎日たくさんの薬を飲んでいるにもかかわらず！副島隆彦と武田邦彦の公開討論？見たかったなあ←コメ【アラ還・読書中毒】私事：映画・東京ＭＥＲ見てきました（江口洋介が進藤先生にみえて）</title><description>病院好き薬好きの義母は毎日たくさんの薬を飲んでいるにもかかわらず、→→最近テレビで仁丹のコマーシャルが良くやっているので、仁丹買って来てと頼まれました。病院でもらっている薬に整腸剤なども→→あるのに自分で勝手に正露丸やQPコーワなども飲んでいます。石破首相「新聞報道は信用してはならない」：これは読売新聞、毎日新聞に「石破首相退陣へ」と出て、それを否定した事に対して言った言葉ですね。現在の日本が、捏造ばかりしてる中国と化してる事が大問題。国家が嘘を付き出したらその国は崩壊する。中国は崩壊して構わないが日本が崩壊しては困る。北村議員は「直接話してる」と言う事です。確か河野幕僚部長と具体的に個人名を出していました。Grokよりは信頼がある話と感じますが。へえー副島隆彦と武田邦彦の公開討論？！観たかったなあ海上自衛隊は毎週金曜日にカレーが出るとか。長期に海上に出ていて曜日の感覚が分からなくなりがちなので、同じ曜日に出すとか。あ、写真はあるけどゴンベエさんご夫妻も食べられなかったのね自然に老衰で死んで行く時に、無理やり生かすのは違うと思う。自然死は穏やかだが、延命治療すると苦痛が増すだけ。関税15%→実は更に15%上乗せで30%だった！と報道され、急遽赤澤大臣が渡米し「事務的なミスで15%のままと確認した！」…何なんだこの茶番は！？トランプ関税：WTOルール違反として提訴してるのが、中国、加のみ。今年中にブラジル、EUもと言う話はあるが、たったこれだけの国？と→→かなり違和感はある。中国には125%→32%→55%にしたとの話もある。とにかくコロコロ変わり過ぎ。本丸は中国デカップリング（分離・切り離し）なのかなぁ…。水道民営化事業に関わるヴェオリア社：麻生太郎氏の娘がヴェオリア幹部とされるデホン氏の所へ嫁ぎ、2015年頃に麻生氏が「日本の全水道事業民営化する」と→→発言して話題に。10年程経ったが宮城県だけかな民営化の話は。麻生氏の影響力も衰えて来たか。しかしWEF、ゲイⅡが水事業に着手してる事は見逃せない。藤原直哉氏もXで参政党叩きをしているが、やる度に支持者から何故ですか？と炎上。何かを掴んでるのか、批判するだけで根拠を示さないので説得力に→→欠けているのが要因。あれだけ特化して批判してるには訳があるのだろう。RK氏、副島隆彦氏も同様。もっと明確な不支持の決定打を示して欲しい所ではある。ワイも参政党に入れたけど疑念がどんどん深まってる😅</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45274717/45274717.72563028</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-10T12:21:04+09:00</first_retrieve><length>33:49</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>442</view_counter><comment_num>15</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>→しかしながら、考... →だとするならば、...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45274717</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">東京ＭＥＲ</tag><tag lock="1">救命病棟24時</tag><tag lock="1">リチャード・コシミズ</tag><tag lock="1">副島隆彦</tag><tag lock="1">藤原直哉</tag><tag lock="1">海軍カレー</tag><tag>潜水艦部隊カレー</tag><tag>江口洋介</tag><tag>水道民営化</tag><tag>麻生太郎</tag><tag>河野幕僚長</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
