<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45249425</video_id><title>ル・ボン 群衆心理 ～操られる群衆心理～ (NHK 100分de名著)より</title><description>集団心理（しゅうだんしんり）とは、群集状況のもとで醸成される、群集に特有な心理のこと。群集心理（ぐんしゅうしんり）ともいう。群集研究は主として群集心理学として発展してきたといってよい。集合心理である点で、群集を構成する諸個人の精神や意識とは異なる次元の心理現象であるが、群集心理を個人の心理や意識を超越した、なにか神秘的な実体と考えるべきではない。群集心理は群集状況の場において個人間の心的相互作用の集合過程を通して発生し、形成されるのである。こうした意味合いにおいて、群集心理はけっして静態的、固定的な心理や意識ではなく、不安定で変化しやすい。と、あります。黒い貴族やその手下達、イルミナティーやイエズス会が、好んで使う手法が『群集心理』を利用した支配構造です。人は集団になると、一人の時では到底できないような突拍子もない行動をしてしまうことがあります。例えば、群れて行われる悪ふざけや悪ノリがいい例です。一人で相手をいじったり、からかったりする事は出来なくても集団になると気持ちが大きなって平気で人をからかってしまう、よってたかっていじめや暴力を平気でしてしまうことがあります。冷静に考えれば人をいじめや暴力や相手を傷つけることですが、集団になってしまうと悪いことだとわかっているのについ調子に乗って相手をいじめやすくなり、罪悪感が薄れてしまうことから、人を傷つけることに抵抗を感じにくくなります。これらの行動は「集団心理」または「群集心理」と呼ばれており、いくら理性的な人であっても集団になると、普段では考えられないような馬鹿なことをしてしまい、人を傷つけたり犯罪に巻き込まれてしまうことがあるのです。歴史上の出来事には集団心理が原因だと考えられているものがいくつかあります。魔女狩り・フランス革命・世界恐慌・ホロコーストなどの大事件や大虐殺も、集団心理が働いたことが原因であるという説があり、大事件や大虐殺とはいかなくとも集団心理が悪い方向に働くと…いじめ、集団暴行、ネットでの炎上・学生運動やデモ活動の暴徒化・スポーツでの乱闘騒ぎ株、FX、不動産など、金融商品のバブルやパニック売りカルト宗教、マルチ商法、自己啓発セミナー、絶叫するような社員研修などに見られるような極端な行動を取ってしまったり、熱狂するあまりに冷静さを失い、衝動的で危険な行動をしたり、自分や他人を傷つけてしまう原因になります。その手法の逆を行けば、彼らの支配構造は一瞬にして崩壊します。世界には様々な情報が溢れていますが、もう1度立ち止まって落ち着いて情報を精査してみて下さいね。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45249425/45249425.3330847</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-02T19:30:05+09:00</first_retrieve><length>95:17</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>117</view_counter><comment_num>7</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>N◯K＝反ギュスター... N◯K「ちょうかしぼ... こいつら打ってるな N◯K自身が同調圧力... SNS　真実への道標 NHK 100分偏向報道の軌跡 穏やかに招き入れ...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45249425</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag>政治</tag><tag>経済</tag><tag>大衆支配</tag><tag>世論操作</tag><tag>黒い貴族</tag><tag>イエズス会</tag><tag>群衆心理</tag><tag>ギュスターヴ・ル・ボン</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>883243</user_id><user_nickname>董狐之筆（とうこのふで）</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/88/883243.jpg?1716388924</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
