<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45214877</video_id><title>川田龍平・松田学・鈴木宗男各候補、チャットＧＰＴが当落を間違える←私事【アラ還・読書中毒】コメ：就職氷河期世代は安倍支持者が多い　それが酸性に行ったのか！参政党が石破政権なら組まなくて高市政権なら組？</title><description>コロナ禍中にNHK大好き主人の母が骨折で入院していて、オンライン面会の時→→初めに病院のアンケートにの記載事項に私たちのコロナワクチン接種歴も書かないといけなかったので→→別に接種証明見せるわけでもないから接種済みに丸をつけました仮に戦争の流れができても、少なくともトランプやプーチンが黙って見ているようなことはないと思うけど平野雨龍氏は中国排斥に特化し過ぎてるね。でも半島帰化人議員の炙り出しは韓国の事を言ってるという事では？石破首相が米国には「舐められてたまるか」と言えるのも米国がDS支配から半分脱却して反DSとなったからでしょう。でも領空侵犯されても尖閣沖縄領海内に→→ブイを置いてもほぼ何も公式には言わない所は「中国支配下にある」と言っても過言ではないだろう。フェンタニル経由問題も中国の為に隠蔽（犯人の資料紛失）→→して終わりにした事にもそれが見て取れる。何でそこまで中国に恐れるのか？　ハニトラや裏カネ買収だけでは片付けられない謎がここにある。(神谷氏は自分の言葉で話している）やったー、ゴンベイさんに褒められちゃった自分もそう思った　武見の代わりに　反ワク議員もジャンプでやられたっぽい就職氷河期世代は安倍支持者が多い　それが酸性に行ったのか！戦争になればガラガラポンが起きるからね　銀座の一等地の地主は戦後焼け野原の不法占拠者　そんなことが起きるかもって期待か？曲解に曲解を重ねて自分好みのストーリーを作ってみましたって感じかな、精神病んでる古村治彦氏の分析はRK氏分析に似ている。自分の固定観念から脱却できない、且updateできない感じが伝わる。信念が一貫するのは分からなくはないが…。→→RK氏とも近いベンジャミンFF氏も同様で、裏の世界の事情に精通してるのは良く分かるが、分析は殆ど当たらないｗ　自公議席が過半数-3議席に留まった。正直大負けではない。この体たらくでなんで負けないの？と言う感じはSNSでも「不正選挙？」とのワードが躍った事でも→→疑いの念を抱く人が急増してる事に他ならない。期日前投票はどう操作されても分からない上、殆どの開票所では監視カメラもない。→→世界の選挙でこれだけ不正が行われていると言う事は、日本でも既にすり替える術は構築されてると考えた方が合理的である。川田龍平氏と原口一博議員はいずれ立憲を出るでしょうね。個人的には吉野敏明氏らと組んでも良いのではと思いますが。権兵衛さんの奥様ミシンで何を作るんですか?素敵ですね⁎ˇ◡ˇ⁎♡</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45214877/45214877.65354036</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-23T06:00:00+09:00</first_retrieve><length>24:47</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>361</view_counter><comment_num>11</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>神谷は、ペテン師だ！ シェディングわか... 不正選挙でしょ →本来選挙に行って... 勿論、全部とは...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45214877</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">高市政権</tag><tag lock="1">高市神谷連立</tag><tag lock="1">平野雨龍</tag><tag lock="1">就職氷河期世代</tag><tag lock="1">安倍支持者</tag><tag lock="1">古村治彦</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
