<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45211054</video_id><title>【内部告発】クーアンドリクの被害記事、コメント集のまとめ、取引される方はCoo&amp;RIKUの酷い現実 背後にはクーリクの被害を拡大させた指南役の濱田将成顧問弁護士がウラで被害者を潰す画策をしてます</title><description>クーアンドリク(Coo&amp;amp;RIKU、クーリク、クー＆リク、cooriku)Coo&amp;amp;RIKUの背後では悪徳顧問弁護士の濱田将成が被害者潰しの指南しています。クーリクが訴えてきた売買契約不存在確認請求訴訟で第一回口頭弁論から民法上の売買契約の証拠が出ました。そのあとで不可解な濱田の態度です。後に池田聡介裁判官ですらも民法上の売買契約にあたることを認めています。通常ならこの時点でクーリク側の敗訴が確定的なので私はクーアンドリクに「引き渡しの和解」を提案しました。しかし、池田聡介が訴状の訂正指示で〝締結〟とか〝法人の分離〟という指示の意味を認識していた濱田将成は即刻で拒否してきました。この経緯は何を意味するでしょうか？要するに濱田将成弁護士が池田聡介裁判官の越権行為で〝勝てる〟ということに気がついてCoo&amp;amp;RIKUの裁判を主導しているということです。この池田の不自然な訴状の訂正指示の意味というのは見抜けるAIもいましたがクーアンドリクの幹部が訴状と訂正訴状申立書1と2を見ただけで独自にそれが不戦勝を意味する八百長であることに気がつくには相当な事前知識が必要です。一般素人がその意味に気がつき、確信することは無理です。濱田将成弁護士は事前に「口頭合意時点で売買契約は成立する。所有権も移転する」ということを認めていて証拠があれば「売買契約は認められると思う」ということを言っていました。それなのに自分が負ける定義をわかっている状況で訴状の訂正指示があったあとは、法的な売買契約の証拠が出たあとにも拘わらず平然と和解を即刻で蹴ってきたのは濱田が主導して「勝ちが決まっているから和解は必要ない」とクーリク側に説明していたということです。池田聡介裁判官からは私が提案したときに形式的には「(引き渡しの)和解は？……」という質問はありましたが濱田は勝ち誇ったように即刻拒否でした。提案を持ち帰ることなく即時に否定したということは濱田は民法上の売買契約の成立を認めない判決になることを訴状の訂正指示の段階で事前に知っていたということです。しかも、それは池田聡介裁判官だが吊し上げられて一言も反論できないで逃げ回っているように倫理的にも法的にも本来は重大な卑劣犯罪だと知っていたはずです。濱田が主導しているからこそ持ち帰らずに和解の拒否を即答したのです。もし濱田が早く終わらせたほうがいいと思うなら、第一回口頭弁論なら「和解期日の方向で進めて頂ければと思います」と答えていればCoo&amp;amp;RIKUのミスは帳消しにしてすべて穏便に終わることは出来てました。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45211054/45211054.70202615</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-21T20:14:05+09:00</first_retrieve><length>30:11</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>2</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45211054</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">犬</tag><tag lock="1">猫動画</tag><tag lock="1">猫</tag><tag lock="1">ペット</tag><tag lock="1">動物</tag><tag lock="1">Coo&amp;RIKU</tag></tags><genre>動物</genre><user_id>137992913</user_id><user_nickname>偽装された社会の本質を見抜こう</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/defaults/blank.jpg</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
