<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44904837</video_id><title>血圧１９０の人は９５歳まで生きて、１８０の人は今も元気にコメ作りしている←すごい！変化に対応できないと生きづらくなるのは国内も海外も！←コメ【アラ還・読書中毒】私事：今日は歓迎会（誘われなくて喜）</title><description>ワクチン＝電磁波＝ＡＩ＝宗教　（宗教＝外国に乗っ取られやすくするための同調圧力）私も、会社でのバリウムは受けずに「病院で胃カメラ受けます」と言って済ませました。その後、しつこくは聞かれませんでしたよ。「受けました」で終わり。「この歯科医アホや」と思うのが客にマスク強要ですね。待合室から数mの間マスクするだけ。歯科治療は否が応でも外すんだからさぁ…。私の知り合いで2人。一人は血圧が上が190位あったのに95歳まで生きていました。もう一人は現在80歳で上が180位あるのに元気に米を作っています。たぶん、イベルメクチンは馬の駆虫薬と言い始めたのはファウチです。え？　なんで愛国心があると恥ずかしいの？　普通でしょｗ海外の方がハードルが高くなる理由は主に言語や文化の面が強いんだろうけど、変化に対応できないと生きづらくなるのは国内でも同じだろうね地位問わず長年ぬるま湯につかって安穏としてきた人々が日本終わったと感じてるのかも、逆に道なき道を切り開くのが好きな人にとってはチャンス？何もしなければどんどん悪くなっていく一方なのでせめて変化に順応していけないと(自分の世界が)終わっていく、ってことなのかな3年前から浅村氏は「ロックF財団が食料危機が半年以内に来る」と言ってたが一向に来ない。これは反DSとのパワーバランスが崩れたからだと思ってます。→→そろそろ来る気配としては、経済・金融危機を発端に起きるかもとは思ってますが。別件で大災害で起きる事も想定はしてるので、備蓄は大事だと感じてます。万博：メタンガス溜まってると、雷の時期とかちょっとした静電気でも爆発の恐れがあるのでは？お米の保存について。百均の厚手の大きなジップ袋に米袋とホカロンを入れ掃除機で空気を吸い出し密封状態に→→はじめの状態にもよりますが味が損なわれにくいです^ ^うちは米作ってるので白米玄米は30キロ袋もそうしてますby農女子ビットコインにしても、未だに使える所が少な過ぎてなぁGoldを所持してても、戦争や有事、世界恐慌になれば、預金封鎖・金没収と言う事も過去にあったらしいですから、どうなんでしょう？日本、中国、韓国の仲が良くなると米国、欧州に取っては脅威なので三つの国がお互いを嫌い合うようなプロパガンダが仕掛けられてると思います。世界の国が中国人を嫌っていると言うのもプロパガンダに洗脳されている日本人の発想だと思います。→イタリア在住の日本人が言ってましたがイタリアでの中国人の印象は「まじめで働き者」だそうです、嫌中の人も殆ど居ないとか、</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44904837/44904837.76468949</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-23T06:00:00+09:00</first_retrieve><length>13:01</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>724</view_counter><comment_num>7</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>マスクさせると感... 私はお酒弱いので... 私も飲みニケーシ...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44904837</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ワクチン</tag><tag lock="1">歯医者</tag><tag lock="1">マスク</tag><tag lock="1">イベルメクチン</tag><tag lock="1">食糧危機</tag><tag lock="1">お込めの保存</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
