<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45325115</video_id><title>[リクエスト]アルドラ様が雑魚敵のローパーに苦戦し数で嬲られてしまう.....[長編、PKDあり、特別編あり]</title><description>投稿遅れてすいません何とかします。代わりにアルドラ様が長時間ローパーにリョナラれる動画を作ったので楽しんでください！！あらすじ逢魔の女王アルドラはその威光を広げるため古代の地底神殿へと降り立った。そこは伝承によれば「触れるものすべてを絡め取り決して逃がさぬ魔物」が巣食う場所。だが女王は嘲笑う。「くだらぬ怪物ごときがこの私を阻めるとでも？」闇を切り裂く魔力の閃光が、迫り来るローパーの群れを薙ぎ払う。数体は消し飛び床に黒煙を残して崩れ落ちた。しかし、影の群れは止まらない。むしろ倒れるたびに倍加するかのように蠢く触手の群れは四方から女王を包囲していく。一瞬の隙。足首に冷たい感触が絡みついた。そのぬめるような触れ方は戦場に似つかわしくないほど妙に“柔らかく”てアルドラの身体から力を奪う。「離せ……っ！」振り払おうとした腕にも、すぐに別の触手が絡み、白い肌を這い上がる。豪奢な衣は軋みを上げて締め付けられ、絹の布地が裂け、隙間から女王の肢体が露わになっていく。彼女は魔力を高めようとするが、絡みつくたびにその感触は皮膚をなぞり、身体を縛り、まるで“甘美な毒”のように集中を乱していく。「私が……この私が……！」声には怒りとかすかな震えが混じる。誇り高き逢魔の女王が、無数の触手に絡め取られ、動きを奪われていく。その姿は女王であるがゆえの威厳と美しさを一層際立たせながらも、次第に力を失い、抗えぬ敗北の予感へと変わっていく。最後には全身を覆われ女王の光は闇に閉ざされた。その場に残ったのは蠢くローパーの群れとそこに沈みゆくアルドラの艶やかな影だけだった。それは支配者の終焉であると同時に決して解けぬ「束縛の宴」の幕開けでもあった。闇に飲まれたアルドラは地底の深奥へと引きずり込まれていった。彼女の周囲には、光を遮る無数の触手が蠢き繭のように女王の身体を包み込む。拘束はただの束縛ではなかった。彼女の四肢は左右に引き伸ばされ滑らかな肌の上を冷たく湿った感触が這い回る。豪奢な衣はとうに引き裂かれその威厳を象徴する装飾も無惨に散らばっていた。それでもなお女王の瞳は決して屈しない光を宿している。「私を辱めるつもりか……ならば、この屈辱の果てに必ずお前たちを滅ぼす。」女王は凛とした声で吐き捨てる。だが返る声はなく、ただ触手の群れが彼女をさらに深く締め上げるだけだった。その感触は次第に彼女の抵抗を奪い魔力を封じ誇り高き逢魔の女王を“囚われの存在”へと変えていく。やがて彼女は冷たく脈打つ拘束の中で身動き一つとれず無数の異形の影に弄ばれる「生贄」のような姿に沈んでいった。闇の支配者であったはずの女王がいまや闇そのものに絡め取られ抗えぬ束縛の中でその身を預けるしかなかったのだ💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛💛</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45325115/45325115.6427401</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-23T01:57:04+09:00</first_retrieve><length>9:21</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>537</view_counter><comment_num>20</comment_num><mylist_counter>7</mylist_counter><last_res_body>いろんなキャラの... ここらへん気持ち... でる ここまで負けて感... 強がりながらもハ...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45325115</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">クイーンズゲイト</tag><tag lock="1">クイーンズゲイトスパイラルカオス</tag><tag lock="1">スパイラルカオス</tag><tag lock="1">リョナ</tag><tag lock="1">ryona</tag><tag lock="1">アルドラ</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>93820211</user_id><user_nickname>マリオDS</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/9382/93820211.jpg?1744161142</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
