<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44854221</video_id><title>ネバーエンディングストーリー、日本</title><description>ネバーエンディングストーリーhttps://eiga.com/movie/47643/亡父は、文藝春秋社に３０年以上、勤務していましたけれど。田中角栄氏の現役総理の失墜に直接関与したのは、編集部であった、故・立花隆氏ですね。亡父は校閲部でして、部長職を拝命していましたけれど。故・立花氏と亡父に何等かの人間関係があったかどうか、私は知りません。一般に東条英機一族も戦後、日本人から責め立てられたし、麻原彰晃の子供たちも親の責任を取らされ、命の保障が危ないそうです。私が落命の危機を覚えたのは、「人工知能」実験台にされた可能性が尤も高く、恐らく、小山市雨ヶ谷独身寮「５０１号室」にコマツと旧統一教会が手を組んで、私を神（イエス）、山田氏を悪魔（デーモン）と強く、睡眠時に暗示に掛けることで、私の生年月日や家族構成から推測される、気象状況を意のままに可能という特殊能力をコマツが社として、社益挽回のために私を政治利用し続けた、３２年間に相違ないですね。コマツはコマツ社長の采配に依って、バブル経済崩壊直後の莫大な赤字をＶ字快復させたと意気込んでいらっしゃるようですけれど。直接の立役者は私はその一員に含まれます。恐らく、山田氏は裏金工作されたのが尤もその可能性が高く、裏金の元締めは、旧中曾根派臭いですね。故・中曾根康弘元首相と故・田中角栄元首相は自民党総裁を巡って、師弟関係にあったとＮＨＫは報道していましたけれど。政界（自民党内）内がそのような単純な縮図ではないことは日の目を見るよりは明らかでしょう。文藝春秋社は中小企業のひとつであって、言論界では知らぬ人は珍しいですけれど。芥川賞と直木賞の二つを文春が保持していることが文春の最も大きい特徴ですね。文春のスクープ記事に依って、多くの政界人が泣きを視ましたが、亡父は繰り返すようですけれど、編集部の人間ではなく、校閲部の人間と謂わば、編集部を日向とするならば、校閲部は日陰ですよ。校閲部は政界人のスクープ記事を直接書き立てることは皆無です。コマツは自民党から頼まれて、亡父に泣きっ面をさせるためと文春に対する婉曲的な恨みの解消と私自体に問題があるのではなく、私を巡ってでの当時の関係者を困惑させ、絶望させることにコマツならではの狙いが見え隠れしています。あれから３２年経過し、父も此の世の人ではなくなっても、私に対する執拗な嫌がらせは無くなりません。私の一族を滅亡させるだけはなく、私を亡き者にすることで謀の止まらない、コマツとＮＨＫと朝日新聞社と共産党や産経新聞社とか各マスコミの意図が見えません。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44854221/44854221.96192193</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-07T20:07:03+09:00</first_retrieve><length>3:28</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>52</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44854221</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag>自由民主党</tag><tag>旧統一教会</tag><tag>小松製作所</tag><tag>コマツ川崎OB会</tag><tag>小山工場</tag><tag>１９９３年コマツ人事</tag><tag>死人に口なし</tag><tag>実社会は殺戮と詐術の見せ所</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>139368016</user_id><user_nickname>ジョアン 二十三世</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/13936/139368016.jpg?1743203776</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
