<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45258731</video_id><title>外国人問題（小泉成犬時の法改正が元凶）by深田萌絵！関税問題でトラ大を絶賛する日本人に腹立ち！【アラ還・読書中毒】コメ：この内容、浅村さんにオリジナリティあるんですかね？著作権違反にならないの？</title><description>松本市が辞退へ…国が選定した乗鞍高原の「脱炭素先行地域」 辞退決まれば全国3例目【総合選対本部長代行を辞任しました 。】 「党の体質、党の体制を刷新しなければならない。」 小沢一郎代議士◆深田萌絵移民問題と不法移民、偽装難民、技能実習生の不法就労米は入国厳格化。日本も移民問題原因は小泉元総理。入管法改正等で対処できるはず。◆政経プラットフォームトランプ関税交渉で日本は敗戦。８０兆円献上で日本は経済植民地へ？ 田村秀男氏 #406------------------この内容、浅村さんにオリジナリティあるんですかね？著作権違反にならないの？放射性物質の半減期から設定された東京電力福島第一原子力発電所事故の帰宅困難地域が広島・長崎に無い事自体、原爆は落ちてないと思っていました。➡学校で教えている敗戦後の近代史は、コロナに始まり、掘れば掘るほど、ウソだらけですね。いつも丁寧にSATORISM講演会もおまとめ頂きありがとうございます。私も参加させて頂いたものの、日頃仕事が忙しすぎて寝てしまっているので助かります。安倍元総理の「石破だけは総理にしてはならない」が有名だが、この出所は不明である。ただ安倍氏が「彼こそ本当の言うだけ番長」と言ったり→→批判していたのは事実として取材でも残っている。過去にも「靖国参拝は絶対にしない」「慰安婦問題も韓国が納得するまで謝罪し続けるべき」と語っている。→→「選択的夫婦別性」についても「やらない意味が分からない」と明確な理由は語らず訳の分からない答弁に終始。国益を考えてるとは思えないヤバい奴でしかないｗ原爆についてですがナパーム弾の絨毯爆撃説があります。しかも核兵器は今も存在しないというものです。私が「日本を主戦場として戦争は起きない」と考える所は、地政学的リスクがあまりにも大きいと考えるからです。中国が軍事的に攻めて来る事も現行を考えるに→→ほぼ無いと考えられる。これはAIに聞いてもそうですが「リスクが高すぎて推奨できない」が答えです。100歩譲って仮に高市自民と参政党が組んだとしても→→無いと考えます。あり得るのは現行の中国の様に日本の不動産を購入する事での徐々に侵略する方法でしょう。これが最も低リスクで考え得るシナリオかな。ウクライナの人は割と普通に仕事してる人も多いと聞きます…真相不明ですが。石破やめるなデモのプラカードに「80年談話だして！」ｗ 中韓主導のデモでは？ しかもRK自身で中国のTV局のインタビューに答えたとツイートｗ</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45258731/45258731.54169484</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-05T15:52:06+09:00</first_retrieve><length>24:54</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>466</view_counter><comment_num>22</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>うぽーつ 石破信者のアラ還 私も反枠デモには... 「石破だけは総理... →言わない政治姿勢...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45258731</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">SATORISM</tag><tag lock="1">トランプ関税</tag><tag lock="1">深田萌絵</tag><tag lock="1">リチャード・コシミズ</tag><tag lock="1">原子爆弾</tag><tag lock="1">石破辞めるなデモ</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
