<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45323958</video_id><title>体の養分だぜ.SunoAI</title><description>レモネードとピンクレモネードとティラミスと焼きそばと牛すきまんとカボチャと目玉焼きとおせちとアワビのいなりと雪見だいふくと半熟ばくだんとホワイトチョコマフィンとアクアレモネードソーダとレモンサワーシロップとレモネードキャンディとレモンケーキとオリジナルレモンケーキとハイチーズレモネードパルフェとサマーレモネードタルトとオリジナルレモネードロールとレモネードアイスバーとレモンケーキとぶどうレモネードとアイスバーレモネードとアイスバーレモンサワーとアイスバーアクアレモンサワーとアクアレモンサワーとピーチレモネードとレモンサワーとまつたけとホリディルージュとホリディティーとゆずレモネッタホットティーレモネード“黄金桂”（キンモクセイの香り）とホットティーレモネード“ブルボニカ”（バニラとベリーの香り）とホットティーレモネード“カモミールジンジャー”とピーチクラッシュレモピナとピーチ&amp;amp;クリームレモネッタと食べるレモネードとピーチクラッシュとストロベリーブロッサムと桜ピンクラズベリーとトロたくとまぐたくとアボたくとキムたくとアクアパンチとレモネードビーバーとラプラプマンゴーレモネードとラプラプマンゴーレモネッタと食パンと丸ごと搾りレモンジャムとヤッサ饅頭とくりーむぱんとフレンチトーストとくりーむコッペパンとロシアンケーキとアワビ揚げとアボカドとあわびモナカとレモネードスプリッツとCANレモネッタトロピカルとトロピカルクラッシュとCANレモネッタ ストロベリーとレモネードシロップととろ～り月見フィレサンドととろ～り月見チーズ和風カツサンドととろ～り月見チーズフィレサンドととろ～りチーズ月見和風カツサンドとショコリキサーレモネードとゆずソーダレモネードとホワイトショコラ＆ゆずソーダレモネードとぶどうソーダレモネードと西条柿とジェラートレモネード“ストロベリー”とかぼちゃとコロッケと抹茶レモネードとハニージンジャーレモネードとポンデダブルショコラと米粉ドーナツ濃いほうじ茶ホイップとラズベリーソーダレモネードとフローズンラズベリーレモネードとレモネードパウンドケーキとトロピカルクラッシュとCANレモネッタトロピカルとベーグルとオリジナルレモネードタルトとショコラレモネードタルトとピンクレモネードパルフェとソーダレモネードパルフェオリジナルレモネードシュークリームとピンクレモネードロールとレモンパックとボトルレモネードとゆずソーダレモネードとホワイトショコラ＆ゆずレモネードとぶどうソーダレモネードとエルダーフラワー＆マスカット ホットレモネードとエルダーフラワー＆マスカット ソーダレモネードとベリーメリーレモネードとベリーメリーホットレモネードとかまいたちの夜(パフェ)とポップンレモネッタとホワイトショコラレモンと２層仕立てのレモネードタルトとレモネードタルト</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45323958/45323958.91963322</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-23T19:19:00+09:00</first_retrieve><length>3:05</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>2591</view_counter><comment_num>175</comment_num><mylist_counter>13</mylist_counter><last_res_body>ここすき サビでレモンを連... もっとたんぱく質とれ 広島県県歌 糖尿淫夢 レモネードに限れ... アクアパンチ（水... 妊婦は酒飲まねぇよ ちょっと野菜が足...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45323958</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">例のアレ</tag><tag lock="1">真夏の夜の淫夢</tag><tag lock="1">AI淫夢</tag><tag lock="1">sunoai</tag><tag lock="1">タクヤさん</tag><tag lock="1">KBTIT</tag><tag>タクソン</tag><tag>グルメ淫夢</tag><tag>ヒプノシスマイク</tag><tag>投コメ怪文書兄貴</tag><tag>松本人志現象</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>89913906</user_id><user_nickname>55%</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8991/89913906.jpg?1743230873</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
