<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45035617</video_id><title>【以購代捐：特産品購入型国際支援】ミャンマーコーカン第一特区果敢熟茶方片茶中国雲南臨滄鎮康黒茶後発酵茶（6g×10枚×3包）0.18kg</title><description>ミャンマーコーカン自治区で収穫された茶葉等を原料として、国境を挟んで向かい側の中国雲南省臨滄市鎮康県内の工場において、後発酵工程を経て生産された熟茶です。四角形の形状に平べったく緊圧された「方片茶」であり、通常は6g×10枚×3包の状態で紙製のパッケージの中に入っています。業者さんの在庫状況次第ですが、携帯するにも便利なように、1枚ずつ個包装された散売りタイプもございますので、ご希望があれば、できるだけ応えられるように手配いたします。ミャンマー北部コーカン自治区内の山奥には原生林地域が広がっており、化学肥料や農薬は使用されておりません。嘗て、コーカン自治区では、日本の外務省所管の独立行政法人国際協力機構（JICA）によって、茶葉やクルミ等の生産に関する国際支援がなされた時期があったようですが、その後、断続的かつ長期にわたって戦闘が続いたりしたため、撤退されたのでしょう。熟茶とは、特殊な製茶技法で茶葉を初期加工した後、さらに、有益菌を利用した微生物発酵工程を経て完成する後発酵茶であり、人工的に発酵が促進されることにより、マイルドな味わいに仕上がります。賞味期限は、特にございません。日本の四国山地黒茶や富山県のバタバタ茶も同じく後発酵茶に該当します。四国地方には、1990年代に伝承が失われる危機に直面した産地もあり、その後、一部の民間団体や公立高校の生徒が伝統的黒茶発酵技術の継承に取り組んできたという実績があり、また、その中には、障がい者再就職支援を本来業務とされている団体が複数あるようです。一方、ミャンマーでは世界最長の内戦と民選政府がクーデターで倒されたことに対する春の革命が続いており、地雷や空襲、戦闘等により、障がいを抱えた人々が増加していて、2024年6月に、茶業者さんから伺った話では、2023年10月の1027作戦開始以降に、コーカン自治区内で地雷を踏んで、向かい側の雲南省臨滄市鎮康県南傘鎮内の病院に運び込まれた被害者の数は20人に達するとのことでした。また、人口大国である中国には、障がい者が大勢いらっしゃいます。今後、機会があれば、二国間や多国間での黒茶発酵技術関連や障がい者再就職関連、水掛け祭り等の国際交流も推進いたします。（字数制限により、省略）こうした背景の下、地元住民が安心して働き、暮らせるように、また、国際援助に頼り切ったりせずに、自立的な好循環環境を維持できるよう、そして何より、ケシ栽培等に手を染めたりすることのないように、換金性のある現地特産品である茶葉等を購入してあげるという特産品購入型のミャンマー・アジア民生支援の新ルートを日本の皆様にご提供させていただきます。（字数制限により、省略）https://peaceculture.center/surl/P/101</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45035617/45035617.99116158</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-30T13:15:04+09:00</first_retrieve><length>0:45</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>1</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45035617</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ミャンマー</tag><tag lock="1">コーカン</tag><tag lock="1">熟茶</tag><tag lock="1">後発酵茶</tag><tag lock="1">黒茶</tag><tag lock="1">プーアル茶</tag></tags><genre>料理</genre><user_id>116938059</user_id><user_nickname>peaceculture</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/11693/116938059.jpg?1690547952</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
