<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45209224</video_id><title>【日本の軍歌】を原曲で聴かう｜歌を覚えやすい動画・歌詞付き（全59曲）</title><description>（（（ アナログ音源から抽出した、耳と心に憩ふ59曲 ）））　およそ軍歌とは「為政者が国民を戦争に駆り立てるために作らせた歌だ」と、あるいは今のひとは理解してゐるかもしれません。外国では実際 war songs, military songs（軍歌）といひますと、専ら戦意高揚のために作られた勇壮な歌が多いやうでございます。わが国にも国策をPRするために当局が発注してリリースされた軍歌は少なからずあるのですが、なかには「これが本当に軍歌なのか」「これは反戦歌ではないか」と、多くのひとをして懐疑せしめるやうな哀歌もある。　とりわけ先の大戦までは「軍歌」といひますと、それこそ「天に代はりて不義を討つ」と兵隊が行進する際などに唱和した、文字どほりの軍歌を指呼したのでしたが、戦後になりますと、これがもっと広義になりまして「兵隊時代を懐かしむ歌」「戦時中の思ひ出に浸る歌」を指呼するやうになりました。そして次第にそれがジャズやソウルや民謡やロック等と並ぶひとつの音楽ジャンルになった。だから美空ひばりやペギー葉山や鶴田浩二など、戦後のスター歌手も挙って軍歌のレコードをリリースしてゐます。換言すれば国策のPRも、民草の唇から唇へと伝播して、ひろく愛唱されるやうになった国民歌謡（folk songs）も、わが国では渾然一体となって「軍歌」といふひとつの音楽ジャンルになってをります。たゞしこの「渾然一体」は十把一絡げではなかった。と申しますのは、有名な「万朶の桜か襟の色」の文句ではじまります軍歌『歩兵の本領』などは、陸軍中央幼年学校の第10期生だった加藤明勝さんが作詞なさり、それに節がついて後に全軍で歌はれるやうになった。何事も上意下達で強いられて「やらされた」ことであれば、誰も当時を懐かしむ者はありません。たとへば誰に強いらたわけでもないのに、わが国から辛亥革命に多くの義勇兵が参陣いたしました。すなはち「興亜」や「東亜新秩序建設」などのスローガンも恣意的な上意下達ではなく、国民精神の発露だった。国運といふ視点から見たその是非はともかくとして、なにしろ大東亜戦争の実態は、この「軍歌」といふ、わが国に特有の現象によく投影されてゐるのではないでせうか。　これまで人類の歴史は戦勝者が書いてきた。しかし如何に彼らに好都合に捏造されやうとも──まさに和歌がさうであるやうに──歌に封入された歌心は永久に、そして精緻にマコトを後世に伝へます。しかも大東亜戦争はご視聴のやうに、その大凡の現場に撮影および録音技師が赴き、ニュース映画としてメディアでその全貌を記録しつゝ干戈した世界戦史上で初めての戦争でございます。そのニュース映画をこゝでは時系列に並べて映じ、さらに歌心にも同期させてゐます。歌と記録媒体、最早この組み合はせの前では、決して嘘はつけませぬ。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45209224/45209224.82460065</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-21T14:27:04+09:00</first_retrieve><length>181:42</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>5</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45209224</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">軍歌</tag><tag lock="1">昭和歌謡</tag><tag lock="1">大東亜戦争</tag><tag lock="1">歴史戦</tag><tag>もっと評価されるべき</tag><tag>その発想はなかった</tag><tag>衝撃のラスト</tag><tag>癒し</tag><tag>コメント非表示推奨</tag><tag>黙ってマイリス</tag></tags><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>6755390</user_id><user_nickname>ミソラ通信</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/675/6755390.jpg?1751454477</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
