<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45020152</video_id><title>落語「まんじゅう怖い」現代バージョン</title><description>まんじゅう怖い 現代Ver.えー、本日はお聞きいただきまして、誠にありがとうございます。わたくし、今の若い人たちの間で起こりました、ちょっと面白い騒動のお話を一つ、させていただきたいと思います。まあ、お付き合いください。舞台は東京のどこかにあります、シェアハウス。今どきの若い人たちが一緒に住んでるお家ですね。ここに四人の若者がおりました。まずは、仕切りたがりでいたずら好きの大学生、ユウト。次が、サバサバしてるけどノリのいいカフェ店員のアオイちゃん。それから、何があっても冷静なプログラマーのリョウ。そして、このお話の主役になります、お調子者だけどなんだかよく分からないフリーターのケンジ。ええ、このケンジが、ちょっと面白い男なんでございます。ある日の晩のこと。リビングで三人が、スマホかなにかをいじりながら、だらだらしておりましたら、ユウトが言い出しました。「あーあ、暇だなあ。なんか面白いことないかねえ？」「そういえばこの前見たホラー映画、すっごく怖かったんだけど。ユウト、ああいうの平気なんだっけ？」とアオイ。「俺？ 全然。お化け屋敷とかもどんどん行けるし。怖いもんなんて、ほとんどないね」なんて、ユウトは胸を張ります。「本当かい？ 俺は高いところがダメだから、展望台とか無理だな」とリョウが言えば、「私は虫かな。特にあの黒くてカサカサするやつ…G」とアオイ。「ケンジは何が怖いんだろうな。あいつ、いつもヘラヘラしてるから想像つかないや」なんて話をしておりますと、そこへ当のケンジが「ただいまー」と帰ってまいりました。「おう、ケンジ。いやね、今、怖いものの話しててさ。お前、なんか怖いもんある？」ユウトが尋ねますと、ケンジ、ちょっと考えるふりをして、「へえ、怖いもの、ですか…。そうですねえ…。ジェットコースターとかはスリルであって怖いのとは違いますもんね？ …そうだなあ、俺が本当に怖いのは……」三人がゴクリと息を飲みます。さあ、何でしょう。「……まんじゅう、かな」「……はあっ！？」三人、口をあんぐり開けております。「まんじゅう？ あの甘いやつ？ なんでだよ！」とユウトが目を丸くします。ケンジは真顔で、「いやあ、もう見た目からダメなんですよ。あの、こう…丸くて、ふわっとしてて、中に何が入ってるか分からない感じが…もう、想像しただけで鳥肌が立つんです。昔、親戚の家で無理やり食べさせられそうになって、それがトラウマで。あの甘ったるい匂いも…うっ…」と、顔をしかめる始末。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45020152/45020152.16792227</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-25T16:11:04+09:00</first_retrieve><length>6:37</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>22</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45020152</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ラジオ</tag><tag lock="1">落語</tag><tag lock="1">古典落語</tag><tag lock="1">お笑い</tag><tag lock="1">ポッドキャスト</tag><tag lock="1">落語家</tag></tags><genre>ラジオ</genre><user_id>3734936</user_id><user_nickname>ゆっさん</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/373/3734936.jpg?1622485191</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
