<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45278182</video_id><title>潜水艦部隊カレーレトルト版（以前の缶詰版とは違ったが美味しかった）←私事【アラ還・読書中毒】コメ：梅村さんはバリバリコロナ脳だけど、どう参政党と折り合いつけるんだろね！参政党創憲「国家主権」！</title><description>Grokに聞くと太陽光パネル設置の国（環境省等から）の補助金は停止しているとの回答。各自治体で個別の案件はあるとの答え。まぁ裏ルートがあるだろう。→→でなければ、ここまでバンバン増え続けない。維新の会が外国人（特に中国人）受け入れ推進ですからね。2016年から橋下徹氏が進めた特区民泊で大阪は大変な事になっていると聞きますが。減ってる気はせんけどなぁ。一貫して増えてる気がする梅村さんはバリバリコロナ脳だけど、どう参政党と折り合いつけるんだろね関税交渉：EUは6千億㌦（88兆円）の米国への投資。それとは別に米国からのエネルギー購入は7500億㌦(110兆円/4年）らしいが正式文書は無い。→→日本も80兆円投資としているが、EUも全体でだが、あまりにも米国有利な法外な契約額となっている。何かがおかしい。茶番な気がしないでもない。最近は、日本をDSが支配するか、中国が支配するかで取りっこになっているような…。DSvs中国の共倒れが理想だけど、そうはならないだろうなぁ。病院好きの91歳の義母ですが、長年降圧剤2種類飲んでいて上が120代なので、主治医の先生に→→血圧低すぎませんかと私が言って薬１種類にしてもらいました。そしたら少し血圧が上がって→→毎週1回デイサービスでお風呂に入っているのですが、入る前に血圧を測って140超えると→→湯船には入れてもらえないルールがあり、義母は超えてしまい入浴出来ませんでした。せっかく薬を減らせたのに、→→次に病院行ったら減らした薬を戻して貰うそうです。いえ、川口市です8/23に「石破やめろデモ」が鳥取から始まります。そして8/31に首相官邸前で本番の大規模開催予定とか。さて、どうなるか。参政党・神谷氏は党起ち上げ当初の松田氏以外の主要メンバーを切り捨て、現在も自分のイエスマンで執行部を堅め独裁を目指しているという向きもある。→→だとするならば、他党とはなるべく組まないと思えるのだが…。RK氏解説の様に仮に高市総裁になったら自民と連立を組む？これは無いと見ます。→→しかしながら、考えを是とする政策はどの党とも協力するのは当たり前でしょう。「国家主権」この思想は危険ですが。参政党を叩く勢力（しばき隊）等の日本国旗に✖を書いて掲げながらの演説妨害は明らかに逆効果だろうな。国旗に✖付けてるだけで、日本人じゃないのがバレバレ。参政党創憲「国家主権」：今後もこれを替えないようなら追及すべき焦点ではある。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45278182/45278182.84879110</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-11T11:18:03+09:00</first_retrieve><length>17:29</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>171</view_counter><comment_num>8</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>→中国にコントロー... →反日で中国内憎悪... 最近中国で公開（...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45278182</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">海軍カレー</tag><tag lock="1">潜水艦部隊カレー</tag><tag lock="1">石破やめろデモ</tag><tag lock="1">参政党</tag><tag lock="1">憲法草案</tag><tag lock="1">血圧降下</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
