<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45185681</video_id><title>ホモと見るminiのドカ食い気絶部二代目影武者がすでにやめているのに、青海たちぷゆたん星人がガン無視していつものお家芸削除ブロックをしまくり、元のチャンネルも消されていたのでやむをえず上げる証拠動画。</title><description>2025年5月23日の動画です。3分16秒あたりから。6月30日に好き嫌いcomに発見されたことが書かれたあとにチャンネル削除?miniの影武者である青海(おうみ)とあんぐら本舗の代わりの二代目影武者だいさんは悪くありません、全て青海たちぷゆたん星人の性根が腐り果てているせいです。各地の声も載せておきます。miniの影武者、1ヶ月前に辞めてるやん影武者が個人チャンネルでさらっと言ってるコメント欄に2代目miniのこと書き込むとコメ消されるらしいガチで隠蔽しようとしてるやん、最低だわ未だに「ドカ食い気絶部なんとかしてよ青海さ〜ん😭」みたいな情弱も湧いてる終わりやこのチャンネルminiの恩恵を一番受けてる側なのに謎に正義面してるのがなminiの死体遊びを大々的に行った挙句、一人の大学生に貧乏くじ引かせて壊しておいて、当の本人は「もう関係ありません」とばかりにダンマリ貫いて旅行三昧というわけですかw「私の監督不行届で影武者を精神的に追い込み引退させました。mini買収は失敗です」大人しくこれ言っとけばいいのにダンマリ貫いたりコメ消しするってことは、本人的にプライドが邪魔してたりやましさがあるってことかねメリットってwまあ今更こんなこと言ったとこでデメリットしかないのは明らかだが、主催者としてプロデュースに関わった以上ある程度説明責任を果たすべきじゃないのって話別にこの先説明なんてしなくたっていいよ？そうなったらいよいよ責任放棄して隠蔽する気満々なんだなあってだけの話だから承認欲求の為に他人利用してるのに自分が面白いと思ってそう。性格が悪すぎる。他人を自分の踏み台にしか考えてないのが見え透いてる。トーク力を２にしたのは評価を無効化されないための苦渋の決断で本当はマイナスにしたいくらい。この人のせいでボイロ界隈のイメージが悪くなるのは本当に残念。ボイロもやめてほしいし他人を利用しないように今後は一人でやって他人に関わらないでほしい。青海さんのチャンネルでminiの話題出たから影武者さん辞めたことに触れたらコメント消された...触れる気はないと言うことかな青海さんにコメ消しブロック食らうとは思わなかった だいさんが精神的にヤバそうだから何かしてあげてくださいと言うようなことを書いただけなのにコメ消しブロックするってことはこの件でやましさがあるってことじゃん 自分がプロデュースしたくせして、このまま説明もなしに逃げ切れるとでも思ってるのかね最新動画でも｢影武者に触れるべからず｣ってコメントがあったけど、その人も消されてた。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45185681/45185681.83330279</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-14T04:59:03+09:00</first_retrieve><length>4:43</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>297</view_counter><comment_num>30</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>なんだろう？何を... 粘着なだけだろ 怪文書に釣られて... 分からねえ もうちょっと分か... 世間ではどうでも...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45185681</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">青海(おうみ)</tag><tag lock="1">mini(動画投稿者)</tag><tag lock="1">VOICEROID劇場</tag><tag lock="1">料理</tag><tag lock="1">VOICEROIDキッチン</tag><tag lock="1">ニコニコ料理部</tag><tag lock="1">ドカ食い気絶部</tag><tag lock="1">二代目mini</tag><tag lock="1">だい(影武者)</tag><tag lock="1">完成品が旨そうで腹が立つ動画</tag><tag lock="1">ホモと見るシリーズ</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>140868823</user_id><user_nickname>ゲスト</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/defaults/blank.jpg</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
