<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44905515</video_id><title>創造主イエス・キリスト (人類は既存宗教に束縛されない、新未来を描くのを信じておりますけれど）伝統文化と進歩主義的な文化は対立軸に至る。怒るのは既存社會への忠誠心教育で、落雷は反新社会創造・・</title><description>人新世の登場とは、宗教は「文化」との位置づけだが。「人新世（ひとしんせい）」は、人類活動によって地球環境が劇的に変化した時代を指す概念です。地質学的な時代区分として提案され、「人類の時代」を意味するAnthropocene（アントロポセン）の訳語として用いられます。解説:「人新世」は、産業革命以降、人類の活動（特に経済活動や資源利用）が地球の地質や生態系に大きな影響を及ぼすようになったことを指します。人類の活動により、気候変動、生物多様性の喪失、土壌汚染など、地球規模の環境問題が顕在化しており、これらの問題は自然のサイクルでは修復できないとされています。具体的な例:気候変動:温室効果ガスの排出による地球温暖化、異常気象の増加など.生物多様性の喪失:森林破壊、絶滅危惧種問題など.土壌汚染:化学肥料や農薬の使用による土壌汚染など.海洋プラスチックごみ問題:プラスチックごみの海洋への流入による環境汚染など.関連する考え方:「人新世」という概念は、人類と地球の関係を再考するきっかけとなり、環境問題を解決するための社会的な意識改革や行動変容を促しています。また、経済活動のあり方や社会構造の改革を促す議論も生み出しています.注意点:「人新世」は、新たな地質年代として提案されたものでありますが、国際地質科学連合 (IUGS) では、地質年代としての認定には至っていません. しかし、一般社会では広く認知されており、環境問題や持続可能な社会を考える上で重要な概念となっています. 人新世は、学問的に正しくとも、大衆の支持が・・・学問的に正しいが、支持が得られにくいのは、日本共産党https://www.jcp.or.jp/さんもそうだけれど・・・共産主義社会は、マクロ的な未来・・共産党員の博識ぶりに大衆の支持が今一なのは、共産党員の学歴が大衆と比較して、高学歴な党員であることが、大衆の牽引役としては素晴らしい限りだが、風習・因習の弊害により、或いは、他党の罠？から・・・昔は性器に美学を求めず、陰毛を剃る習慣が余りなかったのは、子だくさん過ぎた影響かも現代は性器の陰毛を男女を問わず、剃るようになったのは、性器に美を見出そうとする新しい試み？ではあるものの静止画・動画（アニメ）ではそういう動向はあるが、日本は性器描写に日本の法律が煩く、北欧社會のように性描写に自由社会とは行かない・・神学博士は、落雷で親友が不慮の死を遂げられた契機で、神学を志す・・Jesusは若い人類への応援歌釈尊は、旧人類への応援歌かな</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44905515/44905515.84704400</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-23T06:28:03+09:00</first_retrieve><length>4:29</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>52</view_counter><comment_num>1</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>イエスは預言者。...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44905515</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"/><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>139693976</user_id><user_nickname>ジョアン二十五世</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/13969/139693976.jpg?1745155684</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
