<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45227935</video_id><title>【ＵＴＡＵ１２４音源】My Favorite Vocaloid Song Medley【ＵＴＡＵメドレー】【間違い探し再うp版】</title><description>嫌だったけどニコニコ修正時間に間に合わなかったから上げました出来ればこちらをですが元の動画そのままにします、せっかく皆に見て貰えてるから修正版を上げた理由はテロップミスやサムネが変える前をを間違って出力しちまって気付いてみかぼし君も居なかったから急いで修正しようとしたらもう手遅れ…くっそ恥ずかしかったからくっそー祭りで吹っ切れてやるー！vocal 忘音ハロ・ミラ・ナル みかぼし 愛野ハテ 白鐘ヒナタ スズ 電圧空 惡音キン 明灯ヨヲ『種火』 望月ケイウィッグ・地毛 春歌ナナ つくよみちゃん 重い音ツバサ 緋惺 松田っぽいよ 何音シキ・イロ 電音ヒビキ ISIS 姫宮恋_CVVC-誓言 ブロんぽい人ナイトさん 和音マコ 萌ヶ海モカ・モエ・モク 軍歌マチ・ムツ 千歳リフ 蒼音タヤ 餡知モン 橙屋イモコ 穂歌ソラ 焔音レイ 戯歌ラカン 霜月エマ 狂威ネイロ・ノイズ・ユガミ 幻獣セフィロト 水音ラル 音飛女クユ 湯鬱声からす・星海ファルコン ゲキヤク-偽薬-・カゼヒキ -麻酔- 夢音けいら LOKE 楓歌コト・渦音ヒト・地位トメロ赤羽カラス ゆっくり(UTAU) 欲音ルコ♂ エルサレム(UATU)・狂和音・ノースシーロード 白鐘ヒヨリ・ヒメカ・ヒカリ・ヒスイ 健音テイ 騒呂助 破壊音マイコ サケビちゃん 空音ライ-逸話- ykzroid-5000 HSC TG・響震路 重音テッド 轟音ネロ スコット 月代はくぽ 歌造ツバメ ルーク 寿音つる 歌幡メイジ 歌幡メイジ 闇音レンリ クリノクロア 日本鬼子 黒昴宿 セレスト 欲音ルコ♀ 櫻歌ミコ・第二形態 雪歌ユフ 揺歌サユ 京音ロン 波音リツ 足立レイ 空音マコ 駒音クウ 虚音イフ 轟栄一・栄二 エレクトロコッカス エドモン・エレクトロバチルス・シャーレ 時雨ナオ 型破ルト 双音レンジ・リア 根音ネネ 滲音かこい ナースロボ_タイプＴ Dr.誰か 佐村トミ 松田っぽいね 真歌ころん 星水晶 夢輝石 デフォ妹 デフォ助 デフォ太 薪宮風季 槌音ずも 王縄ムカデ レウィ 無地歌 桃音モモ 重音テト デフォ子 炉利音コムお借りしたUSTAster Selene追記　ブロンぽさんの立ち絵に指摘して頂きありがとうございました、コレに付いては知らず使用してしましたたいへん申し訳ないございませんm(_ _)m、ブロンぽさんの立ち絵は2頭身しかありませんでしたので、元のブロントさん立ち絵をやってましたが下半身がないジオングブロント状態やデカくなって画質が悪かったりとかあって以下仕方なく立ち絵使う事になってしまいました。というか女体化ブロントさんいるなんて初耳やぞ</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45227935/45227935.25049219</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-27T00:42:04+09:00</first_retrieve><length>14:00</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>240</view_counter><comment_num>28</comment_num><mylist_counter>3</mylist_counter><last_res_body>888 お疲れ様でした かわいい　ありがとう 最高　うp主は良い人 おにこ！ ここ凄いかわいい... うるせえ！ 可愛い カッコいいい　い... ｗｗｗかわい ハモリがいいねぇ 息の抜け？が綺...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45227935</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">UTAU音源いっぱい祭</tag><tag lock="1">My_Favorite_Vocaloid_Song_Medley</tag><tag lock="1">ＵＴＡＵオールスター</tag><tag lock="1">ＵＴＡＵ</tag></tags><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>50414582</user_id><user_nickname>シグマ＝プライム</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/5041/50414582.jpg?1648634320</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
