<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44971070</video_id><title>螢頑ｭｻ縺励※莉戊?縺｣縺滓ｧ倥〒　- ft. 知声 -</title><description>如月ですごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさいごめんなさい- 歌詞 -［ 不当なエラー。表示出来ませんでした。］［ 不正なエラー。表示出来ませんでした。］イラスト:θ様https://piapro.jp/t/dbpQ如月のtwitterhttps://twitter.com/kisragi_p</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44971070/44971070.7728250</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-11T12:00:00+09:00</first_retrieve><length>1:04</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>129</view_counter><comment_num>3</comment_num><mylist_counter>1</mylist_counter><last_res_body>うぽつ ！？ うぽつです</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44971070</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">VOCALOID</tag><tag lock="1">知声</tag><tag lock="1">如月p-軽動脈pとさすまたp</tag><tag lock="1">知声オリジナル曲</tag><tag lock="1">感性の反乱β</tag></tags><genre>音楽・サウンド</genre><user_id>122997121</user_id><user_nickname>如月p/如月悠(軽動脈p)</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/12299/122997121.jpg?1743377672</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
