<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44784908</video_id><title>【DbD】令和7年3月20日今日の集団サバイバー　家を出たらすぐに嫌がらせ3兄弟に待ち伏せ、つきまとわれ、出会い頭を装って交通事故で殺されそうになりました</title><description>買い物をするために家を出ようと思ったら、家の目の前でエンジンを大音量で吹かす嫌がらせをされました。いつもやつらは風上で排気ガスや土や砂をかけてくるので私も風上を通りますが、今回は家を出てすぐかけてきたので避けることができませんでした。やつらは思考盗聴もしているので私が家を出る時間を把握して代わる代わる待ち伏せ、嫌がらせをしてきます。今日は家の前で3人のストーカーが待ち伏せていました。やつらは私が届かないところで嫌がらせをして注意しようとして近づくと逃げていきます。すぐに警察に通報しても証拠がないから捜査できないなどと言って何もしてくれません。それどころか私に非があるなどと言ってきます。騒音を立ててうるさかったので、注意するために追いかけたら急に鼓膜が破れるような音を出して威嚇をして、私が怯んだところにライトを目に向けてきて目眩まし、失明するところでした。私との距離が開いていたら今度はコソコソ隠れて隙を狙って嫌がらせ、ライト攻撃をします。やつらは連携して行動するので私が一人を追いかけるともう一人が今か今かとライトを目に当てて妨害しようとしてきます。私が集団ストーカーの被害の証拠を撮るためにカメラで撮影しようとしたら、急にやめろなどと言って大声で怒鳴ってきます。そしてカメラの動画を消させるため手を上げてきます。一旦いなくなったと思ったら油断させて角を曲がったら出会い頭してくるということは日常茶飯事です。そして私がやつらにぶつかると私が悪いということにされます。カメラで撮っていると急に赤く光ってドンという音が鳴ります。私が音の正体を確かめるために少しでも触れると急に大きな叫び声を上げてお前がやったんだろと言って正当防衛を言いつけてきます。私は何も悪いことをしていません。エンジン音の嫌がらせがしつこいので見に行ったら、それがそのまま道路に放置してありました。このままでは近所迷惑なのでエンジンを止めていたら、あるときエンジンが止められないようになっていました。絶対に今まではそんなことありませんでした。夜中もエンジンかけっぱなしで警察に言っても無駄なので私は夜うるさくて全然眠ることもできません。やつらがしつこく付き纏ってくるので注意してどかそうとしたら、急に私の首元にナイフを刺してくることがありました。これは間違いなく犯罪なので警察に通報したら、私が先に攻撃しただとか、正当防衛だなどと言って、被害者である私の言い分は聞かずに加害者の意見を一方的に聞いて私を犯罪者扱いしてきます。最近は私が抵抗しないことをいいことに何度も繰り返すようになりました。これでは私が怯む時間も長くなってしまいます。岩間さんいなくなっちゃった…</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44784908/44784908.72577960</thumbnail_url><first_retrieve>2025-03-20T17:15:00+09:00</first_retrieve><length>13:33</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>393</view_counter><comment_num>9</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>パソコン必要無い... 窓枠を飛び越えて... 草 草 救助音鳴らし嫌がらせ 警察（STARS） 発電機を回す嫌がらせ ストーカーはお前... 草</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44784908</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">例のアレ</tag><tag lock="1">Dead_by_Daylight</tag><tag lock="1">aiueo700</tag><tag lock="1">岩MAD</tag><tag lock="1">岩間実況シリーズ</tag><tag lock="1">岩間好一</tag><tag lock="1">DbD淫夢</tag><tag lock="1">DbD</tag><tag lock="1">ゴーストフェイス(dbd)</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>78952935</user_id><user_nickname>ラ，</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/defaults/blank.jpg</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
