<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45087243</video_id><title>[PS]サラブレッドブリーダー世界制覇編 FULL SOUND TRACK</title><description>1998年4月23日に、今は亡きヘクトから発売された「サラブレッドブリーダー世界制覇編」の全曲集です。日本・アメリカ・ヨーロッパを拠点に、３０００を超えるレースに挑戦できる競馬育成シミュレーション。遺伝の仕組みを取り入れ、奥の深い配合が可能になったほか、メモリーカードを使って対戦や競走馬、種牡馬の売買も出来ます。３０００以上あるレースをに出馬して名を上げ、世界最強ブリーダーの栄冠を勝ち取ろう。競馬のゲーム化作品、サラブレッドブリーダーシリーズの作品です。タイトルとしては、ナンバリングされていないので、少しややこしいですが、スーファミで展開していたシリーズで、スーファミでのIIIの後に登場しています。プレイステーションとしては、IIプラスというタイトルの作品が本作より前に登場しています。そちらはスーファミ版のIIのプレイステーション版として登場したタイトルで、本作の続編と言う訳ではないです。そういうところも、ちょっとややこしいかもしれません。前作も海外のレースに挑戦できるというのが特徴だったのですが、副題にもある通り、それがより顕著な作品となっています。日本２か所、アメリカやヨーロッパ４か所に生産拠点が置けて、世界の重賞レースを含め、３０００を超えるレースに参戦できるというのが特徴となっています。そのため、例えば、アメリカをを拠点にして、外国産馬で日本のレースに挑むなんて事も可能になっています。繁殖牝馬、仔馬の国移動や海外遠征も可能になっているので、より簡単に海外のレースに挑戦できるようになっています。メモリーカードを使った対戦も可能で、それだけでなく、競走馬、種牡馬の売買も可能になっています。世界３１の競馬場がポリゴンで表現されています。レースは１２頭立てで仕掛け所で熱い駆け引きが再現できるというのも特徴となっています。全体としては、それなりに楽しめる作品と言う気もしますが、基本的にはどっかで見た事がある競馬のゲームの印象は否めないです。詳細なデータにこだわりがあるような感じなのですが、そこまで活かされている感じもしないというのが正直なところです。本作単体で見れば、シリーズ化された作品と言う事で、それなりに楽しめる作品と言う気はしますが、本作ならではと言う要素も感じられず、メモリーカードでの対戦、馬の売買が出来る言われても、その相手を見つけるのは大変そうです。それだったら、分かりやすく人気があるタイトルの方が、そういう相手を見つけやすそうですし、対戦も楽しいのではと思ってしまいました。この作品がシリーズ最後の作品となりました。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45087243/45087243.47276310</thumbnail_url><first_retrieve>2025-06-14T17:18:08+09:00</first_retrieve><length>14:18</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>4</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45087243</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">サラブレッドブリーダー世界制覇編</tag><tag lock="1">PS作品音楽集</tag><tag lock="1">ゲーム音楽全曲集</tag><tag lock="1">ヘクト</tag><tag lock="1">競馬ゲームBGM集リンク</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>29975099</user_id><user_nickname>うめすけ</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/2997/29975099.jpg?1595594310</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
