<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44813830</video_id><title>【東方MMD】ラジオ体操をやらされる鈴仙と玉兎達</title><description>路地裏でたむろしていたら不良兎として綿月姉妹にまとめてしょっ引かれ軍学校に強制的に入隊させられ訓練所で腕立て伏せをやらされる月の都時代の鈴仙とモブ玉兎達です 知り合いの不良に誘われて不良の集まる路地裏に行ったらたまたま運悪く不良玉兎を検挙している綿月姉妹のパトロールに見つかり非行少女扱いされてしょっ引かれ、軍学校に強制入隊させられ四方を塀に囲まれた脱走不可能な訓練所にブチ込まれ私服も全て没収されクソダサい緑色の体操服とブルマと運動靴のみ支給されて毎日鬼教官に怒鳴り散らされ竹刀でケツをシバかれながら過酷な筋トレや走り込みをやらされる月の都の下っ端時代の鈴仙・優曇華院・イナバ（とモブ玉兎達）少しでも腕立て伏せが遅れると容赦無くケツをシバかれる為全員必死で腕立て伏せをやらされている 元不良兎の訓練生は必ず緑色のダサい体操服とブルマを着用させられる そして訓練生の中でも一番下っ端の扱いをされ鬼教官に毎日の訓練でしごき抜かれ根性を叩き直されるのは勿論、一般の訓練生達に対しても必ず敬語を使い授業の前は必ず90度のお辞儀をして挨拶をしなければならない訓練生達はブルマの色で身分が分けされている（志願兵は紺色、徴兵された兵士はエンジ色など）ので緑ブルマを履いているというだけで懲罰入隊させられた元不良玉兎というのが一発で分かる尚、実態は不足する兵士の数を補う為に貧困や家庭の理由などで路地裏にいる玉兎を「不良少女」と訓練所に強制連行し、徹底的なスパルタ訓練を施す事で兵士の数を確保しているだけだという噂もあるが実態は不明であるしかも緑体操服と緑ブルマ姿なので万が一塀を登って脱走出来ても即バレて訓練所に連れ戻され、脱走した罰として厳しい罰が加えられる事になる一番オシャレしたい年頃の少女がクソダサい緑体操服と緑ブルマのみを24時間265日着用させられて生活させられるのである尚、脱走防止の為体操服の下はノーブラ・ノーパンである 不良玉兎達は緑ブルマをパンツ代わりにされて下半身クソダサ緑パンツ一枚の集団の一員にされるまた洗濯時は全員同じ体操服とブルマを一斉に洗濯する為どのブルマが誰の物か分からなくなり結果的に誰が履いたか分からないブルマを履くハメになる尚、玉兎たちの非行防止と見せしめの為に元不良達の訓練の様子は他の玉兎達に定期的に見学される見学した玉兎達はかつての友人やクラスメイト達が鬼教官に怒鳴られながらひたすら過酷な筋トレや走り込み、一糸乱れぬ集団行動などをやらされている姿を見て恐怖で震え上がるという</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44813830/44813830.98710638</thumbnail_url><first_retrieve>2025-03-27T20:44:08+09:00</first_retrieve><length>3:35</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>322</view_counter><comment_num>2</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>音源はどこ？？ ええなぁ</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44813830</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">東方</tag><tag lock="1">東方MMD</tag><tag lock="1">鈴仙・優曇華院・イナバ</tag><tag lock="1">ブルマ</tag><tag lock="1">ラジオ体操</tag><tag lock="1">体操服</tag><tag>東方ブルマ</tag><tag>玉兎</tag><tag>体育着</tag><tag>東方Project</tag><tag>学校</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>130188341</user_id><user_nickname>過激派の正邪</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/13018/130188341.jpg?1736390663</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
