<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45145302</video_id><title>産み直し警戒強化月間CM別ver.</title><description>我馬市祭り出店で「喜ぶん宿」唾液混入事件！市民の食卓に忍び寄る狂気の影先日開催された我馬市祭りで、前代未聞の事件が発生した。市民が購入した食品から、カルト教団「喜ぶん宿」教祖・島田部長の唾液と、謎の薬物「ヨウシミール」が検出されたのだ。祭りの賑わいに紛れて、一体何が行われていたのか？本誌は、事件の全貌に迫る。祭りの異変：異味と痺れ事件の発端は、祭りで購入した焼きそばを食べた複数の市民が、口の中に異様な苦みと痺れを感じたことだった。SNS上には不安の声が相次ぎ、保健所が調査に乗り出した結果、驚愕の事実が明らかになる。問題の焼きそばから、微量ながらも島田部長の唾液と、教団が「神の水」と称して信者に投与していた薬物「ヨウシミール」が検出されたのだ。「喜ぶん宿」出店の真意と背後の恐怖「喜ぶん宿」が祭りに何のために出店していたのか、教団関係者は「布教活動の一環」と答えるが、その真意は不明だ。しかし、複数の専門家は、今回の事件を「無差別テロ行為」と指摘する。「不特定多数の市民が口にする食品に、教祖の唾液や薬物を混入させる行為は、無差別テロ以外の何物でもない」と、ある犯罪心理学者は語った。これは、教団が市民を支配下に置こうとした、極めて悪質な試みであった可能性が高い。島田部長の唾液には「特別な力」が宿ると信じられ、元信者は「聖水として崇め、口にすることで救済されると信じていた」と証言する。一方、「ヨウシミール」は服用すると強烈な酩酊感と多幸感をもたらす薬物で、元信者は「意識が朦朧とし、教祖の言葉が絶対的な真実のように感じられ、逆らうことができなくなる」と語る。今回の混入は、市民の意識を操作し、新たな信者を獲得するための試みだったとみられる。市民の怒りと不安、そして残る謎今回の事件は、我馬市の市民に大きな衝撃と不安を与えた。「まさか、自分たちが口にするものに、あんなものが混入していたなんて」と、ある女性は言葉を震わせた。「祭りは、市民の憩いの場だったのに……もう、何も信じられない」と、別の男性は憤りを露わにした。市民の間では、「喜ぶん宿」に対する怒りの声が渦巻いており、今後の動向が注目される。事件は多くの謎を残したまま、現在も捜査が続いている。警察は、「喜ぶん宿」の関係者を徹底的に洗い出すとともに、押収した資料の分析を進めている。事件の真相が解明され、市民が安心して暮らせる日が来ることを、心から願うばかりだ。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45145302/45145302.23073658</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-02T12:29:03+09:00</first_retrieve><length>0:22</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>532</view_counter><comment_num>21</comment_num><mylist_counter>2</mylist_counter><last_res_body>ダディー先生助けて 謝るのは先に島マ... 緩信を許すな これはヘイトスピ... 煽った島大とそれ... CMで不安を煽る音... ...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45145302</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">真夏の夜の淫夢</tag><tag lock="1">ガバ穴ダディー</tag><tag lock="1">島田部長</tag><tag lock="1">テレビ下北沢</tag><tag>amr姉貴リスペクト</tag><tag>怖いCM</tag></tags><genre>その他</genre><user_id>92775742</user_id><user_nickname>【島田】産み直し問題を忘れない</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/9277/92775742.jpg?1574683358</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
