<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44886882</video_id><title>乳がんの疑いの知人からやはり乳がんでした（涙）←イベル飲ませてみてほしいm(__)m！血圧の基準は去年変更になり下が100上が160になりました←コメ【アラ還・読書中毒】私事：手術跡付近の皮膚が硬い？</title><description>加工してない場合は牛の質による、加工している場合はさらに添加物にもよる、後は個人のお好みでコロナ禍をきっかけに、ワクチン、牛乳、小麦粉の洗脳が解けました。妙に安すぎたり、発酵もなしに賞味期限が長いのは危ないかもしれない乳がんの疑いの知人からやはり乳がんでした。との連絡がありました。その人はスーパーに勤めているので接客業と言うことで皆んなワクチン打ったそうです→→その話を聞いた時から乳がん再発しなければいいなと思っていました。早速手術の予約をしようとした所→→ガン研病院が混んでいるので、だいぶ先になってしまう様です。ワクチン打った人はターボガンになる話を→→聞くのでなるべく早く手術して回復して欲しいのですが、病院が混んでいるのはやはりガンの人が増えているんでしょうね維新の二重行政問題ってアメリカが戦後に傷一つない新品のゼロ戦を日本に返したら雨ざらしの空き地放置してアメに怒られた今度は維新が文化遺産を外国に売却？大体は量の問題じゃないかな　個人差が大きいけど摂りすぎると有害なのはどれも同じ血栓症で亡くなった人の場合でもワクチンの成分と血液中の何かが反応して血栓になったんだろうけど、それ以上はよく分からないのよね権兵衛さんのコメからの推測ですが、その上司の方は、このまま進めると間違いが起きて二度手間になるので、そのままの要領では進めないでくれ→→というふうに解釈して欲しいようですね。それだと双方の考えに不一致が生じますね。少々上司の方に問題あるかなと。「相手もこう考えてるだろう」なので。血圧の基準は去年変更になり下が100上が160になりましたよね。ずっと薬を飲んでる人はそのまま飲まされ続けていますね血圧の基準は、大昔は上が年齢＋90、いつのまにか135～85、去年160～100に変更。万博の辺りからカジノ場の工事が見えないように、壁を高く作ったとかｗ　そこまでしなくても…。あんなに言われてても、やっぱり行くんだ。万博中国🇨🇳もdsロキソニン。。。鞭打ちの治療の整形外科で朝、昼、晩ロキソニン処方され急性腎盂腎炎になり、10日位入院しました。百日咳ノロウイルスはシェディングでしょすでにAIで日本崩壊始まってるアメリカのほうがａｉ禁止し始めてる米の話ですが、今アメリカ米80%と日本米20%のブレンド米が売り出されていて、テレビで街の人に食べてもらい、美味しいとプロパガンダ放送やってました</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44886882/44886882.54004010</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-18T06:00:00+09:00</first_retrieve><length>12:06</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>739</view_counter><comment_num>11</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body>➡因みに、標準治療... ➡なぜ、世界で日本... ➡日本だけ、２人に...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44886882</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">乳がん</tag><tag lock="1">ワクチン</tag><tag lock="1">血栓症</tag><tag lock="1">血栓</tag><tag lock="1">血圧基準</tag><tag lock="1">大阪万博</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>86450925</user_id><user_nickname>アラ還・読書中毒</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/8645/86450925.jpg?1675463075</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
