<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44967743</video_id><title>ときめきメモリアル(PCエンジン版)　ゆっくり実況【ネタバレあり】　最終回</title><description>ときメモ実況　最終回です。「リメイク版発売に間に合わせる」という目標は、残念ながら達成できませんでしたが、その分時間をかけたつもりです。このシリーズ、サムネにゆっくり達がいないので詐欺な感じもしますが、見栄え重視でやってます。実況って、それまでスルーしていた部分も含めたゲームの全てに触れることになるので、作品への理解や思い入れがすごい深まるんですよね。それを自分の人生のターニングポイントになったときメモで出来たのが、本当に幸せでした。またゲーム実況は「動画で済ませるユーザーが増える」という理由で賛否が分かれることもあり、曲がりなりにもゲーム実況にあたるこのシリーズが、リメイク版の売り上げに悪影響を及ぼさないようにしたい、という考えがありました。そこでこのシリーズは「PCエンジン版による体験版」というコンセプトで作ることにしました。ときメモは何十周でも周回できるポテンシャルを持ったゲームです。この動画が最初の一周目を肩代わりして完結させつつ、初見の人がゲームを手に取ってもらえるような構成を目指しました。そのため、ときメモの過去の歴史や商品展開を意識させるようなセリフ回しはありつつも、ゲーム外の専門的な話はあえて触れないようにしてきました。やっぱりまずは、ゲームそのものをを好きになって欲しかったんです。もちろん自分は、当時のCDドラマとか声優さんの話とか大歓迎ですがｗ　もしドラマシリーズの話をされたら、この説明文は字数制限の1,200文字に収まり切らなかったでしょうねｗ正直この文章を書いてる時点では、この動画が売り上げに影響を与える、ということはまず無いと思います。それでも、自分がやりたいと思ったことを一生懸命に取り組んだことで、虹野さんに少しでも近づけたんじゃないかな、なんて思って満足しています。「好きだけども得意じゃない」「頑張ったって報われる可能性の方が低い」自分がやってるのはそんなことばかりですが、それでも自分を捨てずにこの文章を書けるのは虹野さんのお陰だと思います。…この辺でやめときましょう…早くリメイク版やりたいし…実はまだ最初のオープニングを見ただけで、入学もしてないんです。今日から虹野さんとイチャイチャして、一週間後にはぴあアリーナでペンライトを振ってきます。そのため、現在進行中のスナッチャー実況の再会は６月ごろになりそうです。時間はかかるとは思いますが、フォローしていただいていれば必ず通知が飛ぶはずなので、もうしばらくお待ちください。これともう一作のコジカンのアドベンチャーを終わらせないと、メタルギアの続きも、虹色の青春もできないので頑張ります。勿論、スナッチャーもポリスノーツも大好きですが。あ、もう字数いっぱい第1回はこちら→ sm44455460</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44967743/44967743.17508697</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-10T11:37:03+09:00</first_retrieve><length>49:32</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>2627</view_counter><comment_num>87</comment_num><mylist_counter>2</mylist_counter><last_res_body>このグラ綺麗だ リメイク実況もい... 笑ったらボーリン... 妹は別の高校に行... 今更ながら如月の... これは保存用とし... こんなもの！ｶﾞｼｬｰ... フヒッた ...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44967743</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">ゲーム</tag><tag lock="1">ゆっくり実況プレイ</tag><tag lock="1">ときめきメモリアル</tag><tag lock="1">ときメモ</tag><tag lock="1">実況プレイ動画</tag><tag lock="1">ソフトウェアトーク実況プレイ</tag><tag>ゆっくり実況</tag><tag>ゲーム実況</tag><tag>実況プレイ</tag><tag>ゆっくり実況プレイ最終回リンク</tag><tag>レトロゲーム</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>35388410</user_id><user_nickname>ツメ</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/3538/35388410.jpg?1734946135</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
