<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45297469</video_id><title>参政党周辺のファンに殺されないように注意</title><description>タイトル　参政党周辺のファンに殺されないように注意死んでからでは遅いので死ぬ前に知っておこう。アメリカでは「ゲイパニックディヘンス」という殺人の正当化手段がある。（またはトランスパニックディフェンス、ペドフィリアパニックディフェンス）これは「相手がゲイだったから殺した。あくまでも自分を守るためなので、減刑か無罪にしてほしい。」という裁判でのテクニックがある。そんなことがあってはならないのだが、「女子トイレに入り込む女装男や小児性愛者を殺して何が悪いの？女や子供を守ってるだけだよ？」と「参政党、内海聡、深田萌絵etc...」のファン（陰謀論者）なら言ってきてもおかしくない。または「クルド人だったから殺した。あくまで守るため」とか、普通に言ってきそう。（河合ゆうすけのファンなど）アメリカで流行ったものは必ず日本でも遅れて流行っているので「陰謀論者による虐殺」が日本で起きてもおかしくない。山下ナオ（シス女性）は「男に見える」「男だから攻撃してもオッケー」という理由で複数回の襲撃と４回逮捕されている。子供を守れ：１２世紀にキリスト教がユダヤ人虐殺のために開発（血の中傷）女を守れ」１２世紀にキリスト教がユダヤ人虐殺のために開発（騎士道）国を守れ・村を守れ：関東大震災で朝鮮人などを虐殺（福田村事件）実際に「１５円５０銭と言ってみろ！」と参政党ファンが言いがち。ゲイパニックディフェンスと同じく　守る＝攻撃　なのだ了解です。装飾や記号を極力削ぎ落として、すっきりとした文章に整えました。---# 参政党周辺のファンに殺されないように注意死んでからでは遅い。だから生きているうちに知っておこう。## アメリカにある「パニック・ディフェンス」ゲイ・パニック・ディフェンスとは「相手がゲイだったから殺した。自分を守るためだった」という主張で刑を軽くしようとする裁判戦略である。派生として「トランス・パニック・ディフェンス」や「ペド・パニック・ディフェンス」も存在する。これらが示すのは「守る」と言いながら暴力や殺人を正当化する論理構造である。## 日本でも起こり得ること「女子トイレに入る女装男や小児性愛者を殺すのは正しい。女や子供を守っているだけだ」こうした言葉を参政党や内海聡、深田萌絵らのファン、いわゆる陰謀論者が口にしてもおかしくない。「クルド人だったから殺した。あくまで町を守るため」河合ゆうすけのファンが言いそうな言葉でもある。アメリカで流行したものは必ず日本でも遅れて流行する。だから「陰謀論者による虐殺」が日本で起きても不思議ではない。## 実際の被害例山下ナオ（シ</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45297469/45297469.12016291</thumbnail_url><first_retrieve>2025-08-16T19:10:04+09:00</first_retrieve><length>1:52</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>86</view_counter><comment_num>6</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45297469</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag>政治</tag><tag>新型コロナウイルス</tag><tag>mRNAワクチン</tag><tag>解説・講座</tag><tag>ニュース</tag><tag>軍事</tag><tag>ワクチン</tag><tag>ディープステート</tag><tag>自民党</tag><tag>超過死亡</tag><tag>トランプ</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>125742645</user_id><user_nickname>１０</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/defaults/blank.jpg</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
