<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45148364</video_id><title>ポケモンレンジャー光の軌跡 過去編ソロ攻略RTA 8時間42分15秒 Part5/8</title><description>「苦手なポケモンは？」「ジバコイルです」「ジバコイル！なんで？」「やはりなんと言ってもまず厄介な攻撃ですよね。しばらく囲めなくなる放電に、地味に邪魔な電気の塊。で、興奮解除後から繰り出されるバリア。まあ、僕はそれを防ぐためにドンファンを採用していくんですけれども、非常に強力ですよね。あと、電気といった弱点が少なく防御面に優れているタイプもこれ驚異的だと思います。まあ、既プレイの方なら余裕で理解できますよね。はい」「エレキブルにはしなかったんだね？」「エレキブルにはしません！なぜならジバコイルの方が制限時間が短いからです。ご存知です？ジバコステージの制限時間6分30秒、それに対しエレキブルステージの制限時間は9分45秒なんです。この3分15秒の差がとても大きくて、ジバコイルの場合はレンジャーの素早さに補正をかけられず、タイム＋を全て回収することで合計11分30秒。これにソロ攻略という縛りを持たせることにより移動距離が15倍となってボス戦時の残り時間が201秒にまで減少するんです。これはネンドールやドータクンといった野生ポケモンいわゆる無駄エンカを極力減らしたときの数値なんですね。過去編というのは無駄エンカが1増えるだけで大幅なロスが決定してしまうゲームです。だからその1の差で強力なボスに対して勝てるかが決まるんです。まあ、かわせるかどうかは別として。確かにエレキブルはジバコイルよりも耐久力攻撃力ともに上回ってはいますが、時間のシビアさではジバコイルが上回っている以上明確に差別化ができていますし、下手すりゃこれジバコイルの方が強いんじゃないですかね。だからみんなジバコイルで詰んでるんです。はい。ていうか視聴者さん、ジバコイル余裕だったということですが、協力プレイしたんですね。はっきり言って羨ましいですよ。視聴が終わった後直ちにソロ攻略し、過去編の地獄を学びなさい」「自分の中で好きな体のパーツは？」「常に上を目指し向上心を忘れることなくただひたすらに過去編に切磋琢磨する。レベル上げを協力プレイや改造という手段に手を染めることもなくトイレの間も惜しみメタグロス周回に没頭する。ひたむきな…」「心です！」 雷の神殿編  参考にしたTAS→sm17613733前→sm45010879 次→？？？ マイリスト→mylist/77845958 走ったものまとめ→mylist/73970721</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45148364/45148364.74857759</thumbnail_url><first_retrieve>2025-07-03T19:00:00+09:00</first_retrieve><length>26:54</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>4152</view_counter><comment_num>327</comment_num><mylist_counter>7</mylist_counter><last_res_body>うぽつ 当時ソロでクリア... ポケダン救助隊仕... ポケスリネタも拾... おつ ドンファンが強すぎる 流石TASさん うぽつ いい難易度デザイ... その結果ユナイト... おっつおっつ！...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45148364</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">RTA</tag><tag lock="1">VOICEROID実況プレイ</tag><tag lock="1">琴葉茜・葵実況プレイ</tag><tag lock="1">biimシステム</tag><tag lock="1">任天堂ゲーム配信</tag><tag lock="1">ポケモンレンジャー光の軌跡</tag><tag>ジバコイル</tag><tag>怪文書</tag><tag>ガバ回</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>121414695</user_id><user_nickname>ハックマイ</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/12141/121414695.jpg?1641964445</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
