<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45034173</video_id><title>-彼女の車は旅するポルシェ- Vol.32 ボイカーナ、雨</title><description>皆様どうもこんにちは。メイです。今回もご視聴誠にありがとうございます。 いつぞやのティータイムからこんにちはさて、今回は界隈ジムカーナつまりはボイカーナへ参加してきた模様をお伝えします。路面コンディションはドライとは言いにくいものの楽しんでいきましょう。このボイカーナというイベントも気付けばけっこう息が長いイベントですよね。それもそのはずで界隈人との交流や気軽な横乗り、また運転席で他の人の車をジムカーナさせてもらえることも。なにより速度がそこまで出ないので事故という事故もこれまでなし、ジムカーナという競技の特性と運営の皆様のご苦労の賜物だと思います。改めて運営の皆様、また当日ご一緒した皆様へ感謝をジムカーナって一般的に速そうな車が必ずしも速いわけではないのが面白いですね。いやまぁＧＲヤリスとかロードスターは当たり前に速いのですが、今回のベストタイムはアルテッツァ乗りだったかと思います。ジャイアントキリング的な浪漫を感じますね。さて、当時の路面状況は残念ながら雨雨の路面のＦＦの車の制御は中々難しそうでした。1.5Ｌのヤリスを乗せてもらいましたが、（ひじきさんありがとうございました。）アクセルくれて曲がっても残念ながらただただアンダーが出るだけ…タックインさえままなりません。元々がアンダー傾向なセッティングなのかもしれませんが、これほどまでに曲げるのが難しいとは思いませんでした。サイドブレーキを上手に使いこなせたらまた話しは変わるのかもしれませんね。一方の９１１はというと、トラクションのかかりは文句なし、しっかりと路面を掴んで立ち上がってくれました…がやはりというべきか、荷重が載っていないフロントは逃げ気味、アンダー気味でいつもよりも前後の荷重移動が重要なのだと思い知らされました。イン巻きしながら曲がれたらさぞ速いのでしょうが、難しいですね。とは言え雨の日にこれだけ車を動かす時も早々ないものですし、普段見るだけの車に乗せてもらうのも楽しかったです。次回のボイカーナも安全に楽しく開催されると良いですね。欲を言えば古い車で参加はほとんどいないので同年代くらいのライバルができるといいななんて思います。走行区間：群馬サイクルスポーツセンターゆかりさん：ふらすこ様よりim6850576 前回：sm44855142　次：ゆかりさんの気分次第マイリスト：mylist/61318692ご意見苦情などありましたらこちらへ：https://twitter.com/Myftg58jhu5wK</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45034173/45034173.36998694</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-30T15:00:00+09:00</first_retrieve><length>5:37</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>789</view_counter><comment_num>91</comment_num><mylist_counter>2</mylist_counter><last_res_body>うぽつー おつでしたー うぽつ おつ 公式の大会によっ... おつです うぽつｆｒづ おつ うぽつ おつです うぽつです おつです～ パイロンが細かい ８８８ ｗ 草 うぽつです～ おつです うぽつです タイヤ減らないか...</last_res_body><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45034173</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">車載動画</tag><tag lock="1">結月ゆかり車載</tag><tag lock="1">ドライブ</tag><tag lock="1">VOICEROID車載</tag><tag lock="1">ソフトウェアトーク車載</tag><tag lock="1">ボイカーナ</tag></tags><genre>乗り物</genre><user_id>43662951</user_id><user_nickname>メイ</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/4366/43662951.jpg?1516891267</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
