<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm45009746</video_id><title>バリューブックス宅配買取、こんなケースもあるんです！</title><description>私が「これ詐欺じゃん…」と強く感じたのは、バリューブックスの宅配買取サービスです。中古市場で高値がついている「NEWニンテンドー2DS LL」を買取に出したところ、「カートリッジに重大な不具合があり、重大な故障につながる」という理由で0円査定にされました。0円査定なので2DSの返却を希望したがソクフリ（査定後即振込）なので返却不可。交渉の末、なんとか2DSは返却されたのですが、戻ってきた2DSは実際にゲームは正常に動作し、任天堂修理サポートにも確認したところ「修理不要」とのこと。つまり故障していないにも関わらず、0円。しかも、バリューブックスには「ソクフリ」というシステムがあり、一度査定されると返却ができない仕組みです。今回は粘り強く交渉してなんとか返却してもらえましたが、普通なら泣き寝入りになっていたと思います。さらに別のアドレスを使い、架空の人物からバリューブックスに問い合わせて、ゲーム機の査定と修理を行う専門スタッフが存在しないとの回答をバリューブックスから得ました。ゲーム機専門の修理スタッフが不在ならば、査定員にゲーム機の重大な故障の可能性など判断できるわけがないんです。それにも関わらず、高額商品でも「不具合あり」として0円査定され、ソクフリにより強制的に取引完了されてしまう。この流れは、かなりグレーというか、意図的にやっているのでは？と疑わざるを得ません。実際、SNSなどで注意喚起を行ったところ、バリューブックスから削除依頼も届きましたが、具体的な反論や説明は一切ありませんでした。しかもバリューブックスは「NintendoSwitchなどのその他商品におきましても、同様の状態を確認させていただきました場合には、お値段をおつけできかねる商品として基本的に判断をさせていただくかたちでございます。」と問い合わせにて答えました。これはNintendoSwitchを買い取りする場合に査定員の判断ひとつでNintendoSwitchが0円査定で買い叩かれるということを彼らの口から回答しているのです。現在、Nintendo Switch 2の発表により、旧型Switchの買取が活発になることが予想されます。もし同じような査定トラブルが横行すれば、被害はさらに拡大すると思い、注意喚起の意味で投稿させていただきました。同じような買取トラブルに巻き込まれないために、以下の点に注意していただきたいです。・高額商品を送る際、「ソクフリ」は絶対に利用しない。・査定前に、写真や動画で動作確認の記録を残しておく。・査定額に納得できない場合は、返却交渉を諦めない。この仕組み、詐欺的だと思いませんか？</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/45009746/45009746.36771227</thumbnail_url><first_retrieve>2025-05-22T17:13:04+09:00</first_retrieve><length>0:45</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>7</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm45009746</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag lock="1">Nintendo_Switch</tag><tag lock="1">nintendoswitch</tag><tag lock="1">買取</tag><tag lock="1">中古品</tag><tag lock="1">リサイクル</tag><tag lock="1">2DS</tag></tags><genre>ゲーム</genre><user_id>140187650</user_id><user_nickname>TAKUMI</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/14018/140187650.jpg?1752273623</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
