<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<nicovideo_thumb_response status="ok"><thumb><video_id>sm44867872</video_id><title>国際指定暴力団企業 悪魔を崇拝するコマツ社員たちの来世の末路（　＾ω＾）・・・（牛鬼となって、たっぷりあの世で可愛がってあげるわ・・(⋈◍＞◡＜◍)。✧♡）</title><description>来世 佛教 地獄仏教における来世の地獄とは、この世での悪業によって導かれる死後の世界であり、八大地獄に分類されます。阿鼻地獄が最も下層に位置し、最も罪の重い人が落ちるとされています。詳しく解説します。地獄とは？仏教では、この世での悪業（悪い行い）によって、死後に地獄に落ちると考えられています。地獄は「奈落（ならく）」と同じ意味で、サンスクリット語の「ナラカ（naraka）」の訳です。八大地獄地獄は、八つの大きなカテゴリーに分けられ、これを八大地獄と呼びます。等活地獄（とうかつじごく）：:悪行の種類によって、死後、地獄に落ちるまでの間、それぞれの罪に対応した苦しみを味わう。黒縄地獄（こくじょうじごく）：:死んだ後、黒いロープで縛られ、苦しめられる地獄。衆合地獄（しゅうごうじごく）：:殺生、盗み、浮気、不倫などの罪を犯した人が落ちる地獄。叫喚地獄（きょうかんじごく）、大叫喚地獄（だいきょうかんじごく）：:激しい叫び声が聞こえ、苦しみが絶えない地獄。焦熱地獄（しょうねつじごく）、大焦熱地獄（だいしょうねつじごく）：:熱によって苦しめられる地獄。阿鼻地獄（あびじごく）：:最も下層にあり、父母殺害など、最も罪の重い人が落ちる。四方八方火炎に包まれ、最も苦痛の激しい地獄です。キリスト教 来世 地獄キリスト教における来世では、死者はイエス・キリストの審判を受け、善き行いをし、神を信じた者は天国へ、悪行を犯した者は地獄へと向かうとされています。また、中には煉獄と呼ばれる場所で罪の償いを済ませる者もいると考えられています。地獄:罪を犯し、神から拒絶された者たちが罰を受け、永遠の苦しみを受ける場所。煉獄:カトリック教会の教義では、小罪を犯し、地獄に行くほどではないものの、すぐに天国へ行けない霊魂が、罪の償いをし、浄化される場所。東洋経済オンラインによると、この場所は天国と地獄の中間に位置する。コマツに入社にし、労働するなら、来世の期待は先ず、無理難題（ ＾ω＾）・・・東日本大震災の震源地は、「山田」町能登沖大震災の氾濫は、「山田」川山田さんと私との過去に計略（省庁（含：コマツ社内）での謀った社内記録・受診記録）ではなく、自己にウソ偽りがないのであれば、堂々と、来世に臨めばよいでしょう。冤罪の責任は、裁判官や警察官、捜査機関など、司法や捜査の過程に関わった人々にあります。また、国民にも責任があるという考え方もできます。</description><thumbnail_url>https://nicovideo.cdn.nimg.jp/thumbnails/44867872/44867872.69375216</thumbnail_url><first_retrieve>2025-04-12T09:05:04+09:00</first_retrieve><length>4:25</length><movie_type>mp4</movie_type><size_high>1</size_high><size_low>1</size_low><view_counter>71</view_counter><comment_num>0</comment_num><mylist_counter>0</mylist_counter><last_res_body/><watch_url>https://www.nicovideo.jp/watch/sm44867872</watch_url><thumb_type>video</thumb_type><embeddable>1</embeddable><no_live_play>0</no_live_play><tags domain="jp"><tag>１９９３年</tag><tag>小松製作所</tag><tag>小山工場</tag><tag>コマツ川崎OB会</tag><tag>大規模自然災害</tag></tags><genre>社会・政治・時事</genre><user_id>139368016</user_id><user_nickname>ジョアン 二十三世</user_nickname><user_icon_url>https://secure-dcdn.cdn.nimg.jp/nicoaccount/usericon/13936/139368016.jpg?1743203776</user_icon_url></thumb></nicovideo_thumb_response>
